这是什么神仙袜子... O

TED演讲 S-Event
只需 O
20个小时 S-Count
你就能学会任何事情~ O

我回答了 O
的问题,大家快来花1元 O
围观 S-Event
~ O

【 O
非法穿越 S-Event
羌塘无人区 S-Location
被罚 S-Event
五千 S-Count
失联 S-Event
50天 S-Count
小伙及其女友不接受】 O
5月7日 S-Time
早 O
西藏安多县林业局 S-Organization
派出证实就 O
李志森 S-Person
、 O
冯浩 S-Person
及 O
冯浩 S-Person
女友 O
林夕非 S-Person
本名三人 O
非法穿越 S-Event
羌唐无人区 S-Location
一事于 O
6日 S-Time
晚作出行政 O
处罚 S-Event
决定各 O
罚款 S-Event
5000元 S-Count
。 O
李志森 S-Person
已经接受 O
处罚 S-Event
但是 O
冯浩 S-Person
和林夕对 O
处罚 S-Event
有异议 O
冯浩 S-Person
认为他是初犯 O
罚款 S-Event
5000元 S-Count
有点高...全文 O

# O
朴有天 S-Person
律师 O
反驳 S-Event
手背有针痕报道#理智 O
吃瓜 S-Event
吧官方还没确定是不是针痕呢咋就报道上了 O

【# O
埃及 S-Location
出土 S-Event
四千年前 S-Count
法老高官墓葬#挖出木质棺材和有色丧葬面具】近日考古队在 O
埃及吉萨金字塔 S-Location
附近 O
出土 S-Event
了一处古王国时期 O
公元前2686年 S-Count
至 O
公元前2181年 S-Count
的墓地。其中历史最悠久的是可追溯到第五王朝时期里面有两位墓主墓室铭文和种种迹象表明这两位墓主身份很高或是当时祭司团中的领头人物。...全文 O

#明星时尚#难道说要有一个好父母你就会医食无忧什么想到长相一样很重要你看看 O
小马云 S-Person
请了一个相当漂亮的女保姆专门照顾她保姆也沾光了估计十年之后 O
马云 S-Person
传奇在影视片就要出现在大家眼前了 O

【“闪送”“批发”“嗨气球” O
百度贴吧 S-Organization
有人公开 O
售卖 S-Event
笑气 S-Event
】近年来年轻人吸食笑气 O
损害身体 S-Event
的事情不断发生。随着有关部门的严格执法相关网络平台均把 O
笑气 S-Event
“拉黑下架”。但是记者调查发现网络 O
笑气 S-Event
买卖并没有销声匿迹而是转移到 O
百度贴吧 S-Organization
中。在“气球吧 O
”、“一氧化二氮吧”等贴吧不少人在公开...全文 O

说说你今晚为什么 O
熬夜 S-Event

三德子 S-Person
能白等哥不行。他的 O
投票 S-Event
记录一亮铁锈带的工人阶级不会投他的。初选时 O
三德子 S-Person
会把他的 O
投票 S-Event
记录打一遍。 O
大选 S-Event
时假设他出线老川再打一遍结果就是2016重演。 O

创造营2019 S-Name
创有宝藏挖超裤 O
挑战 S-Event
难度升级 O
表示压力大派出组员 O
轻松完成任务。 O
在 O
提议下接受 O
挑战 S-Event
展现了惊人弹跳力 O
见状表示“不服”却被“老幺” O
一句话镇住。学员们这波弹跳力...全文 O

【# O
运营商 S-Organization
开始关心老用户#疯狂 O
赠送 S-Event
流量 S-Event
为 O
携号转网 S-Event
做准备】近日 O
中国移动 S-Organization
推出“查网龄送 O
流量 S-Event
”活动活动持续时间之长、 O
赠送 S-Event
流量 S-Event
之多让网友“大吃一惊”。有用户表示在 O
携号转网 S-Event
的背景下感觉现在 O
运营商 S-Organization
挺拼的从去年下半年开始 O
中国移动 S-Organization
就在频繁送 O
流量 S-Event
每月动辄几GB的送全国送了...全文 O

【# O
波音CEO S-Name
拒绝 S-Event
辞职 S-Event
# O
我愿意继续领导波音成为安全正直的公司】# O
波音CEO S-Name
首场记者会# O
4月29日 S-Time
波音CEO S-Name
米伦伯格 S-Person
召开首场 O
记者会 S-Event
在被问及是否考虑 O
辞职 S-Event
时他说自己有幸为波音工作了 O
34年 S-Count
整个职业生涯都在专注于飞行安全他希望能够继续领导波音成为一家安全、高质量、正直的公司。...全文 O

【女性 O
"孕乳期" O
如何 O
避免 S-Event
产后抑郁症 S-Event
】很多女性以为生了孩子成为母亲会让自己感到完整和快乐而事实却是她们觉得自己不擅长养育孩子也不喜欢这是不是 O
产后抑郁症 S-Event
的表现生殖心理医生告诉初为人母的女性 O
矛盾 S-Event
心理是正常的不需要羞愧或者过度自责在转变为母亲的过程中要与伴侣或其他母...全文 O

# O
温暖中国 S-Name
#【 O
25岁 S-Count
小伙在公益活动中因 O
车祸 S-Event
去世 S-Event
捐出 S-Event
器官延续他人生命】 O
河北衡水 S-Location
的 O
王彬彬 S-Person
虽身有残疾却热心 O
公益 S-Event
总是尽己所能 O
回报 S-Event
社会。近日 O
王彬彬 S-Person
在帮助寻找一位走失老人过程中不幸遭遇 O
车祸 S-Event
经抢救无效 O
离世 S-Event
。家人按其生前意愿 O
捐献 S-Event
了其眼角膜、肝脏、肾脏。 O

好厉害奶奶真美 O

模仿帝 S-Name
恶搞 S-Event
模仿 S-Event
火勇大战G3比赛里 O
库里 S-Person
走步。太秀了这个走步和模仿 O
哈登 S-Person
走步有一拼呀# O
NBA吐槽大 S-Name
会##季后赛大作战# O

梅西 S-Person
一个阳春白雪的笑容让人生生把骂人的话憋回去了什么神仙球王。。。 O

【 O
俄罗斯 S-Location
新一代雷达卫星系统将于年内 O
建成 S-Event
】 O
在近地轨道打造覆盖全球的“藤蔓”Liana雷达 O
侦察系统 S-Event
的工作将于年内完成。 O

【食物营养冠军榜】为自己和家人的健康收藏备用 O

马走慢慢看~ O

【 O
湖南 S-Location
新确认 O
5名 S-Count
慰安妇 S-Name
制度 O
受害 S-Event
者 O
最年长者已 O
102岁 S-Count
高龄】据 O

# O
贵阳 S-Location
身边事# O
【胆子真大#俩中学生坐 O
25楼 S-Count
楼顶 O
看风景 S-Event
#民警惊出一身汗】近日 O
贵阳 S-Location
民警接到报警称有两中学生坐在 O
25楼 S-Count
楼顶双脚还伸在外面民警立即到场将两人带离。经询问两人是附近中学学生坐在楼顶上只是为了好玩和 O
看风景 S-Event
。民警对两人教育后联系家长将其接回。 O

【让青春在 O
基层 S-Event
淬炼中熠熠闪光】 O
25岁 S-Count
的 O
陈佳星 S-Person
给自己的人生选择了一条“吃苦”的路。他剃掉了一头时髦的黄发 O
放弃 S-Event
了因专业课成绩第一获得的 O
保研 S-Event
机会决心去“最艰苦的 O
基层 S-Event
”干一番 O
事业 S-Event
。和 O
陈佳星 S-Person
一样来自 O
天津 S-Location
19所 S-Count
高校的 O
55名 S-Count
“青年马克思主义者培养工程”首届毕业生近日已通过为期两年的培训。这些年...全文 O

【 O
朝鲜 S-Location
昨日再度 O
试射 S-Event
弹道导弹 S-Event
美同日宣布 O
扣押 S-Event
朝鲜 S-Location
船只】据 O
韩军联合参谋本部 S-Organization
消息 O
朝鲜 S-Location
9日 S-Time
从 O
西海岸 S-Location
的 O
平安北道新五里一带 S-Location
发射 S-Event
两枚型号不明导弹飞行距离分别为 O
420公里 S-Count
与 O
270公里 S-Count
。之后 O
美国司法部 S-Organization
当地时间 O
9日 S-Time
宣布以违反 O
联合国 S-Organization
及 O
美国 S-Location
相关 O
制裁 S-Event
名义 O
扣押 S-Event
一艘 O
朝鲜 S-Location
运煤船。(观察者网)#东北亚局势# O

【卤菜里加罂粟遭店主 O
否认 S-Event
“有加罂粟我坐牢!” O
被查后秒哭 O
求放过 S-Event
】近日 O
江苏张家港塘桥镇 S-Location
一家卤菜店被 O
举报 S-Event
使用罂粟。店主 O
李某 S-Person
坚称自己被冤枉说“有加罂粟就去坐牢”。民警随后在汤锅调料包内发现罂粟 O
李某 S-Person
转眼就 O
痛哭流涕 S-Event
求饶 S-Event
。目前 O
李某 S-Person
已被 O
刑事拘留 S-Event
。 O

啊啊啊啊啊啊这组新出的 O
精灵宝可梦 S-Name
扭蛋也太太太太太太太太可爱了吧疯狂想收集一套收藏了 O

【男子#花瓶 O
藏私房钱 S-Event
#被女儿意外打碎 O
妻子笑称 O
13年 S-Count
存了 O
5千多 S-Count
】 O
广西桂林 S-Location
一男子在家中花瓶内 O
藏私房钱 S-Event
一存十几年。 O
5月7日 S-Time
女儿练功不慎打碎花瓶私房钱暴露。男子说是从米粉钱扣出来的。妻子笑称数了一上午大概有 O
5千多 S-Count
。 O

【让你“婚后增值”的机会或许正在消失……】老式“ O
婚姻经济学 S-Name
”认为婚姻可以为人 O
降低 S-Event
生活 O
成本 S-Event
、分享家庭商品增值这可以解释已婚男性的高收入现象。 O
但 O
圣路易斯联储 S-Organization
研究人员指出这一理论或许正在发生变化。 O

切记清洁要适度过度清洁可能会导致皮肤屏障受损//我要是中了直播洗脸去 O

补了一波 O
复联 S-Name
的演员视频看到美队的演员 O
克里斯 S-Person
的几个 O
采访 S-Event
。原来他私下竟然是一个比较严肃敏感的人甚至有点焦虑症和社恐。他在出演美队之前犹豫了很久可以说是非常久。他觉得自己和美队性格差太多也非常焦虑因为要承担很大的改动和责任。后来他的经纪人家人包括唐尼都给他打电话劝他...全文 O

【 O
赵涛 S-Person
回应女儿留学资金与步长制药无关】 O
3日 S-Time
步长集团 S-Organization
董事长 O
赵涛 S-Person
通过公司官网回应了花 O
650万美金 S-Count
送女入 O
斯坦福大学 S-Organization
一事。 O
赵涛 S-Person
在回应中称近日注意到有媒体刊登了多篇报道主要涉及本人的女儿在 O
美国 S-Location
留学事宜的传闻。作为步长制药的实际控制人现 O
声明 S-Event
如下:1、本人的女儿在 O
美国 S-Location
留学事宜属个人及家...全文 O

李易峰 S-Person
隔空对话 S-Event
百里屠 S-Person
苏 O
李易峰 S-Person
生日会 O
李易峰 S-Person
手持“焚寂”吊威亚出场 O
李易峰 S-Person
喊话 S-Event
百里屠 S-Person
苏现场祭剑 O
李易峰 S-Person
怼 O
百里屠 S-Person
苏“只会高冷面瘫的表情” O
李易峰 S-Person
说句好听的吧 O
百里屠 S-Person
苏 O
生日快乐 S-Event
李易峰 S-Person

【 O
普京 S-Person
就 O
胜利日 S-Name
向原 O
苏联加盟共和国 S-Organization
元首和人民表示 O
祝贺 S-Event
】据 O
克里姆林宫新闻局 S-Organization
发布消息 O
俄罗斯 S-Location
总统 O
普京 S-Person
就伟 O
大卫国战争胜利74周年 S-Name
向原 O
苏联加盟共和国 S-Organization
领导人和公民及 O
格鲁吉亚 S-Location
和 O
乌克兰 S-Location
公民表示 O
祝贺 S-Event
。 O

【 O
中国人民银行 S-Organization
5月15日 S-Time
开始对中小银行实行较低存款准备金率】 O
中国人民银行 S-Organization
决定从 O
2019年5月15日 S-Time
开始对聚焦当地、服务县域的中小银行 O
实行 S-Event
较低的优惠存款准备金率。对仅在本县级行政区域内经营或在其他县级行政区域设有分支机构但资产规模小于100亿元的农村商业银行执行与农村信用社相同档次的...全文 O

【 O
厨房清洁 S-Event
技巧试试就知道有多实用】日子过得好不好看看厨房就知道然而你的厨房墙壁、水槽、油烟机却污渍满满锅底、案板、洗碗布怎么也洗不干净超实用的 O
厨房清洁 S-Event
小技巧↓↓ O
假期来个大扫除吧 O

【你的样子就是中国青年的样子】# O
五四精神 S-Name
传承有我# O
青年者国之魂也生逢其时重任在肩。一百年来青年为了民族兴亡投笔从戎为了抗击外敌以身许国为了国家建设奉献青春……他们的样子你的样子就是中国青年的样子# O

# O
贵阳 S-Location
身边事# O
见过 O
贵阳 S-Location
花果园 O
白宫 S-Organization
的正面但你见过 O
白宫 S-Organization
的背面吗 O
via O

【纪录片.BBC. O
明星谈电影 S-Name
成为 O
扎克·埃夫隆 S-Person
.Movies.That.Made.Me.2019.Zac.Efron】 O
扎克·埃夫隆 S-Person
Zac O
Efron O
1987年 S-Time
出生 O
美国 S-Location
演员 O
代表作《 O
重回十七岁 S-Name
》《 O
歌舞青春 S-Name
》《 O
幸运符 S-Name
》《 O
尴尬时刻 S-Name
》《 O
邻居大战 S-Name
》等2019年新片《 O
极端邪恶 S-Name
》Extremely O
Wicked, O
Shockingly O
Evil, O
and O
Vile。A站英字在线...全文 O

【一分钟时光机】一个只有 O
5分钟 S-Count
的 O
小短片 S-Event
却充满了 O
反转 S-Event
、 O
搞笑 S-Event
和 O
感动 S-Event
该短片还被油管选为“Sploid O
Short O
Film O
Festival”短片电影节的官方推荐片段之一。不看到最后一刻谁也不知道结局是什么... O

【特斯拉 O
自动加速 S-Event
撞墙 S-Event
车主当时感觉要起飞】 O
杭州萧山 S-Location
的 O
楼先生 S-Person
有一辆特斯拉Model O
X两年前花 O
160万 S-Count
买的。他说这个月 O
23号 S-Time
他开车回公司眼看就要到了车子突然自己加速撞了墙自己感觉像要起飞了一样。 O

三个儿子考上 O
斯坦福 S-Location
教育博士 O
陈美玲 S-Person
告诫 S-Event
父母不要做的10件事。 O

◇韩影◇《 O
再一次春天 S-Name
》度盘中字 O
密码rkvs O
讲述失去女儿后下了重大决心时间往回 O
倒转 S-Event
迎来了人生第二次机会的 O
时间回转 S-Event
电影。 O

【 O
俄官员 S-Organization
愿意向 O
土耳其 S-Location
提供苏-57战斗机】 O
美国 S-Location
防务新闻 O
7日 S-Time
称 O
俄国家技术进出口公司 S-Organization
总裁 O
切梅佐夫 S-Person
表示如果 O
美国 S-Location
终止 S-Event
与 O
土耳其 S-Location
合作 S-Event
生产F35俄已准备好与 O
土耳其 S-Location
展开关于苏57的 O
合作 S-Event
“(苏57)具有杰出的质量并且可以用于出口”。此前 O
土耳其 S-Location
官员称如果得不到F35将转向与俄寻求战机技术。(观察者网) O

【如何停下脑中那些负面想法? O
】你是否曾因为 O
消极 S-Event
的想法陷入 O
疯狂 S-Event
的负面脑洞中无法自拔 O
消极 S-Event
思考时大脑活跃度会 O
降低 S-Event
伴随着的是你解决问题和自我保护的能力也会 O
降低 S-Event
最终还会引发身心健康问题。有几个建议也许能够帮你克服这种 O
消极 S-Event
的思维方式 O

【中枪最新 O
研究 S-Event
低收入群体更容易肥胖#心理困扰导致情绪化饮食】利物浦大学夏洛特-哈德曼博士的一项新 O
研究 S-Event
发现低收入人群可能更容易因 O
心理困扰 S-Event
导致肥胖 O
情绪化 S-Event
饮食应对。 O
研究 S-Event
表明较低的SES社会经济地位与较高的 O
心理痛苦 S-Event
有关较高的痛苦与较高的情绪饮食有关而这又预示着较高的BM...全文 O

【 O
波音737 S-Name
MAX O
8何时在国内 O
复飞 S-Event
中国民航局 S-Organization
回应 S-Event
了】在 O
4月16日 S-Time
举行的 O
民航局新闻发布会 S-Name
上 O
民航局适航司 S-Organization
司长 O
徐超群 S-Name
介绍了 O
民航局 S-Organization
对深受社会关注的 O
波音737 S-Name
MAX飞机采取的措施和工作进展情况。 O
徐超群 S-Name
介绍说“ O
波音737 S-Name
MAX飞机 O
恢复运行 S-Event
有待进一步 O
评估审核 S-Event
。恢 O
复飞 S-Event
机运行必须确认飞机的适航性得到重新核准、...全文 O

马云 S-Person
经常会说些看似有道理却不让人喜欢的话上次说996被骂得不轻 O

#追梦青年#【时代正好我正青春追梦我们一直在路上】 O
5月1日 S-Time
起每天上午1000关注人民网《#梦想电台#》听 O
特邀 S-Event
明星主播讲述中国青年的追梦故事和 O
一起为梦想高歌为中国点赞 O

巴萨 S-Organization
登贝莱ins O
story更新 O
欧冠半决赛 S-Event
一触即发#欧冠联赛# O

贫尼wu2198来自东土大村去西方拜神取金。 O

【 O
香港 S-Location
诊所给内地人打 O
水货疫苗 S-Event
打针后全身红疹 O
医生承认水货】据 O
香港 S-Location
《大公报》“水货”九价子宫颈癌HPV疫苗袭港有不良诊所医生为 O
谋取暴利 S-Event
以正版 O
美国 S-Location
默沙东药厂九价HPV疫苗招揽内地客再鱼目混珠换成来历不明的 O
水货疫苗 S-Event
为客人接种。有客人注射“水货”疫苗后出现严重过敏反应...全文 O

范丞丞 S-Person
钢琴 O
范丞丞 S-Person
少年可期 O
花絮 S-Event
睡前钢琴曲 O
温柔的钢琴王子~ O
范丞丞 S-Person
范丞丞 S-Person
少年可期 O

【 O
91岁 S-Count
老兵与 O
94岁 S-Count
排长 O
隔空对话 S-Event
我们生死在一起】 O
1948年 S-Time
20岁 S-Count
的 O
袁林昌 S-Name
第一次上战场 O
23岁 S-Count
的 O
周国民 S-Person
将他护在身后。二人一同 O
出生入死 S-Event
7年 S-Count
直到 O
周国民 S-Person
接到临时任务离开兄弟俩从此 O
分别 S-Event
一晃 O
64年 S-Count
。如今 O
91岁 S-Count
的 O
袁林昌 S-Name
想找到老排长却得到老排长早已 O
过世 S-Event
的消息… O

回复一般情况下长期靠近窗户<1.5m也需要做好防晒因为长波紫外线可以穿透过玻璃。当然也要考虑天气情况、玻璃颜色、有无窗帘等影响因素。具体可以参考 O
//屋内有落地窗采光很好玻璃很大那种要不要擦防晒霜 O

【 O
預告 S-Event
】《 O
米其林遇見米其林 S-Name
》官方中文 O
預告 S-Event
台版【時間】地點/時間/影院 O
台北 S-Location
➡4/26-5/02 O
誠品電影院 S-Location
台中 S-Location
➡5/03-5/09 O
中山73影視藝文空間 S-Location
高雄 S-Location
➡4/27-5/09 O
高雄 S-Location
市電影館【代理】輝洪【介紹】當米其林遇上米其林東西方兩位米其林三星主廚的視角與交會。料理不再只是...全文 O

《 O
关于女人的故事 S-Name
》人物谱之二 O
王端 S-Person

【钱江视频微博看范大姐帮忙】 O
金华华侨学校 S-Organization
13名 S-Count
学生 O
集体腹泻 S-Event
事件由炖肉引发 O
校长被 O
撤职 S-Event
夫妻相继患肿瘤 O
急卖家中20吨红枣 O
裸辞环游 S-Event
小情侣 O
首次公开 O
回应 S-Event
各种细节今天的范大姐帮忙告诉你。风里雨里我们等你大事小事大姐说事敬请关注今天的#范大姐帮忙#我们始终在路上 O

【便利店发起 O
捡狗屎换鸡蛋 S-Event
活动 O
1天收 O
100斤 S-Count
狗屎】近日 O
北京昌平 S-Location
一社区便利店为号召居民 O
爱护环境 S-Event
举办捡1斤狗屎换1斤鸡蛋活动。活动规定每人最多换 O
5斤 S-Count
鸡蛋活动举办1天就收了 O
100斤 S-Count
狗屎还有老太捡了 O
3袋 S-Count
狗屎换鸡蛋。店主说虽然亏本但改善了社区环境。你觉得如何 O
...全文 O

【转存 O
论文答辩 S-Event
全 O
攻略 S-Event
】 O
答辩 S-Event
的基本流程、 O
答辩 S-Event
准备时被忽视的细节、 O
答辩 S-Event
时的技巧、 O
答辩 S-Event
完成要做什么这9张图全告诉你啦对所有学生都有用快转走吧 O

【 O
韩媒 S-Organization
韩军方 S-Organization
人士称 O
韩美 S-Organization
认为 O
朝鲜 S-Location
9日 S-Time
发射 S-Event
飞行物系短程导弹】当地时间 O
10日 S-Time
据 O
韩联社 S-Organization
援引 O
韩军方 S-Organization
人士消息报道称 O
韩美 S-Organization
军方经判断后认为 O
朝鲜 S-Location
9日 S-Time
发射 S-Event
的飞行物系短程导弹。 O

【吃主食还能不 O
发胖 S-Event
英国 S-Location
科学家#主食放冰箱后加热食用不 O
发胖 S-Event
】如果担心面包热量太高可以把它放到冰箱里冷藏一下过段时间再拿出加热。近日BBC播出的 O
纪录片 S-Event
《碳水化合物的真相》中证明这一结论是真的而且在米饭、面条、土豆等食品上也同样适用。 O

赶紧练起来~// O
亲测有效大家来试试 O

【 O
A股 S-Event
再现 O
大跌 S-Event
花4分钟看懂它是如何运作的】 O
股票 S-Event
是如何产生的 O
股票 S-Event
怎么进行发行 O
股市 S-Event
又是如何运作的原来最早 O
股票 S-Event
的产生与 O
荷兰 S-Location
东印度公司 S-Organization
的贸易相关那么他们是如何创造了第一支 O
股票 S-Event
呢赶紧看视频了解一下吧 O

【 O
天乩之白蛇传说 S-Name
任嘉伦 S-Person
杨紫 S-Person
】青白二帝夺回聚魂灯下令将白夭夭 O
囚禁 S-Event
在黑暗中小白非常伤心 O

【# O
裸辞旅游 S-Event
情侣 O
回应 S-Event
质疑#花的都是自己的钱 O
我俩敢想敢做】 O
杭州 S-Location
一对 O
26岁 S-Count
小情侣 O
3年 S-Count
内两次 O
裸辞 S-Event
自驾旅游 S-Event
引发热议。 O
小西 S-Person
和 O
小龙 S-Person
是大学同学 O
2015年 S-Time
毕业后在互联网行业工作。 O
2016年 S-Time
和 O
2018年 S-Time
两人曾 O
辞职 S-Event
自驾游 S-Event
共计 O
14个月 S-Count
累计里程 O
86000多公里 S-Count
总共花费 O
50多万元 S-Count
。 O
小西 S-Person
说旅行得到双方长辈认可...全文 O

【 O
山东莘县 S-Location
发文 O
治理 S-Event
恶俗婚闹 S-Event
新郎被捆树等行为要 O
处罚 S-Event
】近日 O
山东莘县 S-Location
发布通告 O
严禁 S-Event
恶俗婚闹 S-Event
行为。禁止在城区道路、广场等公共场所进行诸如把新郎用胶带捆绑在树上或电线杆上浇啤酒、倒酱油、砸鸡蛋以及扮演种种不雅角色做搞怪动作等任何形式的婚闹行为违者将被 O
处罚 S-Event
。 O

【画面令人心碎……】小猴刚出生 O
2天 S-Count
不幸 O
死亡 S-Event
猴妈妈紧紧抱着不放手每一位母亲都很伟大每一份 O
母爱 S-Event
都很 O
感人 S-Event

回复//回复你说呢 O

# O
贵阳 S-Location
马路边边麻辣烫# O
贵阳 S-Location
这个天气不温不热整个串串吃最安逸了今天下班不见不散哈 O

外星人 S-Event
真的存在难以置信牛人手绘画出逼真 O
外星人 S-Event

十大 O
凶痣 S-Event
一定要点掉1、颧骨上有痣2、眼角有痣3、人中有痣4、鼻子有痣5、肩膀有痣6、膝盖有痣7、发迹有痣8、鱼尾纹上有痣奸门有痣9、脚后跟有痣10、左腿有痣 O

【# O
微信群 S-Event
下班不许发工作消息#网友不用微信还有电话、QQ和钉钉】近日 O
广东珠海香洲区 S-Location
印发一则 O
通知 S-Event
要求原则上一个单位只建一个工作群非工作时间不发布工作信息专项工作 O
微信群 S-Event
在结束工作后应及时解散。网友纷纷点赞“请全国推广”、“艾特老板一万次”。还有网友调侃“没了微信还有...全文 O

NBA S-Event
杜兰特 S-Person
————我说过没有第 O
七 O
场。Image O
via O
easymoneysniper O

# O
谷嘉诚 S-Person
跟你 O
告白 S-Event
了吗# O
谷嘉诚 S-Person
今日官宣资生堂首席告白官。 O
谷嘉诚 S-Person
今年发展势头大好开年以来影视商业全面发力不仅很受品牌青睐还即将在多部影视作品中崭露头角期待演员 O
谷嘉诚 S-Person
的大爆发 O

第一局 O
瓦基弗银行 S-Organization
以25-23 O
获胜 S-Event
。1-0。 O

【“ O
买短乘长 S-Event
”致有票乘客上不去车 O
铁路部门 S-Organization
致歉 S-Event
】针对近日网友反映有普速旅客列车部分旅客“ O
买短乘长 S-Event
”致列车 O
超员 S-Event
的情况中国铁路总公司有关部门负责人今日 O
回应 S-Event
称表示歉意今后将针对部分运能紧张区段补强运力加强宣传引导和秩序管控与有关部门共商增加 O
诚信 S-Event
记录内容。央视记者李伟代 O

欧洲 S-Location
这个国家美女如云物价便宜风景绝美还对中国免签# O
春游 S-Event
季##玩出好春光# O

反击//TMD O

【暴雨雷雨大风锁定 O
广州 S-Location
# O
白云机场 S-Location
取消 O
104个 S-Count
航班#】 O
4月19日 S-Time
广东广州 S-Location
发布雷雨、 O
暴雨预警 S-Event
。受强雷雨 O
天气 S-Event
影响截至上午 O
11:30 S-Time
白云机场 S-Location
取消 O
广州 S-Location
进出港 O
104个 S-Count
航班。午间 O
广州 S-Location
天气 S-Event
发布市区被降雨云团覆盖暂时不会停雨。网友称“ O
天气 S-Event
黑漆漆跟入夜似的”“差点跟室友说晚安”。...全文 O

莫文蔚 S-Person
& O
华晨宇 S-Person
牵手 S-Event
深情 O
演绎 S-Event
《 O
半生缘 S-Name
》两人的 O
配合 S-Event
默契十足一刚一柔的搭配和声简直完美好听你爱的不告而别一生是多长时间 O

教你最快时间画出生动可爱的简笔画学起来。get√ O

【#瘦弱女大学生为同学挡8刀# O
“我不冲上去她可能会死”…】面对凶手冰冷的刀 O
20岁 S-Count
的 O
宁波奉化 S-Location
女大学生 O
崔译文 S-Person
不顾一切用身体 O
护住 S-Event
同学结果 O
身中 S-Event
8刀。 O
4月22日 S-Time
广西灵川县 S-Location
政法委把一张荣誉证书颁发给了大学生 O
崔译文 S-Person
授予这位勇敢的女孩“ O
见义勇为 S-Event
积极分子”荣誉称号。记者在电话里问她“当时的...全文 O

【#高校 O
回应 S-Event
狗身女脸 S-Event
雕塑#是狼美人源于 O
草原文化 S-Event
】近日网曝 O
内蒙古师范大学鸿德学院 S-Organization
内安放了一个“ O
狗身女脸 S-Event
”的雕塑学生表示很奇怪甚至有点吓人。学院办公室人员称这是“狼美人”由人、狼和老鹰三种元素组成刚放置一周相关介绍还未写上去所以学生不理解。 O

隔壁老王好惨 O

纸老虎美元的超级特权相当于向世界各国 O
征收 S-Event
铸币税以维持其 O
霸权 S-Event
体系。 O

贝克汉姆 S-Person
开车用手机被 O
禁驾 S-Event
6个月 S-Count
据外媒报道 O
贝克汉姆 S-Person
因开车时使用手机被 O
英国 S-Location
法院判决暂时禁止驾驶期限为 O
6个月 S-Count
并 O
罚款 S-Event
750英镑 S-Count
。 O
去年11月 S-Time
小贝 S-Person
在 O
伦敦市区 S-Location
开车时被目击到使用手机他承认确有此行为。在被这一 O
禁令 S-Event
惩罚之前其驾照已被处以6分的 O
处罚 S-Event
导致 O
处罚 S-Event
总分达到 O
12分 S-Time
。 O

【 O
谈判 S-Event
现场画面第十一轮 O
中美经贸 S-Event
高级别 O
磋商 S-Event
开始】 O

说到 O
复活节 S-Event
Easter你会想到什么彩蛋和兔子吗来看看 O
斯洛文尼亚 S-Location
的彩蛋和没事 O
斯洛文尼亚 S-Location
旅行 O
5月去哪玩 O
全球旅拍师# O
迎接夏天# O

王源 S-Person
打招呼 O
王源 S-Person
直播看到自己的照片很开心 O
王源 S-Person
打招呼大家好我是 O
王源 S-Person
很高兴和你们相见 O
王源 S-Person
星闻揭秘 O

战力≈054A O
台湾海军 S-Organization
最强基隆级驱逐舰 O
实战演训 S-Event
台海局势 S-Event
图说军事# O
(图片鸣谢:浩汉防务) O

没太多机会或者你自己看不清时候就不做多余操作免得持续 O
犯错 S-Event
也是持续给铁粉的建议 O
股市 S-Event
不关门永远有机会就把自己把自己账户玩没了。 O

【 O
陈飞 S-Person
用生命 O
传承 S-Event
唐卡文化】20年前 O
陈飞 S-Person
还是一个做着明星梦的少年考了三年才走进 O
解放军艺术学院 S-Organization
的大门憧憬着有朝一日站在聚光灯下赢得万众瞩目。可是谁也没想到他原本的梦想被一场毕业旅行改变了。在那次旅行中他邂逅了人生中第一幅唐卡。从 O
西藏 S-Location
回来的那段时间他每天都去国家图书馆啃唐...全文 O

你# O
吃火锅 S-Event
时最反感的行为# O
是什么为什么呢 O

恭喜 S-Event
1名用户获得【东风巡展同款“车模”】。微博官方唯一 O
抽奖 S-Event
工具 O
对本次 O
抽奖 S-Event
进行监督结果公正有效。公示链接 O

坤音四子 S-NameNER岳岳 S-Person
、 O
木子洋 S-Person
、 O
卜凡 S-Person
、 O
灵超 S-Person
《 O
点赞新时代 S-Name
》 O
坤音四子 S-NameNER O
易安音乐社央视#五四晚会# O
#星闻揭秘# O

【“立夏失败” O
重庆 S-Location
“城口 O
5月飘雪 S-Event
❄市民又把羽绒服拿出来了 O
】 O
5月7日 S-Time
凌晨开始 O
重庆 S-Location
城口黄安坝迎来 O
降雪 S-Event
。屋顶、草丛、马路全被覆盖上一层薄薄的积雪。城口的市民称有人都把羽绒服拿出来了还有网友调侃昨日立夏失败穿短袖的我像个异类 O

【18个建议提升你的 O
气质 S-Event
】 O
气质 S-Event
是内在散发的魅力并不在容颜和身材修养是一种阅历的体现、一段人生的沉淀不是装扮出来的优雅。18个建议提升你的 O
气质 S-Event

#深夜贴歌#昨晚贴的那首还不算典型这首才是古典摇滚乐独有的作品如今这个互联网时代大概是不会再有这种慢悠悠的歌曲出现了。 O

特尔施特根 S-Person
练就了什么神功#吐槽个球# O

【《华尔街日报》中国在 O
贸易协议 S-Event
中立场 O
强硬 S-Event
希望 O
美国 S-Location
让步】中国决定在与 O
美国 S-Location
贸易谈判 S-Event
中采取更加 O
强硬 S-Event
的立场因为中国人认为 O
美国 S-Location
政府可能会让步。《华尔街日报》援引自己消息人士的信息对此进行了报道。 O

【大数据并不仅仅是数据大】在第二届 O
数字中国建设大会 S-Name
上浙朵云董事长 O
陆世栋 S-Person
在接受本报记者 O
采访 S-Event
时说和国外相比我们互联网发展得不错但在应用数据的观念和水平方面还有一定差距。 O
数字中国建设大会 S-Name
需要把数字、经济和社会三者结合起来为政府、行业和企业数字化和产业化建立联系。张云 O
杨...全文 O

【男子发朋友圈 O
酒驾求抓 S-Event
警察好满足你】近日 O
江苏淮安 S-Location
男子 O
曹某 S-Person
发视频自称 O
酒驾 S-Event
“求求你来逮我”民警传唤 O
曹某 S-Person
他交代自己未 O
酒驾 S-Event
发视频是为了炫耀。 O
曹某 S-Person
被 O
拘留 S-Event
[ O
3日 S-Count
。另一名宿迁男子刘某不仅真 O
酒驾 S-Event
还尾随警车隔空 O
喊话 S-Event
“求被抓” O
刘某 S-Person
被判处拘役一个半月。 O

【男童高速半身伸出天窗兜风车主还 O
占应急道 S-Event
超车】5月1日 O
江苏苏州 S-Location
一位车主报料行驶在高速路上时突然发现前车上一名红衣男孩将半个身体伸出车顶的天窗外这辆车向前行驶大约一公里后还向右变道占用了应急车道车主此举让人不由得捏把汗。 O

【这些大城市将取消 O
落户限制 S-Event
|“ O
零门槛落户 S-Event
”会影响楼市限购吗】 O
历次 O
户籍制度改革 S-Event
总会引发热议。这次也不例外。 O
4月8日 S-Time
国家发展改革委 S-Organization
印发《2019年新型城镇化建设重点任务》提出继续加大 O
户籍制度改革 S-Event
力度积极推动已在城镇就业的农业转移人口 O
落户 S-Event
。 O

#TNABO# O
接下来这段时间应该就是 O
好莱坞 S-Location
六大其余公司开始根据迪士尼-福斯排期来调整自家电影 O
公映 S-Event
日期的时候了。该躲就躲该让得让 O

Niod O
Mg和DDG O
Dpl真的是让面部变成反光板还好我机智在后面加一个点睛之笔脸部哑光黏腻也变得丝滑 O

狗我是家里的顶梁柱//狗生不易//狗为这个家付出太多了//好可爱啊丑丑的小呆瓜//丑乖丑乖的//哈哈哈可爱死了 O

#新青年耀青春#【《国家相册》第二季第2集 O
青春的接力 S-Name
】今年是# O
五四运动 S-Name
100周年# O
。回望百年沧桑从风雷激荡里救国强国的呐喊到百废待兴中自强不息的努力从时代浪涌中敢想敢拼的气魄到流动的中国里奋斗不止的步伐……无数的青春正好被历史铭记。视频来源光明网 O

你这个 O
手相 S-Event
很是平淡无奇掌中没有明显的钱财纹一生得财较为辛苦感情线与智慧线都呈现锁链状表示你的记忆力差思想紊乱缺乏决断能力没有耐性欠缺集中力做什么事情都很难长久很多情况下都是中途 O
放弃 S-Event
了有情绪不稳定和过于 O
消极 S-Event
的倾向。在感情方面自我抑制能力均较弱容易 O
感情冲动 S-Event
对...全文 O

这。。。太 O
疯狂 S-Event
了//晒晒地价吧…… O

阿乐的盟友们在哪里参与话题有奖哦开发你的脑洞送爱豆上热搜 O

//贫穷限制想象力 O

【你 O
奋不顾身 S-Event
的样子真帅聋哑 O
外卖小哥 S-Person
飞奔勇救落水老人】 O
7日 S-Time
安徽黄山 S-Location
一位老人不慎跌落河中。危急时刻路过的聋哑 O
外卖小哥 S-Person
周健飞 S-Person
奔至桥头纵身跃入河中 O
营救 S-Event
。最终老人成功获救。他用手语比划“游泳是我的一个特长不管春夏秋冬什么季节我都可以的看见老人需要帮助就去救了。”为他点...全文 O

佟丽娅 S-Person
口误 S-Event
没必要上纲上线吧面对这种排场谁都会紧张的 O

#新青年耀青春# O
【“时光宝盒”在 O
举行最后一站活动】# O
五四运动 S-Name
100周年# O
5月5日 S-Time
至 O
6日 S-Time
“新青年 O
耀青春”五四百年青年文化万里巡展活动最后一站在中央团校举行在校师生及参加全国团县委班子成员进修班的学员登上“时光宝盒”参与互动同五四先驱进行百年对话并体验“时光之旅”。拍摄...全文 O

漫威 S-Organization
DC众英雄集体 O
演绎 S-Event
五一收假后第一天上班的我... O
via O
Youtube精彩视频 O

看起来有点少数民族的感觉发际线参差不齐额头不平整早年 O
运势 S-Event
多低迷不得祖荫庇佑配合上眼皮宽阔鼻梁塌陷嘴唇略厚家庭观念是比较重的会为家庭分担负担。事业上早年会比较一般你的根基是比较低的主靠自身努力性格比较内向踏实不敢大胆尝试创新 O
配合 S-Event
夫妻宫有凹陷在感情中容易...全文 O

陈伟霆 S-Person
向往的生活 O
陈伟霆 S-Person
变魔术 S-Event
天真派魔术师上线 O
不管小朋友说什么我 O
陈伟霆 S-Person
一定要给你 O
变魔术 S-Event

微信 S-Organization
更新 S-Event
迎来#朋友圈仅一个月可见##你的朋友圈是多久可见# O

四川 S-Location
方言 O
苟老表 S-Person
带美女 O
看海 S-Event
没想到看的是地中海 O

接种疫苗 S-Event
后可能有些宝宝会在 O
24小时 S-Count
内出现 O
发热 S-Event
的情况并且持续2~3天。对症护理退热护理即可。出诊高热不退则需就诊。 O

第二梯队吃罐头的来了旁边那个小姑娘你不用吧吃个饭你也吓的那样 O

【 O
李彦宏 S-Person
百度 S-Organization
要让人学到有价值内容 O
不仅仅是打发时间】 O
5月6日 S-Time
第二届 O
数字中国建设峰会 S-Name
上 O
李彦宏 S-Person
说 O
百度 S-Organization
成立这么多年一直都是坚持技术创新 O
百度 S-Organization
的目标是丰富人们的生活而不仅是帮助他们打发时间。用户每次访问 O
百度 S-Organization
移动应用的时候都能学到对自己有价值的内容。 O

马化腾 S-Person
、 O
王健林 S-Person
北京 S-Location
携手 O
逛街 S-Event
“密谍”。 O
马化腾 S-Person
、 O
王健林 S-Person
同框 S-Event
现身 O
北京 S-Location
5月8日 S-Time
万达集团 S-Organization
宣布 O
万达 S-Organization
和 O
腾讯 S-Organization
联手打造的全国第一个“智慧广场”试点日前落地 O
北京 S-Location
丰台科技园万达广场 S-Location
。为此 O
王健林 S-Person
和 O
马化腾 S-Person
一起到现场对丰科 O
万达 S-Organization
数字化升级成果进行了 O
参观体验 S-Event
。 O

官方球衣销量排行 O
詹姆斯 S-Person
第一、 O
库里 S-Person
第二、 O
欧文 S-Person
第三。 O
NBA S-Event
官网近日公布了 O
2018年10月 S-Time
至 O
2019年2月 S-Time
期间 O
NBA S-Event
官方商店球衣销量 O
前15名 S-Count
榜单 S-Event
具体榜单如下1. O
勒布朗-詹姆斯湖人 S-Person
2. O
斯蒂芬-库里勇士 S-Person
3. O
凯里-欧文凯尔特人 S-Person
4. O
扬尼斯-阿德托昆博雄鹿 S-Person
5.乔尔-恩...全文 O

【# O
牛津 S-Location
富二代毕业生 O
涉黑 S-Event
被 O
通缉 S-Event
疑因现金贷暴力催收放贷超 O
500亿 S-Count
】5月8日 O
江苏省公安厅 S-Organization
公开通缉 O
20名 S-Count
涉黑 S-Event
涉恶犯罪在逃人员其中的 O
朱晟卿 S-Person
有3个硕士学位分别是 O
南京大学 S-Organization
统计学硕士及工程学学士 O
耶鲁大学 S-Organization
统计学硕士 O
牛津大学 S-Organization
金融经济学硕士。父亲 O
朱志平 S-Person
连续10年跻身“ O
胡润百富榜 S-Name
”前列。通告...全文 O

#晒出你的真食力#Today O
京东507吃货节 S-Name
吃货福利要马住今日份“什么零食值得买 O
攻略 S-Event
“送给大家这是一款颜值与实力纷纷在线性价比超强的零食大礼包。一袋在手爆款零食我有洽洽X终结者手游2联名出品开黑能量补给包23款零食重达 O
5斤 S-Count
可以承包整个开黑团的零食啦有了这款大零食还担心没机会带...全文 O

70、80的应该是老资格的了//暴露年龄的灵魂拷问 O

四川 S-Location
300名 S-Count
保安大 O
比武 S-Event
5月9日 S-Time
上午10点来自全省保安行业的 O
10个 S-Count
表演方队的 O
300多名 S-Count
保安员在 O
成都信息大学 S-Location
举行“迎大庆 O
忠职守 O
保平安”大演练展现近年来全省保安队伍所取得的突出成效。请跟观观记者到现场看300保安同台展“绝活”以及保安机器人和无人机的精彩表演。 O
. O

梅西 S-Person
“在上半场我们一直处于优势但他们在下半场更加努力。我们知道他们在寻求客场进球但是我们防守得很好接着我们又进了两个球。” O

【太生气了和女友吵完架手指硬成“鸡爪” O
医生:气得中毒了】 O
5月3日 S-Time
晚 O
淮安市第一人民医院 S-Location
一名小伙突患“ O
怪病 S-Event
”手指僵硬成鸡爪般摸样掰不开且不能说话然而全身却没有发现哪里疼痛。经检查小伙患了过度通气综合征由于情绪激动呼吸过快体内二氧化碳不足引起呼吸性碱中毒。经过及时...全文 O

塔罗占卜 S-Event
你爱情顺利吗你今年会有好的 O
桃花运 S-Event
吗戳链接测一下 O

【改变你一生的9种超级 O
食物 S-Event
】①豆类蛋白质与B族维生素的丰富来源。②蓝莓类超级抗氧化剂。③青花椰菜铁的主力来源。④燕麦类 O
降低 S-Event
胆固醇与血糖的功臣。⑤橙子维生素丰富。⑥南瓜富含类胡萝卜素。⑦菠菜营养模范。⑧茶控制肿瘤生长。⑨番茄富含茄红素。 O

成为一个会 O
扔掉垃圾 S-Event
的人吧。 O

夜空中最闪亮的星 S-Name
【 O
黄子韬 S-Person
吴倩 S-Person
】父亲说到做到太狠 O
郑柏旭 S-Person
房子被收回 O

值得一看~ O

给我大神盾加经费了感人 O

能买起一套商品房吗 O

中国创业者到底有多苦 O
2017年 S-Time
的爆款电视剧《 O
人民的名义 S-Name
》中 O
陈岩石 S-Person
对 O
侯局长 S-Person
的一番话可以看到冰山一角。 O

当蚊子在身上留下第一个疤的时候就意味着夏天开始了。宝宝们有相同的烦恼吗图片来源网络 O

【转发周知 O
本式港澳通行证 S-Event
将 O
失效 S-Event
】 O
5日 S-Time
国家移民管理局 S-Organization
提示现用本式往来 O
港澳通行证 S-Event
将于 O
2019年9月13日 S-Time
全部 O
失效 S-Event
。按照往来港澳签注最短有效期3个月计算近期持用本式往来 O
港澳通行证 S-Event
将不便于申请新的签注。有出行需求的持证人请提前申请卡式电子往来 O
港澳通行证 S-Event
已办妥签注的本式往来 O
港澳通行证 S-Event
在...全文 O

#新青年耀青春# O
【你看百年前的我竟然长这样】 O
五四运动 S-Name
100周年 S-Count
到来之际 O
与 O
联合推出H5《五四百年 O
我们这样走过》快来戳链接看看 O

【五四风 O
服装设计大赛 S-Event
成衣制作直播进行时布料裁剪】2019年是 O
五四运动 S-Name
一百周年 S-Count
为激励当代青年继承五四光荣传统担当历史重任传播“强国一代中国梦”理念中国青年报社与劲霸男装、中国服装设计师协会共同举办“五四百年——正青春”五四风 O
服装设计大赛 S-Event
。 O
. O

冰川快线Glacier O
Express自 O
采尔马特 S-Location
至 O
圣莫里茨 S-Location
291公里 S-Count
、 O
291座 S-Count
桥梁、 O
91处 S-Count
tunnel、 O
7道 S-Count
美味、 O
8个小时 S-Count
速度虽慢却是世界上最美的景观列车由西到东将 O
瑞士阿尔卑斯 S-Location
的美色一网打尽 O
瑞士 S-Location
交通系统通票包含冰川快线但游客不少需要提前订座才能搭上这条一路上哇哇哇根本停不下来的列车… O
...全文 O

《意外》被严重低估的 O
香港 S-Location
电影带有强烈宿命色彩。心理惊悚短小精悍环环相扣结局超出想象。 O
郑保瑞 S-Person
导演 O
古天乐 S-Person
、 O
任贤齐 S-Person
主演曾入围 O
威尼斯电影节 S-Name
主竞赛单元。某人在开车时被突然从天而的玻璃砸中当场毙命。警察及时赶到将此案定为意外。而实际上意外乃是犯罪团伙联手制造的假象。他...全文 O

倩碧搓泥的事情我晚一点单独写一篇正在吃东西也可以私信我 O

恭喜 S-Event
等2名用户获得【衣服】。微博官方唯一 O
抽奖 S-Event
工具 O
对本次 O
抽奖 S-Event
进行监督结果公正有效。公示链接 O

【# O
拒不安检 S-Event
可不让乘车# O
你支持吗】《城市公共交通管理条例征求意见稿》今天开始公开征求意见条例规定禁止非法拦截公交车禁止干扰司机正常工作构成违反治安管理行为的依法给予治安管理 O
处罚 S-Event
。此外拒不接受安全检查的应当拒绝其进站、乘车。你支持吗人民日报 O

国美零售 S-Organization
投资关系总监 O
李虹 S-Person
向媒体透露 O
国美零售 S-Organization
创始人 O
黄光裕 S-Person
将于 O
2020年 S-Time
出狱回归 S-Event
。 O
2008年11月23日 S-Time
黄光裕 S-Person
被警方带走了最后在法庭上判了 O
黄光裕 S-Person
三项罪1 O
内幕交易 S-Event
罪操纵中关村的股价2非法经营罪参与赌博3单位行贿罪。三罪并罚判处有期徒刑 O
14年 S-Count
并判处罚金 O
6亿 S-Count
没收财产 O
2亿 S-Count
。而黄金裕...全文 O

【垃圾是他们扛下山的# O
八达岭 S-Location
环卫工人 O
扛垃圾 S-Event
下山#一人扛5袋】五一期间 O
北京 S-Location
八达岭 S-Location
长城被游客填满。因游客暴增垃圾产量也随之增加。 O
环卫工人 S-Person
除了捡起人群中的垃圾还要拾起被扔在护栏外的垃圾。全部将垃圾打包后由 O
环卫工人 S-Person
背下景区。 O
5月1日 S-Time
的垃圾总重达18.2吨。 O

# O
黄旭熙 S-Person
叫 O
郑恺 S-Person
爸爸#哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈 O
黄旭熙 S-Person
是什么可爱宝贝一句爸爸把 O
郑凯 S-Person
吓懵了这孩子脑子里只有 O
马云 S-Person
爸爸吗 O

#妈妈的秘密武器# O
妈妈是不会道歉的……你有同款妈妈吗 O

【 O
证监会 S-Organization
立案调查 S-Event
乐视网 S-Organization
及 O
贾跃亭 S-Person
】 O
深交所 S-Organization
上市公司 O
乐视网 S-Organization
(300104)今晚发布公告因公司及 O
贾跃亭 S-Person
先生涉嫌信息披露 O
违法 S-Event
违规等行为 O
证监会 S-Organization
决定对公司及 O
贾跃亭 S-Person
立案调查 S-Event
。 O

#哈卷肯豆复合# O
据港媒歌手 O
哈里·斯泰尔斯 S-Person
和超模 O
肯达尔·詹娜 S-Person
日前出席Met O
Gala后参加同一 O
庆功宴 S-Event
第二天早上6点前后脚离开酒店肯豆被拍到边走边遮面而哈卷也未 O
回应 S-Event
于场内见到肯达尔开不开心二人是派对最后离场的宾客因此引发 O
复合传闻 S-Event
。据悉二人2013年曾被曝出恋情但不到一个月就以分手收场...全文 O

回复妈妈们都是这样的风格吗 O

中长线帐户加了点。。。。。。。截止1002分目前仓位是1、短线帐户80%仓位。2、中长线帐户55%仓位。 O
你的仓位现在是多少 O

【跆拳道馆和武馆 O
群殴 S-Event
还摆拍“团灭” O
15人 S-Count
被 O
刑拘 S-Event
】 O
5月2日 S-Time
常熟万达广场 S-Location
内多名身穿黑带跆拳道服的男性和武馆员工爆发 O
群殴 S-Event
。最终跆拳道馆一方被“团灭”。警方调查后发布通报双方因散发广告单发生冲突共造成1人轻伤6人轻微伤多人倒地的“团灭”系跆拳道馆摆拍。目15名涉案人员因涉嫌寻...全文 O

# O
朱婷 S-Person
留洋第三季# O
恭喜 S-Event
朱婷 S-Person
收获2018-2019赛季 O
女排 S-Event
土超 O
联赛 S-Event
的MVP。 O

接下来的一月做什么事都成功 O
#亲爱的树洞# O

#排球微评# O
日本 S-Location
国内 O
联赛 S-Event
打得再嗨像 O
久光制药 S-Organization
这样老牌的冠军也很难遇到拦网这么好的对手吧 O

【男子邀请同学吃饭半路安排 O
抢劫 S-Event
还 O
假装 S-Event
受害 S-Event
人阻止报警】近日 O
广东中山 S-Location
一男子 O
林某 S-Person
邀请同学吃饭竟安排劫匪半路 O
抢劫 S-Event
。民警介绍劫匪转走受害者微信中 O
1700元 S-Count
、价值 O
5000多元 S-Count
的新手机。 O
林某 S-Person
还以受害者身份劝同学放下警惕。 O

【“2年前谢谢你们为我停留的 O
5分钟 S-Count
”】 O
5月1日 S-Time
南京市公安局地铁分局 S-Organization
玄武门站派出所 S-Organization
收到了市民 O
余女士 S-Person
送来的蛋糕。两年前她在 O
地铁三号线 S-Location
上意外 O
临盆生产 S-Event
地铁民警和车站工作人员在关键时刻 O
守护 S-Event
了她和孩子的生命。“我今年两岁啦感恩三号线鸡鸣寺地铁站警察叔叔在我出生之际的关爱”...全文 O

第83届 O
奥斯卡金像奖 S-Name
最佳影片 S-Event
《 O
国王的演讲 S-Name
》影片为乔治六世国王传记片摒弃了 O
英国 S-Location
历史戏剧的刻板给观众呈现了一部故事非常饱满的 O
经典作品 S-Event
。 O

母乳喂养 S-Event
是指用母亲的乳汁喂养婴儿的方式。母乳是婴儿尤其是 O
6个月 S-Count
之内的宝宝最适合的 O
食物 S-Event
母乳成分随产后不同时期而有所变化可分为初乳、过渡乳、成熟乳和晚乳。母乳可为婴儿出生后最初几个月提供所需的能量和营养素根据世界卫生组织WHO推荐为了实现最佳生长、发育和健康婴儿在生命...全文 O

孙俪 S-Person
【 O
甄嬛传 S-Name
】华妃只见新人笑不闻旧人哭这就是出门不带脑子的下场~ O

蔡徐坤 S-Person
登上 O
外网头条 S-Event
蔡徐坤 S-Person
登上 O
VIEW OF O
THR O
ARTS O
头条 O
并在Performance O
被评为最高程度的五星。他的声线是“Great O
Vocals” O
给许多人留下了深刻的印象。正式版MV将于 O
4月27日 S-Time
上线 O
蔡徐坤 S-Person
《Hard O
to O
Get》三场公演混剪 O
#星闻揭秘# O

袁仁国 S-Person
被免 O
贵州省政协 S-Organization
第十二届 O
贵州省委员会常务委员会 S-Organization
第十次会议决定 O
免去 S-Event
袁仁国 S-Person
同志政协第十二届贵州省委员会常务委员、经济委员会副主任、省政协委员 O
职务 S-Event
。 O
袁仁国 S-Person
被 O
免去 S-Event
贵州省政协 S-Organization
常务委员和省政协委员等职意味着其在政界的 O
职务 S-Event
不再...全文 O

2016 O
/ O
0418 O
/ O
160418 O
更博本ball含泪转发 O

王源 S-Person
青春出发的地方 O
王源 S-Person
民国装 O
特别 O
出演 S-Event
《 O
榜样青年 S-Name
》五四特辑《 O
青春出发的地方 S-Name
》短片上线命运的精彩就要握紧在自己的手掌永不忘 O
青春出发的地方 S-Name
。和 O
榜样青年 S-Name
一起共成长 O

【视频来了 O
刘鹤 S-Person
抵美将与 O
美方 S-Person
举行第十一轮 O
中美经贸 S-Event
高级别 O
磋商 S-Event
】 O
刘鹤 S-Person
抵达后对媒体表示我是带着诚意而来希望在当前特殊形势下理性、坦诚地与 O
美方 S-Person
交换意见。中方认为 O
加征关税 S-Event
不是解决问题的办法对中美双方不利对世界也不利。 O
央视新闻 O

科普//虽然真相确实是这样但同时也证明那些用于预防的 O
民间偏方 S-Event
或者根治神药统统是骗人的当出现持续存在的腹痛并且不断加重别拖着尽快去急诊。//防不胜防 O

【一人写作业全家都 O
崩溃 S-Event
妈输液爸咆哮哥姐发出绝望呐喊他太笨啦】近日一组“一人写作业全家都 O
崩溃 S-Event
”的视频走红社交媒体引起网友热议。这组视频中辅导作业的爸爸忍不住大喊“我早就想搂你一顿了”姐姐 O
崩溃 S-Event
到跪地爬倒哥哥绝望呐喊“他太笨啦”而最后一位妈妈竟然输着液还要辅导作...全文 O

【 O
福建 S-Location
28岁 S-Count
母亲携子 O
自杀 S-Event
与公婆有 O
矛盾 S-Event
丈夫劝她多忍忍】 O
4月28日 S-Time
福建漳州 S-Location
28岁 S-Count
女子 O
石春梅 S-Person
在留下“绝笔信”后带着3岁和6岁的两个孩子离家。她在绝笔信中称因为与公婆存在 O
矛盾 S-Event
自己才 O
走上绝路 S-Event
。 O
5月1日 S-Time
石春梅 S-Person
与两名幼童的遗体被发现。 O
石春梅 S-Person
的丈夫黄田发告诉红星新闻父母年事已高性格执拗难...全文 O

【近 O
2亿 S-Count
人次出行#五一劳动节#假期盘点游客人均消费多少外出待几天】据 O
文化和旅游部 S-Organization
4日 S-Time
发布信息显示今年“五一”假日期间国内旅游接待总人数1.95亿人次旅游收入1176.7亿元按可比口径 O
分别 S-Event
增长13.7%和16.1%。五一假期甭管短途长途出去玩是主流一个更加强大的国内市场正加速形成。 O
...全文 O

【 O
5月8日 S-Time
下周将重上30℃】 O
福州 S-Location
43年 S-Count
来 O
最冷 S-Event
不详情戳 O
昨日4时53分乌山气象站监测到了12.5℃的气温打破了该气象站在1950年 O
5月8日 S-Time
这一天监测到的历史低温记录这也是福州市区 O
73年 S-Count
来迎来的最冷的一个“ O
5月8日 S-Time
”。从市气象台了解到包括电子档和书面气...全文 O

多巴胺水平太低人就容易陷入 O
抑郁情绪 S-Event
。那么大脑怎样分泌多一些多巴胺答案是运动。 O

这是我最佩服的咸鱼翻身 O

官方 O
梅西 S-Person
对阵 O
曼联 S-Organization
进球被评为本周欧冠最佳进球 O

躲过了猫爪杯躲过了猫爪冰淇淋三明治却没躲过肉爪棉花糖真可爱呀自己在家也能做哦 O

以目前 O
HTC S-Organization
的处境来看暂时关闭基本上等于永久关闭尽管其仍在 O
HTC S-Organization
官方商城和 O
HTC S-Organization
VIVE旗舰店 S-Organization
销售智能手机但 O
销量 S-Event
估计很 O
感人 S-Event
。总之 O
HTC S-Organization
这番表态等于宣告手机业务 O
退出 S-Event
中国 S-Location
大陆市场。 O

【2019 O
国际网球金安公开赛 S-Name
挥拍开打】今天上午2019 O
国际网球金安公开赛 S-Name
在 O
六安南山小球训练基地 S-Location
开幕 S-Event
。本次赛事为男女合赛由国际网球联合会授权 O
中国 S-Location
网球协会主办 O
六安市金安区人民政府 S-Organization
承办。女子比赛在 O
5月6日 S-Time
至 O
12日 S-Time
举行 O
5月11日 S-Time
为女双决赛日、 O
5月12日 S-Time
为女单决赛日男子比赛将在 O
5月13日 S-Time
至 O
19日 S-Time
举...全文 O

【# O
运营商 S-Organization
开始关心老用户# O
疯狂 S-Event
赠送 S-Event
流量 S-Event
为 O
携号转网 S-Event
做准备】近日 O
中国移动 S-Organization
推出“查网龄送 O
流量 S-Event
”活动活动持续时间之长、 O
赠送 S-Event
流量 S-Event
之多让网友“大吃一惊”。有用户表示在 O
携号转网 S-Event
的背景下感觉现在 O
运营商 S-Organization
挺拼的从去年下半年开始 O
中国移动 S-Organization
就在频繁送 O
流量 S-Event
每月动辄几GB的送全国送了...全文 O

【近些年2010~至今最全 O
高分日剧 S-Event
】 O
豆瓣评分 S-Event
8.5以上参评人数过万日剧迷来查缺补漏 O
《四重奏》9.1分 O
力荐一点点悬疑一点点小确丧全剧堪称精致 O
《家族的形式》8.8分 O
当季日剧最佳我是自己的玩伴我是自己的家人一个人也能成为一个家族。 O
《胜者即是正义Legal O
Hig...全文 O

【 O
劲霸男装 S-Organization
致信 O
漫威 S-Organization
中国 S-Location
男人#他们算英雄么#】尽管能力不尽相同但是英雄们身上都有着相同的 O
气质 S-Event
在电影中他们勇敢、坚定、敢于牺牲奉献。而在现实里男人们为家庭和社会扛起重任拼搏前行。 O
超级英雄 S-Event
其实与生活中的你我并无差别。你眼中的英雄是谁一起来聊聊。 O

【43分钟英字完整版.五集连发.①】【 O
纪录片 S-Event
.BBC. O
乡野档案春天日记 S-Name
.Countryfile.Spring.Diaries.S04.2019】春暖花开雪化燕来春日 O
英伦三岛 S-Location
呈现勃勃生机。节目组 O
采访 S-Event
春天忙碌的人们游览 O
英国 S-Location
著名的景观记录春季美景和活跃的野生动物。全5集A站英字已发 O

新浪财经对话海航陈峰 O

法国 S-Location
神作《 O
天上再见 S-Name
》国内 O
定档 S-Event
4月30日 S-Time
上映 S-Event
该片烂番茄新鲜度93% O
豆瓣评分 S-Event
8.2曾在“ O
法国 S-Location
奥斯卡”凯撒奖上狂揽13项提名并荣获5项大奖被各大权威媒体推荐为年度必看佳作。影片完美还原了战后 O
巴黎 S-Location
上流社会的浮华奢靡三十八张面具下的 O
复仇计划 S-Event
下是对战争的深深控诉与反思男主角 O
爱德华 S-Person
将在这场复仇...全文 O

【大量# O
网易邮箱 S-Organization
账号遭 O
公开叫卖 S-Event
# O
百万邮箱售价仅 O
50元 S-Count
】在某交流平台有人 O
公开叫卖 S-Event
网易邮箱 S-Organization
账号百万邮箱售价仅 O
50元 S-Count
。卖家自称可向这些邮箱发送营销信息并展示了据说包含有百万个邮箱账号的文件。记者发送数百条邮件测试反馈信息显示仅有6个邮箱发送失败。 O
网易邮箱 S-Organization
内部人士证实如果没有退...全文 O

# O
复联4 S-Name
票房 S-Event
成全球第二#目前仅次于《 O
阿凡达 S-Name
》超过了《泰坦尼克号》在国内应该不会超越#流浪地球内地总票房和《战狼2》总票房毕竟差距还很明显~ O

NBA S-Event
哈登 S-Person
赛后接受 O
采访 S-Event
时表示我只是想要一个公平的机会伙计。我们都知道几年前 O
莱昂纳德 S-Person
发生了什么。只要按照理应吹罚的方式吹罚比赛我们可以接受比赛结果的。lmage O
via O
B/R O

