中国新说唱 S-Name
假料 S-Event
bot：新一季导师有 O
吴亦凡 S-Person
、 O
蔡徐坤 S-Person
、 O
易烊千玺 S-Person
、 O
周杰伦 S-Person
、 O
陈冠希 S-Person
、 O
林彦俊 S-Person
来看看有你家爱豆么… O


李汶翰 S-Person
沙雕可爱 O
日常 S-Event
入股不亏#星闻揭秘# O


恭喜 S-Event
1名用户获得【东风巡展同款“车模”】。微博官方唯一 O
抽奖 S-Event
工具对本次抽奖进行监督，结果公正有效。公示链接： O


【 O
吴倩 S-Person
曾舜晞 S-Person
鹿晗 S-Person
择天记 S-Name
】三十六感觉特别糟，你师父没事，有事的是我啊 O


国产动画短片《 O
月老 S-Name
》， O
讲述 S-Event
了由于月老的一时糊涂引起的一连串 O
乌龙 S-Event
，配乐古典优雅，人物设计简单灵动，画风清新唯美，是部很可爱的短片~ O


【#中国器官移植之父 O
夏穗生 S-Person
辞世 S-Event
，遵其 O
遗愿 S-Event
捐献 S-Event
角膜】中国器官移植开创者之一、 O
武汉 S-Location
同济医院 S-Organization
夏穗生 S-Person
教授今日因病 O
去世 S-Event
，享年 O
95岁 S-Count
。遵从 O
夏老生 S-Person
前 O
遗愿 S-Event
捐献 S-Event
角膜。用130条狗的实验打开中国器官移植事业的大门；建立新中国第一个器官移植研究所；实施 O
亚洲 S-Location
第一例腹部多器官移植手术；培养中国器官移植第全文： O


【这种事又双叒来？！ O
66岁 S-Count
旅客向发动机投 O
6枚 S-Count
硬币，已被警方带走】 O
4月16日 S-Time
， O
呼和浩特 S-Location
飞往 O
赤峰 S-Location
的 O
GS6681航班 S-Location
上，一旅客向发动机 O
投硬币 S-Event
，导致全组乘客更换飞机，航班 O
延误 S-Event
近2小时。机场公安分局民警最终确定， O
66岁 S-Count
杨姓 S-Person
旅客向飞机投了6枚硬币，硬币已全部找回。 O
呼和浩特机场公安分局 S-Location
民警已将涉事旅客带离飞机全文： O


#NBA#睡前一问： O
西部第一勇士 S-Name
（1）VS O
西部第八快船 S-Name
（1），大家觉得快船有没有可能下克上再来一次“ O
黑八奇迹 S-Event
”? O


4月15日 S-Time
， O
天猫 S-Organization
发布 S-Event
《中国式养娃：2019 O
天猫 S-Organization
亲子消费 O
报告 S-Event
》，数据显示，95后新手爸妈们在 O
天猫 S-Organization
上的带娃消费年增长高达61%。更有网友算了一笔账，得出：#95后养娃成本增速跑赢房价#的结论。和老一辈人带娃方式不同，新生代辣妈更热衷于购买“遛娃神器”，用智能设备理顺亲子关系。都说孩子是吞金兽，如今，全文： O


林俊杰 S-Person
常州 S-Location
林俊杰 S-Person
不管什么时候都好火，佩服大家的手速，没点技术含量还没机会看 O
林俊杰 S-Person
演唱会 S-Event


曼联 S-Organization
球迷 O
抵达 S-Event
巴塞罗那 S-Location
，高喊： O
罗纳尔多 S-Location
万岁， O
罗纳尔多 S-Location
万岁。在给赛前增加火药味。 O


#壮丽70年奋斗新时代#【90后守护西沙海洋环境监测站】 O
王浩展 S-Person
1991年 S-Count
生、 O
曾招景 S-Person
1993年 S-Count
生，王浩展是 O
西沙海洋环境监测站 S-Location
的负责人，曾招景是站里的值班员，共同守护着已有 O
60年 S-Count
历史的监测站。监测站是 O
联合国教科文组织 S-Organization
全球海平面统一编号的海洋观测站之一，负责监测 O
西沙永兴岛 S-Location
的潮汐、水温、盐度、海浪、海全文： O


【 O
圆明园 S-Location
就 O
巴黎圣母院 S-Location
大火 S-Event
发声 S-Event
：愿文物都能远离灾难，代代传承】 O
4月16日 S-Time
， O
圆明园遗址公园 S-Location
通过官方微博发布《文明不能承受之殇》一文，称衷心 O
祈愿 S-Event
文物都能够远离灾难，代代传承。 O


【快讯｜ O
美团骑手 S-Person
向保安 O
下跪 S-Event
？东北林大：突然下跪，保安也懵了！】 O
4月16日 S-Time
，网友发布的美团骑手向保安下跪的照片，引发关注。据网友爆料称，事发地位于 O
东北林业大学 S-Organization
。 O
16日晚6点54分 S-Time
，官微回应，“ O
快递小哥 S-Person
突然 O
下跪 S-Event
，把保安也整懵了”。保安称，当时自己并没有任何过激举动，只是向对全文： O


【 O
亲爱的翻译官 S-Name
杨幂 S-Person
黄轩 S-Person
】 O
童薇 S-Person
疯狂 O
夸耀 S-Event
自己，朋友都看不下去了，真是太 O
自恋 S-Event
了！ O


巴黎圣母院可能 O
8年 S-Count
内 O
不再开放 S-Event
【巴黎圣母院不可能完全 O
复原 S-Event
古建筑如何纳入现代消防体系？】据外媒报道，法国文化部长 O
16日 S-Time
表示，#巴黎圣母院艺术品将转移到[@卢浮宫#Location*]#保管。 O


【又有人坐飞机 O
投硬币 S-Event
，网友建议:#登机口放个功德箱#】 O
今天 S-Time
， O
天津 S-Location
航空从 O
呼和浩特 S-Location
飞往 O
赤峰 S-Location
的 O
GS6681航班 S-Location
上，一名 O
66岁 S-Count
的 O
乘客 S-Person
为 O
祈福 S-Event
，向飞机发动机 O
投掷 S-Event
6枚 O
硬币 S-Event
，导致飞机需换机起飞。机组报警并进行查验， O
6枚 S-Count
硬币现已全部找回。 O
呼和浩特机场公安分局 S-Organization
民警已将涉事旅客带离，处以行政 O
拘留 S-Event
10日处全文： O


【盲人 O
报考 S-Event
盲校教师岗 O
遇阻 S-Event
当事人：不愿意成为规则不完全的牺牲品】还记得 O
15年 S-Count
引发媒体争相报道的——全国第一批、 O
浙江 S-Location
首位使用盲文试卷参加普通高考并被普通大学 O
录取 S-Event
的盲人大学生—— O
郑荣权 S-Person
吗？他以 O
570 S-Count
的总分、 O
146 S-Count
的数学单科考入 O
温州大学 S-Organization
的思政专业。如今， O
24岁 S-Count
的郑荣权已经是大四学生，和无数同学一全文： O


【 O
教育部 S-Organization
：#高考减少死记硬背知识性考察#】教育部日前 O
发布 S-Event
《关于做好2019年普通高校招生工作的 O
通知 S-Event
》，明确2019年高考命题要充分体现德智体美劳全面发展要求，减少单纯死记硬背的知识性考察。同时，要求把学生综合素质评价作为招生录取的重要参考，改变简单以考试成绩评价学生。 O


【 O
圆明园 S-Organization
就 O
巴黎圣母院 S-Location
发生 O
火灾 S-Event
发声 S-Event
：愿文物都能够远离灾难】：这一刻的中国人，怎能不想起，背负了一百多年 O
圆明园 S-Location
烧毁的心灵创伤，何其艰难、何其罔然，可惜 O
圣母院 S-Location
，可惜 O
圆明园 S-Location
，文化不应该这样毁灭，更不应该人为践踏。愿文物都能够远离灾难，代代传承。 O


#TNABO#《综艺》图： O
凯文·费奇 S-Person
及其办公室（我的注意力居然是P3那一堆鲜番茄认证） O


【青少年和女性注意！你可能被它瞄上了…】 O
4月15日 S-Time
， O
北京市疾病预防控制中心 S-Organization
发布 S-Event
2018年中国互联网烟草营销数据监测。 O
报告 S-Event
显示，烟草营销信息在中国互联网平台大量存在。本次监测还发现了许多烟草情怀软文信息和非科学信息。一些以女性用户为主、原本用于“生活方式分享”和“种草”的APP中，出现了许多全文： O


许志安 S-Person
承认 S-Event
出轨 S-Event
在今日的记者会上，许志安痛哭 O
忏悔 S-Event
并交代了出轨事件的始末。1、自己当天属于醉酒状态；2、看到报道之后觉得自己很丢脸，很恶心；3、将暂停自己的工作，重新检视自己重新做人；4、向 O
郑秀文 S-Person
致歉，也希望被自己伤害的人在将来的日子里都可以好好的。 O


# O
圆明园遗址公园 S-Location
发文#【 O
圆明园 S-Location
就# O
法国 S-Location
巴黎圣母院 S-Organization
发生火灾：愿文物都能够远离灾难】：这一刻的中国人，怎能不想起，背负了一百多年 O
圆明园 S-Location
烧毁的心灵创伤，何其艰难、何其罔然，可惜圣母院，可惜 O
圆明园 S-Location
，文化不应该这样毁灭，更不应该人为践踏。愿文物都能够远离灾难，代代传承。全文： O


日常 S-Event
想念 O
颖宝宝 S-Person
系列 O
赵丽颖 S-Person
绝美古装动图，好好休息，期待出山#古装四美大赛##星闻揭秘# O


王俊凯 S-Person
周杰伦 O
互关 S-Event
王俊凯此刻内心：好嗨哦，感觉人生已经达到了巅峰 O
恭喜 S-Event
王俊凯弟弟 O
追星 S-Event
成功 O


# O
邓伦 S-Person
高中照片#高中时候的 O
邓伦 S-Person
和现在真的没什么 O
变化 S-Event
，还是一样的白嫩，皮肤好的让人羡慕今晚，我们和 O
子虚 S-Person
约起来，勾魂的小妖精 O


【#奔驰发新 O
声明 S-Event
：暂停 O
西安利之星奔驰4s店 S-Organization
销售运营】据新华网， O
北京奔驰销售服务有限公司 S-Organization
今日 S-Time
下午 O
发布 S-Event
了新声明：将对相关经销商的经营合规性展开调查。结果明确前，该授权店的销售运营将暂停，立即执行。如调查结果显示存在不合法不合规的经营行为，其销售运营授权将被终止。全文↓↓ O


【调查最新进展： O
利之星4S店 S-Organization
与第三方公司协作， O
收取 S-Event
贷款3% O
服务费 S-Event
，利之星获得其中2/3】据税务部门的工作人员介绍，车主所交的“金融服务费”，实际上是第三方 O
陕西元胜公司 S-Organization
派驻在 O
西安 S-Location
利之星4S店的工作人员收取的。在这份 O
维权 S-Event
女车主与 O
陕西元胜汽车贸易有限公司 S-Organization
签订的垫款服务协议上，显示获批的贷款为419全文： O


【又有人坐飞机 O
投硬币 S-Event
，网友建议:#登机口放个功德箱#】 O
今天 S-Time
， O
天津航空 S-Organization
从 O
呼和浩特 S-Location
飞往 O
赤峰 S-Location
的 O
GS6681航班 S-Location
上，一名 O
66岁 S-Count
的 O
乘客 S-Person
为 O
祈福 S-Event
，向飞机发动机 O
投掷 S-Event
6枚 O
硬币 S-Event
，导致飞机需换机起飞。机组报警并进行查验， O
6枚 S-Count
硬币 S-Event
现已全部找回。 O
呼和浩特机场公安分局 S-Organization
民警已将涉事旅客带离，处以行政 O
拘留 S-Event
10日处全文： O


新 O
倚天屠龙记 S-Name
大结局 S-Event
，曾经的懵懂少年 O
张无忌 S-Person
也成了独当一面的武林豪侠。# O
曾舜晞 S-Person
告别张无忌就是流芳江湖、佳人相伴的 O
张教主 S-Person
了。#忌敏# O


为什么要给 O
宝宝 S-Person
添加 S-Event
辅食 S-Event
呢？添加辅食的目的是为了满足宝宝所需的不同营养，因为母乳和配方奶已经不能满足宝宝身体的需求了。其次添加辅食是为了满足宝宝的生长 O
发育 S-Event
。 O


【大学生 O
偷摸 S-Event
大熊猫 S-Event
反称被“碰瓷”！当事人母亲：孩子没违法】近日， O
四川 S-Location
一高校学生 O
小韩 S-Person
在 O
中国大熊猫保护研究中心 S-Organization
神树坪基地 S-Location
找到一个低矮栅栏，并手摸幼年大熊猫，发微博称“成功偷摸到熊猫猫啦”，遭熊猫粉围攻。小韩母亲称：“不是主动招惹大熊猫，是大熊猫越狱‘碰瓷’”，并表示“是园区设置不合理全文： O


【作死少年和假鳄鱼 O
摔角 S-Event
，结果被警察抓了】 O
3月30日 S-Time
， O
佛罗里达州 S-Location
一名高中生脱掉上衣，和商场里摆放的“假鳄鱼”摔角，还使出了摔角经典动作RKO。 O
4月15日 S-Time
，这名高中生被警方 O
逮捕 S-Event
。商场称这只被少年损坏的假鳄鱼价值 O
3690美元 S-Count
。 O


【男子划破手去医院打破伤风针医药费 O
3000元 S-Count
竟含妇科药】近日， O
江苏南通 S-Location
的 O
陈先生 S-Person
工作时 O
划破手 S-Event
，到医院后医生给他进行了简单包扎，并让他打一针破伤风针。在交费时，陈先生看到药单上竟还有些妇科用药如缩宫素等，总费用3000多元。对此，院方解释称，当时只有一位值班医生，事情多，搞错了 O
收费 S-Event
单。目前全文： O


第87届 O
奥斯卡金像奖 S-Name
最佳动画长片 S-Name
提名 S-Event
《 O
海洋之歌 S-Name
》，小本是人类 O
康纳 S-Person
和海豹女 O
布朗娜 S-Person
的儿子，母亲生完妹妹就消失了，而失去妻子的父亲又对他不闻不问，因此本非常讨厌妹妹雪儿。雪儿的真实身份开始暴露后，小本在和雪儿相处的过程中才渐渐认识到以前对妹妹的种种不是，他开始肩负起身为哥哥的责任。全文： O


王嘉尔 S-Person
拜托了冰箱 S-Name
这段xswl原来 O
小嘉 S-Person
过年被外婆cue唱“哎哎哎～”强行才艺表演哈哈哈哈哈哈哈哈 O


【戏精！ O
女司机 S-Person
无证驾驶 S-Event
被查浑身抽搐#交警要喊120时奇迹康复】 O
4月12日 S-Time
， O
湖南常德 S-Location
柳叶湖，一 O
女司机 S-Person
接受检查时，突然"戏精"上身，靠在围墙边嚎啕大哭，浑身发抖，嘴上不停地念叨："我胸闷，不行了不行了"。民警立即拨打120。而刚才还在发抖的女子竟奇迹般好了。经查，女子姓刘， O
57岁 S-Count
，驾驶证尚在考试全文： O


《 O
阿黛尔的生活 S-Name
》的结尾很让人触动，是一种克制中的“波涛汹涌”，给我留下的印象特别深刻： O
阿黛尔 S-Person
去到 O
艾玛 S-Person
的新画展，看到了艾玛和她的现任，她身着的蓝裙格外耀眼。在阿黛尔与艾玛最初相遇时，天空如一块蓝宝石投射在艾玛每一根发丝上。那飘飘荡荡的蓝色，如平静的海面，召唤着久倦的渔人重新拾起渔全文： O


夜空星 O
直击 S-Event
饭圈 O
乱象 S-Event
《 O
夜空中最闪亮的星 S-Name
》可以又名《 O
饭圈那些事儿 S-Name
》了，电视剧敢这么拍也有点意思~ O
黄子韬 S-Person
被偷拍那段有点吓人，怪不得明星们都不敢随便收粉丝礼物 O


巴萨 S-Organization
库蒂尼奥 S-Person
妻子更新insstory O


第87届 O
奥斯卡金像奖 S-Name
最佳动画长片 O
提名 S-Event
《 O
海洋之歌 S-Name
》，兄妹俩无法适应城市的生活，两人决定回到海边的家乡。路途中他们不仅遇到各式精灵，还要躲避、迎战追捕他们的女巫，兄妹俩穿越了古老而神奇的遗失世界，在海底经历了各种冒险，最终揭开了妹妹海豹精灵的身份，还知晓了母亲不告而别的原因全文： O


【 O
杉杉来了 S-Name
张翰 S-Person
赵丽颖 S-Person
】 O
杉杉 S-Person
在医院哭成小孩，终于认错给总裁打电话，封腾：你在哪儿？ O


【 O
李小璐 S-Person
范伟 S-Person
私人订制】范伟看见李小璐性感泳装，眼睛就没离开过！！ O


第87届 O
奥斯卡金像奖 S-Name
最佳服装设计 S-Name
、 O
最佳艺术指导 S-Name
《 O
布达佩斯大饭店 S-Name
》，色彩明艳的画面如同水彩明信片，流畅多元的摄影机运动带给观众新鲜丰富的视角，传奇的人物和荒诞的表演所营造的真实“梦幻感”，以及当然功不可没的来自 O
亚历山大·迪斯普拉特 S-Person
的配乐，严丝贴合叙事和足够好听。 O
韦斯安德森 S-Person
在影坛的辨识全文： O


【父子相继 O
醉驾 S-Event
血检 S-Event
时 O
偶遇 S-Event
，父亲：这下好了，你妈没人照顾了】13日晚， O
河南 S-Location
西峡 S-Location
一男子醉驾被查打电话向父亲求助。巧的是，其父亲8分钟前也在同一地被查出醉驾，正在血检。他无奈地向儿子表示：“我也在这儿，现在你妈都没人照顾了。”目前，父子俩均被 O
刑拘 S-Event
。 O


周芷若 S-Person
下线 O
周芷若 S-Person
结局 S-Event
新版《倚天屠龙记》周芷若迎来大结局，在狮王坟前独自跪了许久后抱着 O
宋青书 S-Person
的骨灰与张无忌告别返回峨眉。这版 O
芷若 S-Person
和狮王之间的情节真的很感人了，周芷若心境回归平和的结局对她来说也算好的 O


湖北省 S-Location
应急广播 O
4月17日17时20分 S-Time
左右， O
武汉市 S-Location
东西湖区 S-Location
银丰仓储物流有限公司 S-Organization
一仓库发生 O
火灾 S-Event
，现场为一独栋棉花仓库发生 O
火灾 S-Event
，政府有关部门和消防指战员正在组织扑救， O
火灾 S-Event
已经得到有效控制，无人员伤亡。 O


【新 O
倚天屠龙记 S-Name
曾舜晞 O
陈钰琪 S-Person
祝绪丹 S-Person
】 O
张无忌 S-Person
维护 O
赵敏 S-Person
失去人心， O
谢逊 S-Person
跪求赵敏离开 O


#喜翻译制组# O
清明那天爱敲门 S-Name
泰剧《 O
清明那天爱敲门 S-Name
》第07集中字 O
预告 S-Event
来啦～（翻译：S特后期：橘子） O


【男子拍视频险遭落 O
雷击 S-Event
中手机恰好 O
拍下 S-Event
雷击 S-Event
瞬间】近日， O
西班牙 S-Location
一对 O
夫妇 S-Person
在登山准备拍视频留念时出现雷击，当时正在拍摄的手机记录下了闪电击中的瞬间，更为神奇的是这名在雷击点旁边的男子没有受伤，事后他还表示应该去买彩票。提示：雷雨天气，尽量避免站在空旷地带！ O


# O
杨烁 S-Person
方 O
否认 S-Event
出轨 S-Event
及高价片酬#近日，有部分网友爆料“杨烁疑似 O
出轨 S-Event
”及“杨烁方不同意降低片酬就罢演”等传闻。对此，杨烁方委托律师 O
发布 S-Event
声明 S-Event
，称以上均属不实传闻，已涉嫌侵犯对杨烁名誉权，请立即停止转发、转载等行为，也将对不实言论的 O
发布 S-Event
者依法追责。同时，杨烁及其工作室坚决拥护国家广电总局对全文： O


【谈判官黄子韬 O
李婷婷 S-Person
】 O
谢晓飞 S-Person
第一次吃油条，不料吃了一口后，竟直接再要了好几份！ O


#TNABO#长达 O
3小时 S-Count
的《 O
复联4 S-Name
》不会设置中场休息。在接受《io9》采访时，总裁 O
凯文·费奇 S-Person
对于《 O
复联4 S-Name
》的片长做出表态： O
漫威 S-Organization
对于片长的态度一直都是该多长就多长，不去过多干涉。只要做到粉丝希望这些故事能够永远进行下去没有结尾，做到粉丝在看完后想立刻看第二遍，做到粉丝根本找不到尿点，全文： O


郑爽 S-Person
【 O
青春斗 S-Name
】贝贝出去找工作，却嫌面试官的废话太多了，觉得很烦~ O


第87届 O
奥斯卡金像奖 S-Name
最佳动画长片 S-Name
提名 S-Event
《 O
海洋之歌 S-Name
》，该片 O
讲述 S-Event
了小男孩小本和他的妹妹雪儿在经历各种冒险后，最终回家的故事 O


//三年前的 O
七月五号 S-Time
，我们站在 O
苏州新区 S-Location
一片废墟上，怀疑！两年前的七月五号，面对成型的 O
四行仓库 S-Location
和 O
苏州河 S-Location
，心里忐忑至极一年前的七月五号，带着几千人八个月的辛苦、进入后期，疲惫之余、难掩兴奋今年的七月五号，我们将要离开她，让她自由的呼吸和成长，让她和有缘的人，见面！ O


今天 O
巴萨 S-Organization
在 O
日本神户 S-Location
将遇到三位老朋友， O
伊涅斯塔 S-Person
， O
比利亚 S-Person
和 O
桑佩尔 S-Person
。 O


《周末画报》4月封面人物，拿过 O
金马 S-Name
最佳新人奖 S-Name
、走过各大国际电影节，感觉这个“ O
宝藏男孩 S-Person
”要真正地被发现了！从《 O
宝贝儿 S-Name
》到《 O
地球最后的夜晚 S-Name
》都能看到他 O
亮眼 S-Event
的表现。商业活动也是高起高打，只参加过CHANEL和萧邦的活动，随后作品还有电视剧《 O
蜜汁炖鱿鱼 S-Name
》，期待！ O


【小车路口掉头后竟然来了个回马枪？】近日 O
上午9点 S-Time
，在 O
武汉 S-Location
市 O
武昌南湖大道 S-Location
省 O
农科院 S-Organization
门口，一辆蓝色面包车正在路口 O
掉头 S-Event
，可在转弯过来之后可能是觉得还没转舒服，突然提速 O
冲向 S-Event
了马路中间的 O
护栏 S-Event
，整个车身都被 O
撞翻 S-Event
了过来。随后司机赶忙从车内出来，并叫来救援。提醒大家：车辆调头时，应放慢全文： O


购买链接， O
巴萨 S-Organization
对阵 O
切尔西 S-Organization
的 O
明天 S-Time
对乐天钻石级别开始预售，其他会员或普通用户延后等，对阵神户的将在 O
5月15 S-Time
对钻石级别会员先开售，其他会员或普通用户延后等。 O


【重磅！第13届 O
作家榜 S-Name
主榜 O
发布 S-Event
】 O
4月18日 S-Time
，作为压轴的#第13届作家榜经典文库全国独家发布。 O
刘慈欣 S-Person
因《三体》系列斩获 O
1800万 S-Count
版税收入，强势登顶。 O
余华 S-Person
、分居二、三位。 O
余秋雨 S-Person
、 O
冯骥才 S-Person
等多位经典作家也纷全文： O


迪丽热巴 S-Person
上海 S-Location
迪丽热巴 S-Person
品牌展览活动 O
迪丽热巴 S-Person
条纹毛衣搭配黑色短裙，今日份好看的小姐姐，玩的开心呀 O
迪丽热巴 S-Person
星闻揭秘（视频cr：logo） O


走进“ O
民间艺术之乡 S-Name
”新洲，体会“每逢佳节民欢乐，狮舞龙腾社火燃”的热闹氛围，领略“世谓有才惟楚天，龙丘举水隐高贤”的文化韵律。快点开视频，感受一下这座魅力之城吧！让我们共同转发， O
助力 S-Event
精准 O
扶贫 S-Event
！ O


#遇查拿老公驾照称变性了#【女司机遇查拿老公驾照：我变性了，全身上下都变了】4月16日 O
14时许 S-Time
， O
邯郸 S-Location
交警站前大队民警在辖区检查时，一名女司机拿男性驾照 O
冒充 S-Event
，辩称该 O
驾照 S-Event
就是自己的，并称“我变性了，全身上下都变了”，随后民警查询到女司机真实姓名，发现该男性驾照是其老公的。谎言被识破后全文： O


日本 S-Location
乐天 S-Organization
公布 S-Event
巴萨日本行 O
票价 S-Event
，对阵切尔西最高票价高级座 O
1万2000人民币 S-Count
（有特殊惊喜的那种），最便宜的 O
899人民币 S-Count
。对阵神户胜利船最高票价包厢的 O
7200人民币 S-Count
，最便宜的 O
599人民币 S-Count


#TNABO#有的人会问，电影 O
票价 S-Event
高低 S-Event
难道不是市场行为吗，为什么票价高需要作出整改，打击影院积极性？有这种疑惑的，其实忽略了一点，就是这次 O
涨价 S-Event
之中，有一部分并不是市场行为。影响一部电影票价的因素有很多，比如影片的片长、电影自身人气与热度、这家影院自身的人流量等等因这些因素做出全文： O


【一段视频，带你认识 O
海军陆战队 S-Organization
！超燃！】海上蛟龙，陆地猛虎，空中雄鹰……这里是 O
中国人民解放军海军陆战队 S-Organization
！今年， O
人民海军 S-Organization
成立 S-Event
70周年 S-Count
，转发！致敬人民海军！ O


【90后妈妈产后抑郁她#给整条街的栏杆织上毛衣#】 O
毛晚 S-Person
是上海一名90后母亲， O
2015年 S-Time
生下第一个孩子后，剖宫产伤口疼、喂奶被咬破、缺觉……她患上产后抑郁，无意中把之前的手工钩织的爱好拾起来。她慢慢 O
走出 S-Event
了 O
抑郁 S-Event
。最近她还花半年时间，为整条街的栏杆织上了毛衣。 O


【 O
70万 S-Count
特斯拉 S-Name
充不进电！特斯拉车主 O
维权 S-Event
，工作人员对媒体飙英文：滚出去！】特斯拉车主 O
赵先生 S-Person
于2017年购买一辆价值70多万元的特斯拉MODELS，从今年年初开始，车子总是充不进电。而因为车辆的充电问题，赵先生在前不久的一个凌晨，还因为车辆没电被困在了外地，家里老父亲生病也不能赶回，只能干着急全文： O


辽宁 S-Location
的取胜之匙就是——“准” O
新疆 S-Location
的取胜之匙就是——“稳”我在家乖乖看球。 O


【大学生因#鼻窦炎手术致智力障碍#家长医院陷赔偿僵局】“鼻窦炎只是小手术，安心。”听信了医生宽慰，武汉大三学生 O
梅文哲 S-Person
随即被推进了武汉市 O
第四医院 S-Organization
手术室。让梅文哲一家人没想到的是，这次手术，竟成了噩梦的开始。五次开颅手术、智力障碍、被鉴定十级伤残…一系列并发症，让梅文哲 O
遭逢 S-Event
人生 O
剧变 S-Event
。全文： O


世界上隐藏在奇怪地方的宝藏，其中一个让人意想不到#春游季##玩出好春光# O


#NBA#2018-19赛季 O
NBA S-Name
官方球衣销量排行： O
詹姆斯 S-Person
第一、 O
库里 S-Person
第二、 O
欧文 S-Person
第三。NBA官网近日公布了 O
2018年10月 S-Time
至 O
2019年2月 S-Time
期间 O
NBA S-Name
官方商店球衣销量前15名榜单，具体 O
榜单 S-Event
如下：1. O
勒布朗-詹姆斯 S-Person
（湖人）2. O
斯蒂芬-库里 S-Person
（勇士）3. O
凯里-欧文 S-Person
（凯尔特人）4. O
扬尼斯-阿德托昆博 S-Person
（雄鹿）5. O
乔尔恩 S-Person
p全文： O


湖北 S-Location
小哥在 O
柬埔寨 S-Location
，要求工厂厂花一起 O
跳舞 S-Event
，场面一度陷入 O
尴尬 S-Event
旅行新势力#旅行灵感季# O


【“中国器官移植之父” O
夏穗生 S-Person
辞世，家属遵从其 O
遗愿 S-Event
捐献 S-Event
角膜】中国器官移植开创者 O
夏穗生 S-Person
4月16日 S-Time
在 O
同济医院 S-Location
辞世 S-Event
，享年 O
95岁 S-Count
。家属遵照夏老生前 O
遗愿 S-Event
，捐出其眼角膜，还代他 O
捐款 S-Event
100万元 S-Count
，给 O
同济医院器官移植研究所 S-Organization
，用于医学研究。夏老从医几十年，他用130条狗的实验打开中国器官移植事业的大门；建立新中全文： O


【 O
东京大学 S-Organization
入学 O
祝辞 S-Event
听哭网友：“努力也未必成功”的社会在等你】在东京大学的入学典礼上，女性主义学者上野千鹤子 O
发表 S-Event
了 O
祝辞 S-Event
，其中她揭示了女性在求学和进入社会后所遭遇的不公，同时也讨论在现实生活中，应该如何去看待努力与回报之间的关系。 O


【 O
夏至未至 S-Name
白敬亭 S-Person
郑合惠子 S-Person
】颜末大晚上不睡觉跳舞，听到有敲门声，开门一看被吓跑了！ O


怪不得你们都那么喜欢看权游。//这事也就Mr.Skin来干。//转发微博 O


【 O
东京大学 S-Organization
硬核入学祝辞听哭网友：“努力也未必成功”，让女性得到社会尊重】在 O
东京大学 S-Organization
的入学典礼上，学者 O
上野千鹤子 S-Person
揭示 S-Event
了女性在求学和进入社会后所 O
遭遇 S-Event
的 O
不公 S-Event
，同时也讨论在现实生活中，应该如何去看待努力与回报之间的关系。既现实扎心，又温暖感人。 O


【女员工试用期怀孕告知公司后遭 O
辞退 S-Event
】#试用期坦承怀孕被辞退今年 O
28岁 S-Count
，年初入职了 O
大连 S-Location
一家公司，被告知公司的试用期为1个月至3个月。 O
4月13日 S-Time
，王女士发现自己怀孕了，怀的是第一胎。她主动向领导如实报告，并称产假期间也能继续工作。但领导得知她怀孕后，表示要辞退她，并且多给她开了全文： O


特尔施特根 S-Person
在德赫亚黄油手后并没有庆祝，特尔施特根表示：这个对我来说很难庆祝，因为也许未来的某一天这种错误也会发生在我的身上。#吐槽个球# O


#喜翻译制组##喜翻福利#由 O
郭京飞 S-Person
、 O
魏千翔 S-Person
领衔主演同名网剧《 O
暗黑者3 S-Name
》正在腾讯视频 O
热播 S-Event
中！《纽约时报》《中国日报》等海内外媒体重磅推荐！轰动欧美的中国悬疑作家 O
周浩晖 S-Person
悬疑经典！关注并转/评本Po，我们将在 O
4月24日 S-Time
抽2位小伙伴，送出《暗黑者四部曲》各1套！ O


【 O
天津市网信办 S-Organization
依法对 O
视觉中国 S-Organization
网站做出行政 O
处罚 S-Event
】近日， O
天津市网信办 S-Organization
依据《中华人民共和国网络安全法》就 O
视觉中国 S-Organization
网站传播违法有害信息的行为做出行政 O
处罚 S-Event
。经查， O
视觉中国 S-Organization
网站（域名：vcg.com）在其发布的多张图片中刊发敏感有害信息标注， O
违反 S-Event
了《中华人民共和国网络安全法》第四十七条之规定。 O
天津 S-Location
全文： O


蚁人 O
保罗·路德 S-Person
在线 O
大秀 S-Event
中文 S-Event
十级水平！你们觉得他说的怎么样惹，不用字幕的话能全部听懂不？ O


【# O
韩国 S-Location
富二代家中布满摄像头#：受害女性超30人，自称 O
偷拍 S-Event
是兴趣爱好】韩国某制药公司“富二代”李某家中相框、闹钟、车钥匙等各处都藏有摄像头，还称"是兴趣爱好，朋友都拍的"。其女友在马桶旁发现可疑装置，质问后得知其偷拍史长达 O
6年 S-Count
，受害女性 O
超30人 S-Count
，遂报警并要求删除视频，但遭到拒绝。全文： O


#和大众认知差异很大的明星## O
王源#Person*]#大家认为的keai源其实真的超级刚！期待[@明晚 S-Time
刚哥演唱的《吆不是倒台》， O
期待 S-Event
rap源～ O


【为你们骄傲！ O
中国乒乓球队 S-Organization
演唱 S-Event
《国球的荣光》】“此刻我就想为自己 O
鼓掌 S-Event
，无数次想放弃又拼一场，深藏在心底那股坚毅的力量，捍卫着国球的荣光！”为你们，骄傲转发！ O


#央视关注#【#多疑女婿烧我家#】 O
黄勇 S-Person
和 O
张小莉 S-Person
结婚后，爱猜忌的黄勇把钱和张小莉都看得死死的，还时不时翻看妻子的手机以确保她没有出轨，他认为夫妻之间不应该有秘密。某天他看到妻子手机里一陌生男子与她有金钱来往，他一气之下打了妻子一记重重的耳光，张小莉气得离家出走。十多天过去了，黄勇还是没全文： O


六小龄童 S-Person
庆祝 S-Event
粉丝 O
666万 S-Count
希望大家多点善意吧， O
六小龄童 S-Person
的猴哥真的是经典 O


宋茜 S-Person
上海 S-Location
品牌展览路透合集今日份气场全开的 O
宋总 S-Person
，金色华贵而闪耀，轻松驾驭每一种风格 O


如果 O
宝宝 S-Person
吃奶有困难，妈妈可以采用橄榄球抱资 O
喂奶 S-Event
橄榄球抱资有利于妈妈观察宝宝，让宝宝吃奶的时候可以调整宝宝的位置。步骤让宝宝躺在一张较宽的椅子或者沙发上，将他置于你的手臂下，头部靠近你的胸部，用你的手指支撑着他的头部和肩膀。然后在孩子头部下面垫上一个枕头，让他的嘴能接触到你的乳头全文： O


第86届 O
奥斯卡金像奖 S-Name
最佳视觉效果《 O
地心引力 S-Name
》，仰仗于最新的数码技术，《地心引力》 O
提供 S-Event
了一种梦境般的 O
感受 S-Event
。这是一部给人白热化感受的影片。无论是影评人还是观众，都会被这部电影启发。 O


孟美岐 S-Person
个人首张EP《犟》歌词 O
海报 S-Event
来了！不惧怕的坚持是倔犟，不一样的主张是倔犟4.23硬气开唱 O


【#科学家回应复活死亡猪脑#只是暂时恢复猪脑的部分细胞功能】 O
4月17日 S-Time
，《 O
自然 S-Name
》杂志刊文宣布， O
耶鲁大学 S-Organization
科学团队通过手段让猪脑部分细胞功能恢复，甚至有细胞恢复活动长达36小时。实验引发巨大 O
伦理 S-Event
争议 S-Event
，被认为可能会模糊生死界限。科学家称：“只是暂时恢复猪脑的部分细胞功能，不能保存思想和个性。全文： O


陈伟霆 S-Person
发型 O
陈伟霆 S-Person
上海 S-Location
品牌展览路透合集 O
陈伟霆 S-Person
新发型+大廓形外套，完美驾驭的饱饱 O


【整条线厕所全部停用，#小伙地铁站憋到 O
尿裤子 S-Event
】近日，深圳一网友报料称，搭乘深圳地铁1号线时内急，却遭遇站内厕所处处维修，最终彻底崩溃尿裤子。 O
深圳地铁 S-Organization
回应 S-Event
，自 O
2018年9月 S-Time
开始，将对1、2、3、5号线共82个车站卫生间进行全面翻新改造，期间会封闭厕所施工，乘客遇紧急情况可以向工作人员求助，“我全文： O


#TNABO#《 O
速度与激情：特别行动 S-Name
》全新【中字】预告来袭！又是和消灭全球一半人口有关 O
北美 S-Location
8月2日 S-Time
正式 O
公映 S-Event
~ O


【你在 O
微信 S-Name
上绑定大额银行卡和信用卡了吗？】无论 O
微信 S-Name
还是 O
支付宝 S-Name
，掏出手机，显示二维码，整个 O
支付 S-Event
过程也就几秒钟，记者随机采访的十名用户当中，几乎八成以上的用户都在使用扫码支付，随之而来的各种 O
盗刷 S-Event
事件，也陆续出现。安全提示：将投资理财的账户和消费账号分开，设置较低交易限额，可有效降低全文： O


大阪海游馆 S-Organization
和日本某杂货牌联合 O
出品 S-Event
了一款企鹅 O
玩偶 S-Event
，它可以是一颗白蛋、也可以是灰褐色绒毛小企鹅幼年期的形态、还可以是黑背白肚皮成年形态，一只玩偶走过整个企鹅生！设计好可爱！ O


【 O
单霁翔 S-Person
退休 S-Event
十天，有了三个新职务】 O
4月16日 S-Time
下午，刚刚卸任 O
故宫博物院院长 S-Name
的 O
单霁翔 S-Person
参加了 O
北京林业大学 S-Organization
首届校园文化节开幕式。者注意到，卸任 O
故宫博物院院长 S-Name
后10天的时间， O
单霁翔 S-Person
已经有了三个新的“职务”：除了北京林业大学的名誉教授， O
4月9日 S-Time
，2019 O
宁波文博会 S-Name
组委会 O
聘请 S-Event
单霁翔 S-Person
为创意宁波顾问；两天后全文： O


时光象一首老歌：“记得当时年纪小我爱谈天你爱笑有一回并肩坐在桃树下风在树梢鸟在叫不知怎么睡着了梦里花落知多少……” O


【 O
三生三世十里桃花 S-Name
赵又廷 S-Person
杨幂 S-Person
】趁白浅熟睡夜华现出仙身，看着枕边的白浅出了神！ O


于朦胧 S-Person
鞠婧祎 S-Person
【 O
新白娘子传奇 S-Name
】 O
白素贞 S-Person
给 O
长生 S-Person
变戏法 S-Event
， O
长生 S-Person
说 O
素贞 S-Person
是神仙姐姐，嘴好甜~ O


【残忍贪婪“断指帮”：断一指“入行”断二指分赃】近日，《天网》栏目播出一期案例，看似平常的交通事故背后，隐藏着蹊跷而又惊悚的秘密。民警在 O
日常 S-Event
走访中结识了 O
王老汉 S-Person
，了解到一场蹊跷的交通 O
事故 S-Event
。后经过 O
调查 S-Event
，发现了一个用碰瓷手法多次实施 O
诈骗 S-Event
的团伙。专案组根据他们作案的特点，称这伙人为“断全文： O


【快讯： O
视觉中国 S-Organization
被罚 S-Event
30万元 S-Count
】 O
视觉中国 S-Organization
刚刚 O
发布 S-Event
公告， O
天津市网信办 S-Organization
给予 O
汉华易美 S-Organization
天津 O
罚款 S-Event
30万元 S-Count
的行政 O
处罚 S-Event
，公司将按期缴纳罚款。 O


观众在提问环节问了蚁人 O
保罗叔 S-Person
关于《 O
复联4 S-Name
》的问题， O
罗素兄弟 S-Person
又过来把 O
保罗 S-Person
叔的话筒给抢过去了，委屈的 O
保罗 S-Person
叔只能马上抱紧鹰眼Jeremy！ O


秘鲁 S-Location
不知名小镇，地面 O
突现 S-Event
很多 O
巨画 S-Event
，究竟是何人所为？#春游季##玩出好春光# O


特尔施特根 S-Person
喜欢 S-Event
坐地铁 S-Event
：坐地铁非常好，比汽车跑得快。 O


#用声音治疗失眠#【神奇女博士用声音 O
治疗 S-Event
千万人 O
失眠 S-Event
，这些声音居然是这么捣鼓出来的】心理学女博士 O
邹邹 S-Person
想用声音 O
治疗 S-Event
失眠 S-Event
，她揭秘背后的声音制作秘诀，根据用户诉求和心理学制作五花八门的声音:咬苹果、吃黄瓜、数学课堂等，而 O
支付宝 S-Name
到账语音提醒一晚上吸引了百万用户。有用户说希望听男朋友心跳声入睡全文： O


【 O
黄子韬 S-Person
吴倩 S-Person
夜空中最闪亮的星 S-Name
】 O
俞子睿 S-Person
：我和真真什么关系，您不是最清楚了吗？ O


【转关 O
抽奖 S-Event
】抽一人送洗面奶大礼包。上周没抽到免费咨询的朋友不要灰心，护肤最基础也最紧要的就是把清洁-防晒-保湿三步骤做好，这周就先抽一个“洁面超人”。小亮听说小红缺洗面奶，但因为不知道小红肤质，于是买了10款口碑较好的洁面产品（包括资生堂、SKII、fresh、珂润、黛珂、elta、freeplus全文： O


【 O
波音 S-Event
737MAX8何时在国内 O
复飞 S-Event
？ O
中国民航局 S-Organization
回应了】在 O
4月16日 S-Time
举行的 O
民航局 S-Organization
新闻 O
发布会 S-Event
上，民航局适航司司长 O
徐超群 S-Person
介绍了民航局对深受社会关注的波音737MAX飞机采取的措施和工作进展情况。 O
徐超群 S-Person
介绍说：“波音737MAX飞机 O
恢复 S-Event
运行 S-Event
有待进一步评估审核。恢复飞机运行，必须确认飞机的适航性得到重新核准、全文： O


【# O
希腊 S-Location
要求 O
德国 S-Location
赔偿 S-Event
一战二战 O
损失#Event*]#，至少[@2700亿欧元 S-Count
】希腊议会4月17日正式通过决议，向德国 O
追讨 S-Event
一战和二战期间的战争赔偿，金额在 O
2700亿 S-Count
到 O
3090亿欧元 S-Count
。赔偿是针对德国在一战和二战期间对 O
希腊 S-Location
的掠夺及强制贷款。德方表示该问题早在法律和政治方面得到了最终解决 O


母乳 O
喂养 S-Event
的侧卧抱法：可以在床上侧卧，让 O
宝宝 S-Person
的脸朝向你，将宝宝的头枕在臂弯上，使他的嘴和您的乳头保持水平。用枕头支撑住后背。 O


#我宣誓你接力#“百年传承，今日到我；激荡未来，壮志在我；青春万岁，强国有我！”#新青年耀青春#“时光宝盒”百年 O
五四青年文化万里巡展 S-Name
车队近日来到 O
岳麓校区 S-Location
。数百青年学子今日齐聚“时光宝盒”前，重温入团誓词、体验时光列车，并与 O
鲁迅 S-Person
、 O
李大钊 S-Person
等前辈开启相隔百年的“对话”。该校知全文： O


【大众凌渡挂挡不顺中国江西网“#汽车实验室#”揭秘：竟是变速箱滤芯 O
漏油 S-Event
】近日， O
南昌 S-Location
市民 O
李先生 S-Person
反映，其购买的大众凌渡汽车挂挡不顺，先后去了两家4S店问题也没得到解决。 O
4月18日 S-Time
，中国江西网联合 O
南昌 S-Location
交通广播95.1共同推出的“汽车实验室”，邀请本地专业变速箱维修公司拆解了 O
李先生 S-Person
座驾的变速箱。全文： O


【 O
预防 S-Event
儿童 O
性侵 S-Event
宣传片，所有人都该看看！】家长应用什么方式 O
保护 S-Event
孩子免遭性侵？发现孩子疑似遭受性侵后该怎么办？对于儿童性侵害，我们有多无知，孩子就有多危险！面对事发后的悲伤，做好事前预防是重中之重！请为孩子们转！ O


《 O
速度与激情：特别行动 S-Name
》最新 O
预告 S-Event
（官方中字）刚刚全球同步 O
曝光 S-Event
！美国特工 O
霍布斯 S-Person
（ O
强森 S-Person
饰）与恶棍 O
肖 S-Person
（ O
斯坦森 S-Person
饰）联手对抗通过高科技进行了基因增强的无政府主义者 O
布里克斯顿 S-Person
（ O
伊德瑞斯·艾尔巴 S-Person
饰）！《 O
死侍2 S-Name
》导演 O
大卫·雷奇 S-Person
执导， O
8月2日 S-Time
，全球同步～ O


什么神仙交友圈，施展 O
费启鸣 S-Person
竟然认识，看到 O
喜欢 S-Event
的两个人相互认识，开心疯了 O


《 O
拯救大兵瑞恩 S-Name
》里有一个段落，我反复看过很多次。当 O
米勒 S-Person
上尉带着一行人终于找到 O
瑞恩 S-Person
，并告诉瑞恩他三兄弟都战死沙场、他们要带他回家时，瑞恩选择了留在战场，打完这场战役。开战前夕的这一场戏非常经典：瑞恩和米勒讲起一段童年经历，讲着讲着他哈哈大笑，米勒只有不明所以地看着他，转而瑞恩又偷全文： O


女孩 O
追求 S-Event
身材 S-Event
，用绷带将自己绑了3年，拆开后人们表示不可思议#春游季##玩出好春光# O


【苍天饶过谁！儿子 O
醉驾 S-Event
被抓求助父亲，父亲：我也在这儿呢】 O
4月13日 S-Time
， O
河南 S-Location
南阳 S-Location
西峡 S-Location
县交警大队民警查获一男子 O
醉驾 S-Event
。在对其进行抽血酒精检测时，男子的儿子打来电话求救，称自己酒驾被查了。男子无奈对儿子说：我也在这呢真是不是一家人，不进一家门。（来源：北京晚报）全文： O


【可怕！#妻子被丈夫 O
套路 S-Event
房产## O
120万 S-Count
房屋产权妻子仅占1%#】 O
张宇琴 S-Person
发现丈夫 O
王川霖 S-Person
（化名）时常夜不归宿，她打算离婚。 O
2018年8月 S-Time
，她到房产不动产权交易中心查询发现，两人共同出资购买一套总价120万新房，在她不知情的情况下，丈夫将产权比例设置为了99:1，身为妻子的她仅占有1%的比例。张宇琴回全文： O


30部 O
豆瓣 S-Organization
九分以上的日剧，都非常精彩好看了，马住可以慢慢看~ O


【趁我们还年轻 O
张云龙 S-Person
乔欣 S-Person
】得知 O
洛宗良 S-Person
与 O
子渝 S-Person
是兄妹， O
书臣 S-Person
很是气愤！ O


陈伟霆 S-Person
皮 O
陈伟霆 S-Person
关心 O
沈腾 S-Person
亚洲 S-Location
最时尚面孔 O
排名 S-Event
陈伟霆 S-Person
：我沈腾哥呢？我肯定要排在他后面，我自己入围没什么感觉，他入围我很骄傲# O
陈伟霆 S-Person
为沈腾哥骄傲##星闻揭秘# O


梅西 S-Person
本赛季出战44场仅10场没有进球或 O
助攻 S-Event
，其中21场全场最佳。#吐槽个球# O


【情感小短片《 O
从热恋到冷淡的全过程 S-Name
》】大多数人在一段恋爱关系中，都会经历从热恋到冷淡的 O
情感 S-Event
变化 S-Event
。不仅仅是因为喜新厌旧，还有可能是因为受到了伤害……你和ta的关系，现在处于哪个阶段 O


#我为青春唱首歌#【是的，锦鲤小编又送福利来了！】“强国一代有我在，我要秀出我厉害。幸福人生奋斗来，我要献出我的爱。强国一代有我在，这种精神有未来。奋进伟大新时代，谁都有机会出彩！” O
今日 S-Time
，在新青年耀青春 O
纪念 S-Event
五四运动 S-Name
100周年 S-Count
青年文化万里巡展车队的时光宝盒 O
巡展 S-Event
现场，全文： O


【18/19女排土超总决赛 O
日程 S-Event
公布 S-Event
】 O
土耳其排协 S-Organization
网站 O
今天 S-Time
（ O
4月18日 S-Time
） O
公布 S-Event
了2018-2019赛季土耳其女排超级联赛总决赛的竞赛日程，比赛采取五场三胜制，常规赛排名靠后的 O
瓦基弗银行 S-Organization
先战两个主场，后三场比赛均在 O
伊萨奇巴希 S-Location
的主场进行。任何一队先赢得三场胜利，比赛即决出胜负而结束。不过，这两支队伍均在伊全文： O


发布 S-Event
了头条 O
文章 S-Event
：《 O
白色休止符 S-Name
》青春时尚时装偶像电视连续剧 O


#Ziploc无限挑战#看到第六张这个鞋，我就想到到了天鹅湖。一想到天鹅湖，我就想到 O
俄罗斯 S-Location
皇家芭蕾舞蹈团。一想到俄罗斯，那必须是我性感又勇敢的寡姐！寡姐在 O
复联4 S-Name
造型非常赞！#推广 O


【励志！超重 O
狗狗 S-Person
一年 O
减肥 S-Event
90斤 S-Count
，主要靠散步和游泳】 O
美国 S-Location
有一只重达 O
156斤 S-Count
的超重狗狗，医生诊断它若再不减肥就有猝死可能。于是主人和他一起努力，一天散步3次，最初只能走5到10步，接着训练游泳，渐渐可以奔跑。通过一年的运动节食，成功减肥90斤，恢复正常体重。 O


【 O
步步惊心 S-Name
刘诗诗 S-Person
林更新 S-Person
袁弘 S-Person
】 O
若曦 S-Person
被旁人误认为是青楼女子，当知道 O
若曦 S-Person
的身份时，直接赔罪！ O


【半决赛对队友发挥表“意外” O
朱婷 S-Person
期待 S-Event
土超总 O
决赛 S-Event
】“这个半决赛比我想象中顺利，我想着要打满三场才能决定胜负，没想到两场就搞定了。”主客场以两个3比1双杀费内巴切后，卫冕冠军瓦基弗银行队如愿打进了本赛季土超联赛决赛， O
朱婷 S-Person
似乎对自己和队友们的精彩发挥有些 O
意外 S-Event
。赛后， O
朱婷 S-Person
面对“我爱女排”全文： O


湖北 S-Location
最强的3个县，全部 O
跻身 S-Event
于全国 O
百强县 S-Event
，经济发展都不容小觑#旅行新势力##旅行灵感季# O


【 O
黑洞 S-Name
太惨了，这回连国外网友的关注点也歪了…】人类首张 O
黑洞 S-Name
照片可能是近年来最“凄凉”的科研 O
成就 S-Event
，“出生”（10日）一周以来 O

