【 O
伊万卡 S-Person
：父亲曾想让我当世界银行行长，但我 O
拒绝 S-Event
了】 O
美国总统特朗普 S-Person
的长女伊万卡 O
17日 S-Time
确认，她不会 O
出任 S-Event
世界银行行长 S-Event
。上周， O
特朗普 S-Person
在一次采访中说，他曾询问伊万卡是否对世界银行最高职位“感兴趣”，并称因为女儿“非常精通算数”。据 O
英国广播公司 S-Organization
(BBC)报道，伊万卡17日表示，当被问及“是否对出任这全文： O

陈伟霆 S-Person
新发型陈伟霆 O
上海 S-Location
品牌活动记录视频～今晚身穿大廓形外套+新发型，完美 O
演绎 S-Event
不同 O
风格 S-Event
帅气，超级酷的饱饱！ O
陈伟霆 S-Person

【 O
郭富城 S-Person
宣布 O
方媛 S-Person
诞下 S-Event
二胎 S-Event
：我们一家开开心心四人行】 O
4月18日 S-Time
，郭富城发文宣布方媛生二胎：“今天我很开心，特别的日子。向大家分享我们家里的小喜讯：就是Chantelle当姐姐了，二宝健康可爱，妈妈辛苦了！今天起我们一家开开心心四人行！再次谢谢大家一直的祝福，感恩”。 O

【鬼怪 O
孔刘金高银 S-Person
】恩倬和鬼怪吵架把鬼怪 O
逼急 S-Event
了，竟然直接当场 O
表白 S-Event
！好可爱啊！ O

耿墨池 S-Person
为白考儿准备惊喜 O
刘诗诗 S-Person
佟大为 S-Person
如果可以这样爱 S-Name
19集 O
预告 S-Event
：耿墨池警告柠檬精 O
祁树礼 S-Person
【耿墨池：祁树礼我以 O
白考儿 S-Person
丈夫的名义知会你，如果你再单独联系考儿别怪我不客气】米兰黑化告诉祁树礼耿墨池向考儿求婚了~白考儿：耿墨池跟你在一起的每一天我都很开心。刘诗诗星闻揭秘全文： O

小央 S-Person
陪你睡前 O
听歌 S-Event
安利一首吴亦凡的慢歌！“在时间的远方，我看见妈妈的目光，像冬日最美的斜阳……在心中最软的地方，它呵护了我的晴朗……” O
吴亦凡 S-Person

柬埔寨 S-Location
中资工厂员工聚餐， O
中国小哥 S-Person
前去 O
蹭饭 S-Event
，妹子们都很热情旅行新势力旅行灵感季 O

【废弃电器电子产品如何 O
变废为宝 S-Event
】旧电器电子产品回收后是如何进行拆解的？生活垃圾如何便捷回收？中国青年报记者实地体验 O
北京 S-Location
市民一键 O
回收 S-Event
废弃电器电子产品、生活 O
垃圾 S-Event
的过程。看到了废冰箱处理生产线，废冰箱如何经过预处理、一级二级破碎、遴选和风选等步骤，通过“人工+机械”的方式完成拆解的。（全文： O

陈伟霆上海品牌活动饭拍图～陈伟霆 O
今晚 S-Time
英俊潇洒的威廉王子格外的 O
耀眼 S-Event
啊！凤梨头发型简直 O
太酷 S-Event
了！ O

NBA S-Organization
东部季后赛第一轮篮网VS费城76人，在上一场比赛中， O
恩比德 S-Person
在一次进攻中肘击了 O
贾莱特-阿伦 S-Person
。赛后在谈到该犯规时，恩比德和 O
西蒙斯 S-Person
笑了。谈及此事， O
丁威迪 S-Person
表示：如果是 O
阿伦 S-Person
在同样的情况下打到了恩比德，那他就会被驱逐，事情就是这样。lmageviatwitter O

【艾滋病病毒应用于医学治疗专家通过基因疗法治愈8名患儿】 O
4月17日 S-Time
， O
美国 S-Location
的研究人员称通过基因疗法 O
治愈 S-Event
了8名婴儿的“泡泡男孩”病（又称严重复合型免疫缺陷症）。令人意外的是，一改良版的 O
艾滋病 S-Event
病毒也被应用在治疗过程中。专家将改良版的艾滋病病毒注入修正基因中帮助解决基因缺陷。全文： O

午夜小语用力过猛的人对自己行为的期待值通常都比较高，一旦短期的付出达不到自己预期的效果，便会产生挫败感，便会质疑自己，甚至放弃自己的目标。只有你安心耕耘，收获才是顺其自然的事。如果因太在意得失而乱了耕耘的步伐，只会适得其反。（转） O

深夜贴歌最近一直特别忙，忙的连课外书和电影都没空看。有时我想，如果所有这些 O
忙碌 S-Event
都无人喝彩，我还会继续忙下去么？ O

Congrats!好幸福的爸爸！祝寶貝健康平安長大！ O

【站名像绕口令！ O
武汉 S-Location
市民 O
吐槽 S-Event
公交站名 S-Event
太长： O
汉口北大道轨道1号线汉口北站 S-Location
】近日，不少武汉市民吐槽部分公交站名实在太复杂了，有些站名甚至长达13个字、14个字，读起来又长又 O
绕口 S-Event
。还有像八一路东一路口，东一路八一路口，也让人傻傻分不清楚，有市民吐槽“这也太夸张了吧”。全文： O

壮丽70年奋斗新时代【核科技通过一缕头发破解光绪帝死亡之谜】 O
1908年 S-Time
， O
38岁 S-Count
的 O
光绪帝 S-Person
突然 O
暴毙 S-Event
，关于他的死因一直以来都是一个迷。百年之后，这一谜底终于被一项核科技揭开，它就是 O
中国原子能科学研究院 S-Organization
于 O
1984年3月 S-Time
创建的反应堆——原型微堆。据原子能院微型反应堆活化分析组组长彭旦介绍，这一切都要全文： O

【速報】：豊田利晃（監督），涉嫌在自宅持有手槍，於18日，遭到静岡県警，以違反銃刀法現行逮捕。 O

特尔施特根 S-Person
承认 S-Event
他 O
不应该庆祝 S-Event
梅西 S-Person
在对阵曼联时的第二个进球。特尔施特根：“我告诉他（德赫亚），我们都是凡人，这也可能发生在我身上……可事实上，我是有花了一点点时间来庆祝这个进球。” O

【米饭鸡蛋饼】 O
米饭 S-Event
里加2个 O
鸡蛋 S-Event
，勺子简单搅两下， O
做法 S-Event
简单，营养又解馋，比鸡蛋炒饭还好吃！马了试试~ O

方媛诞下二胎方媛与郭富城的二胎出生啦，Chantelle当姐姐了，一家四口好幸福 O

关于梅西特尔施特根：“每次我们进入赛场，我都会惊讶于他的超能力。里奥在场上的作用与任何人都不同，和他在一队一起比赛总比同做他的对手好。在我离开的那天，我要找一支不会参加欧冠的球队。” O

权利的游戏 S-Name
第八季小恶魔一眼 O
认出 S-Event
了 O
凯瑟琳 S-Person
，气氛突然变得紧张起来 O

927网友爆料台【你打的时遇到过哪些奇葩（烦心）事】下图是网友今晚 O
19:28 S-Time
发的。真 O
希望 S-Event
武汉的出租车能 O
优质服务 S-Event
，驾驶员也能收入合理！927夜聊吧 O

曼城输给热刺的那场比赛是不是意味着 O
佩普 S-Person
的失败？特尔施特根：“这当然不是失败。 O
曼城 S-Person
的遭遇可能发生在任何球队身上，比如 O
尤文图斯 S-Person
对 O
阿贾克斯 S-Person
。” O

特尔施特根：“我们希望为俱乐部、球迷和我们自己 O
取得 S-Event
非常重要的 O
成就 S-Event
，而欧冠晋级让我们非常兴奋。但是现在，首先我们要拿下接下来的3场联赛。这是艰难的一周，但如果我们赢了，我们将非常接近联赛冠军。” O

壮丽70年奋斗新时代【采访过程中，这位航天80后突然谈起“ O
奔驰车漏油 S-Event
”事件……】连日， O
西安 S-Location
奔驰车漏油 O
女车主 S-Person
维权 S-Event
事件不断受到关注，航天80后 O
王大林 S-Person
谈及航天精神中的“严慎细实”以此为例道：我们的航天产品绝不会出现这样的事，这并不是说我们的产品不会出现质量问题，而是说产品出现质量问题时，企全文： O

927夜聊吧【你打的时遇到过哪些奇葩（烦心）事】下图是网友今晚19:28发的。真希望武汉的出租车能优质服务，驾驶员也能收入合理！927网友爆料台 O

以后得想办法上一艘这样的船，我上过的船都太佛系了。（视频盗自电板鸭老师） O

关于自己特尔施特根：“我是一个 O
普通人 S-Event
，和其他人一样，我也想在咖啡馆里安静的喝杯咖啡，这里的人们非常尊重我，我可以过上正常的平静生活。有时候，我在街上走的时候，他们也会要求我帮助球队拿下三冠王（联赛、国王杯和欧冠），但这让我开心。” O

【 O
八旬老人 S-Person
骑走 S-Event
别人的 O
三轮车 S-Event
真相令人心酸】 O
4月7日 S-Time
， O
苏州张家港 S-Location
有人报警称三轮车被盗。警方查看监控发现骑走三轮车的是一位八旬老人。原来老人患有老年痴呆症，以前都是老伴骑三轮带她出门。但一个月前老伴住院了，老人以为三轮车是老伴的，便骑回了家。最终老人的儿子花钱买下了三轮车。全文： O

【 O
视觉中国 S-Organization
致歉 S-Event
：接受 O
网信办 S-Organization
的行政处罚决定，将对平台内容和产品服务进行全面筛查】刚刚，视觉中国官方微信发表《视觉中国的致歉声明》和《视觉中国关于接受 O
天津网信办 S-Organization
行政处罚的声明》。声明中表示：经过深刻反省，我们认识到自身企业社会责任意识薄弱，在产品服务和版权保护工作中存在着突出的管理问全文： O

【 O
封神演义 S-Name
】太子对精灵古怪的 O
小娥 S-Person
一见钟情 S-Event
， O
姜子牙 S-Person
也很 O
好玩 S-Event
！ O

如果可以这样爱【佟大为刘诗诗 O
保剑锋 S-Person
】白考儿撒娇~突然想到 O
吴奇隆 S-Person
好 O
幸福 S-Event
啊！ O

【 O
5岁 S-Count
萌娃捡到 O
5元钱 S-Count
交给警察叔叔，民警手写奖状表扬他】 O
4月15日 S-Time
， O
江苏连云港赣榆 S-Location
一名5岁男孩 O
捡到 S-Event
5元钱后，跑着交到警察叔叔手中，民警为了鼓励这种 O
拾金不昧 S-Event
精神，第二天专门手写了一张奖状，并把奖状交给了孩子手中，为孩子的行为点赞。 O

雷神之吻复联4 S-Name
上海影迷盛典快收下 O
克里斯·海姆斯沃斯 S-Person
的这个吻，超喜欢雷神的吻 O

方媛诞下二胎 O
岳云鹏 S-Person
想 O
雇人 S-Event
辅导 S-Event
女儿写作业怎么莫名其妙想到，几年后会不会郭富城也要雇人辅导女儿作业了哈哈哈~恭喜一家四口~同情加理解 O
小岳岳 S-Person
一秒钟 O

巴塞罗那 S-Location
最标新立异的建筑，像童话里的城堡，几乎没用到直线！春游季玩出好春光 O

【岳云鹏想雇人辅导女儿 O
写作业 S-Event
真！孩子写作业，爸妈两行泪】“不写作业母慈子孝，一写作业鸡飞狗跳”。岳云鹏你不要推卸责任 O

“海王” O
杰森·莫玛 S-Person
因为把留了不知道多少年的 O
胡子 S-Event
给 O
刮 S-Event
的一干二净，在推上都上热门了这么多年来他的一脸大胡子似乎都已经成为他个人形象的象征了，结果现在一刮、和以前堪比父与子的区别了！ O

//悄悄问一句：国人都有后门吗？//那就是不签协议的，就装后门？ O

【摩托车 O
撞人 S-Event
却 O
反赖 S-Event
扶起老人的汽车司机，被路人当场 O
揭穿 S-Event
】男子撞倒老人反赖扶人者 O
4月12日 S-Time
， O
湖南常德桃源 S-Location
，一辆无牌摩托车将一老人撞倒，后面的小车司机停车将老人扶起。可没想到，肇事的摩托车驾驶人 O
李某 S-Person
却说是小车撞的。现场众多群众恼了，指责李某信口雌黄。交警判定李某某负全责，暂扣摩托车，责全文： O

【白色的衣物 O
防晒效果 S-Event
更好吗？】不是的。实际上白色衣服只能反射部分紫外线，却无法吸收紫外线。深色特别是深红色衣服比白色的紫外线防护作用更强。 O
杨教授 S-Person
教你 O
护肤 S-Event
小知识（配图来源网络） O

【视觉中国致歉：全面筛查平台内容，确保权属标示清晰明确】 O
18日 S-Time
，视觉中国在其官微发布致歉声明，表示诚恳接受处罚。今后将严格遵守国家法律法规的规定，切实履行平台主体责任。 O

【 O
黄子韬 S-Person
吴倩 S-Person
夜空中最闪亮的星 S-Name
】 O
郑柏旭 S-Person
悄悄画了 O
杨真真 S-Person
的素描，还怕杨真真发现！ O

【 O
发改委 S-Organization
回应拟 O
取消 S-Event
相关 O
购车限制 S-Event
专家：现在的限制很不人性】4月18日，国家发改委回应拟取消无车家庭购车限制等新政，称正在了解相关情况。专家认为，原来限制的办法非常不人性，汽车行业有市场，车牌增量指标本不应减得太快。另外交通的堵塞情况已经有了应对方法，轨道交通的效果很好。全文： O

地中海杯第二天小组赛比赛日， O
拉玛西亚 S-Organization
5支梯队5战全胜进47球丢1球。 O

【 O
欢乐颂 S-Name
王子文 S-Person
刘涛 S-Person
蒋欣 S-Person
杨紫 S-Person
乔欣 S-Person
】 O
曲筱绡 S-Person
骂 S-Event
樊姐 S-Person
不带脏字，一句“地摊货”，太打人脸了！ O

【发改委回应拟取消相关购车限制专家：现在的限制很不人性】4月18日，国家发改委回应拟取消无车家庭购车限制等新政，称正在了解相关情况。专家认为，原来限制的办法非常不人性，汽车行业有市场，车牌增量指标本不应减得太快。另外交通的堵塞情况已经有了应对方法，轨道交通的效果很好。 O

美国纽约 S-Location
到底有多 O
发达 S-Event
？和 O
中国上海 S-Location
相比 S-Event
呢？说出来你可能不信春游季玩出好春光 O

NBA睡前一问： O
开拓者 S-Person
在不被看好的情况下2-0 O
领先 S-Event
雷霆 S-Person
，大家觉得 O
利拉德 S-Person
是否是现役前五的PG？不然，还能有谁比他更出色？lmageviatwitter O

姚弛 S-Person
大厂回忆录著名大厂摄影师姚弛了不得，居然还贴心的备注了，哈哈哈哈哈哈 O
心思 S-Event
细腻 S-Event
的大男孩 O

【 O
新海诚 S-Person
秒速五厘米】贵树成为了上班族，他心中的那份思念还存在吗 O

【专家解读 O
亚马逊 S-Organization
将 O
退出 S-Event
中国 S-Event
：市场份额还不如 O
天猫 S-Organization
一个大卖家】4月18日，亚马逊中国表示今年 O
7月18日 S-Time
起将停止为第三方卖家提供卖家服务。另据媒体报道，亚马逊中国约有 O
2000名 S-Count
员工，自营部门将最直接地面对 O
裁员 S-Event
问题。分析师表示，如今亚马逊中国市场份额不足1%，还不如天猫上的一个大卖家卖得多。全文： O

近日， O
青岛平度 S-Location
的 O
崔先生 S-Person
家的 O
突起大火 S-Event
，大火持续了十多分钟，家里一片狼藉。起初，崔先生怀疑是人为纵火，便报了警，但警方排除了人为因素。后经消防鉴定，起火原因是油烟机电气线路故障引起火灾。 O

蔡徐坤 S-Person
登上 S-Event
外网头条 S-Event
蔡徐坤登上VIEWOFTHRARTS头条并在Performance被评为最高程度的五星。他的声线是“GreatVocals”给许多人留下了深刻的印象。正式版MV将于 O
4月27日 S-Time
上线，蔡徐坤《 O
HardtoGet S-Name
》三场公演混剪星闻揭秘 O

//新青年耀青春不忘初心，牢记使命， O
纪念 S-Event
五四运动 S-Event
一百周年 S-Count
，吾辈当自强。 O
克拉玛依市第十中学 S-Organization
的学子我宣誓你接力，百年传承，今日到我，青春万岁，强国有我。 O

杨超越 S-Person
“冲浪”喝海水“有点咸”杨超越 O
小腿 S-Event
擦伤 S-Event
【杨超越：我觉得踩水了那种开心的感觉，让你忘记那种疼痛的感觉，然后也没有上岸，想看看有什么收获】杨超越：小时候特别喜欢水，特别想下水，然后现在就感觉把所有小时候的愿望全完成了。觉得真的很好玩很新鲜，而且这种开心的感觉重来没有过的全文： O

【90后妈妈产后抑郁给整条街栏杆织毛衣】 O
毛晚 S-Person
是上海一名90后母亲，2015年生下第一个孩子后，剖宫产伤口疼、喂奶被咬破、缺觉…她 O
患上 S-Event
产后 O
抑郁 S-Event
，无意中把之前的手工钩织的爱好拾起来。她慢慢 O
走出 S-Event
了抑郁。最近她还花半年时间，为整条街的栏杆织上了毛衣。 O

蔡徐坤登上外网头条好厉害了，用歌声感染大家，希望某些人对他少点恶意与偏见吧，多看他本质与音乐 O

【女子带母亲和3小孩赶火车强行闯卡被拦后骂人踹门被拘】 O
4月13日 S-Time
，广西南宁火车站 S-Location
，女子 O
粟某 S-Person
错过检票时间，带着母亲和3个小孩强行 O
翻越 S-Event
检票口 S-Event
，狂踹通道大门，随后一家人强行闯入站台，被工作人员及时拦住。目前粟某被警方处以行政拘留7日的 O
处罚 S-Event
，同时与其母亲两人被铁路部门纳入失信人系统名单。全文： O

【警方通报女童被关狗笼疑遭虐待女童无外伤系其父亲斗气摆拍】4月18日， O
广东潮州 S-Location
，网曝一 O
女童 S-Person
疑遭父亲 O
虐待 S-Event
，被关在狗笼中 O
哭泣 S-Event
。大量视频和照片曝出，包括脚踩女童脸、身体淤青、女童哭泣等。 O
潮安区公安局 S-Organization
通报称，经查淤青的相关照片并非女童的，其父交代摆拍和拼凑照片是为与前妻斗气。全文： O

黄子韬吴亦凡牛桃又是为黄子韬吴亦凡友情流泪的一天，两个人都要好好的呀，吴亦凡新歌《 O
大碗宽面 S-Name
》大家听了吗 O

非洲人宁愿挨饿也不吃的食物，却深受国人喜爱，价格还很贵！春游季玩出好春光 O

【女童被关笼子疑遭虐待？警方：男子摆拍虐童照与前妻斗气】4月18日， O
广东潮州市潮安区彩塘镇 S-Location
，一女童被曝长期被家人虐待。据图片显示，女童被关在笼子里，或躺倒在地被一成年人用脚踩脸部，还有图片显示其手臂有多处淤青 O
潮安区 S-Location
警方发布通报：此为 O
许某某 S-Person
故意摆拍、拼凑网传的相关虐童照片、全文： O

【我国首个火星探测器和 O
嫦娥六号 S-Name
正在组织研制】4月18日，记者从2019年 O
月球和深空探测国际学术研讨会 S-Name
上获悉，我国正在组织 O
开展 S-Event
嫦娥五号 S-Name
、嫦娥六号和中国首个火星探测器等重大工程任务的研制， O
中国空间技术研究院 S-Organization
还将支撑推进无人月球科研站、小行星 O
探测 S-Event
、火星和木星系探测、太阳系边际探测和行星际探测全文： O

真人版阿拉丁 S-Name
定档 S-Event
5月24日 S-Time
，同步 O
北美 S-Location
上映。 O
威尔·史密斯 S-Person
饰演的灯神大家期待吗？ O

第86届 O
奥斯卡金像奖 S-Name
最佳动画长片 S-Name
提名 S-Event
《 O
艾特熊和赛娜鼠 S-Name
》，讲述了从小生活在孤儿院的小老鼠赛娜从地下鼠国逃出后遇见大熊艾特，两人经历各种风波后成为共患难好朋友的故事。 O

新青年耀青春【这6个字刷屏！多地大学生单手握拳，只为】后世一位历史学家这样评价那个时代：这般密集的智性勃发和怀疑精神，是 O
中国 S-Location
两千年来所仅见。这些当时最耀眼的心灵，以最勇敢的 O
举动 S-Event
唤醒 S-Event
了国民。100年后，你愿意将这场宣誓接力传递下去吗？无论个人或者集体，以自身工作、生活为背景，录制1全文： O

【追加】： O
竜星涼 S-Person
主演『都立水商！～令和～』追加新共演： O
松井玲奈 S-Person
，她將飾演夜店科教師 O
乾千花 S-Person
。【新劇】：TBS發表5月深夜劇「都立水商！～令和～」，改編自 O
室積光 S-Person
同名小說，竜星涼擔任主演，為新元號"令和"啟用（ O
5月1日 S-Time
開始）後開播的第一部日劇作品，劇情特意將時代背景設定為令和時代。【全文： O

【“通俄门”报告出炉，特朗普发布视频 O
炫耀 S-Event
清白 S-Event
】4月18日， O
美国司法部 S-Organization
公布了448页的“通俄门”调查报告删节版本， O
司法部长巴尔 S-Person
在公布前举行记者会说，调查显示俄罗斯政府试图通过黑客等手法干预2016年美国大选，但特朗普阵营并未和 O
俄罗斯 S-Location
共谋。对此，美国总统特朗普用模仿《权力的游戏》的图片发布推特全文： O

王源 S-Person
开三轮车 S-Event
，开出了赛车的感觉【 O
王源 S-Person
开车太猛了】，最后一头冲进沙坑 O
王源 S-Person
：你最帅的样子，就是你单手倒车的样子。 O
金瀚 S-Person
：你骑车的样子像极了爱情 O
王源 S-Person
：虽然是三蹦子，但是还是很爽。我还是低档没开高档跟中档，开中高档没有人能拦住我 O
王源 S-Person
星闻揭秘 O

王源 S-Person
骑三蹦子 O
王源 S-Person
西岛最靓的仔 O
王源 S-Person
哈哈农夫骑 O
三轮车 S-Event
cut：越野性选手刚哥上线！ O
王源 S-Person
：你最帅的样子就是你单手倒车的样子。金瀚：你骑车的样子像极了爱情～ O
王源 S-Person
：虽然是三蹦子但还是很爽，我还是开的抵挡开了中高挡没人能拦得住我！ O
王源 S-Person
全文： O

【大宋北斗司徐可代露娃张雨剑】太岁挨打，瑶光男友力爆棚，替他出气！ O

巴萨 S-Organization
特尔施特根 S-Person
： O
加盟 S-Event
巴萨 S-Organization
的原因是不想和 O
梅西 S-Person
交手，如果不 O
加盟 S-Event
巴萨 S-Organization
我就去一直没法踢欧冠的球队了（笑）记者： O
加盟 S-Event
西班牙人怎么样？ O
特尔施特根 S-Person
：当然不，不去。记者：他们就踢不了欧冠。 O
特尔施特根 S-Person
：不行，我（不参加欧冠）可没说我不想赢得冠军。 O
吐槽 S-Event
个球 O

央视关注【安全帽都不安全，又如何安全生产？】近日，有一条工地工人拍的短视频在网络上广泛传播，视频中， O
窦师傅 S-Person
拿两个 O
安全帽 S-Event
对撞 S-Event
了一下，黄色 O
安全帽 S-Event
帽壳一下子被撞破。安全帽作为工人人身安全的最后防线，其重要性不言而喻。对于窦师傅拍摄视频反映的问题， O
应急管理部 S-Organization
表示，落实企业安全生产主体责全文： O

王源 S-Person
皮：谎报年龄“我也快三十了” O
王源 S-Person
再现单手 O
劈西瓜 S-Event
王源 S-Person
：给你展示一下绝活啊，手 O
劈西瓜 S-Event
。你觉得我劈不开是吗？劈开就是你源哥吧，好不好？爷爷：太厉害了 O
王源 S-Person
徒手 O
劈西瓜 S-Event
星闻揭秘 O

哈哈哈哈哈哈，钢铁侠派蚁人出去执行任务的方式：太简单粗暴了！ O

【 O
17岁 S-Count
男孩 S-Person
跳桥 S-Event
自杀，妈妈跪地痛哭，原因让人唏嘘】 O
4月17日22时 S-Time
许， O
上海卢浦大桥 S-Location
，一男子突然跑下车后迅速跳桥，紧跟着的女子因没能抓住他而跪地痛哭。据记者了解到， O
男孩 S-Person
今年 O
17岁 S-Count
，是某职校二年级学生。据其母亲称，当时正驾车载着 O
男孩 S-Person
，他因在校与同学发生矛盾遭其批评后跳桥。120到场后确认，男全文： O

【大爷自创上吊式健身法，还带数十个徒弟，医生提醒：危险，当心截瘫】 O
57岁 S-Count
的健身达人 O
孙荣春 S-Person
因患颈椎、腰椎疾病，2年前自创“上吊式” O
健身 S-Event
法。他说通过锻炼，疼痛缓解了很多，还收了不少徒弟。专家称，颈椎牵引是临床上较常用的治疗方式，但吊着脖子锻炼太危险了。 O

鹿晗 S-Person
新歌这一段饭制太厉害了！女神群像混剪剪辑的太带感了，bgm《 O
剧中人 S-Name
》绝配！ O
鹿晗 S-Person
星闻揭秘（视频cr：捕鹿工作室） O

感谢快船队，一是让勇士全队认真起来，二是把考辛斯干掉了。表妹是勇士三连冠最大的X因素，干脆去掉就行了。大不了勇士回到过去两年的阵容，Who怕Who啊？今年 O
鲁尼 S-Person
进步明显， O
麦金尼 S-Person
也不错， O
博古特 S-Person
也回来了，完全可以弥补 O
格林 S-Person
和 O
利文斯顿 S-Person
的水平下滑。仍然看好勇士队冲出西部，如果对上雄鹿那就听天由命吧全文： O

长期 O
睡眠不足 S-Event
将 O
改变基因 S-Event
宝宝经常感冒，妈妈就觉得宝宝是抵抗力不好，想要 O
提高 S-Event
宝宝的 O
抵抗力 S-Event
，那如何才能 O
提高 S-Event
宝宝的 O
抵抗力 S-Event
呢？好好吃饭，好好睡觉，生活规律，加强锻炼，这就是提升 O
抵抗力 S-Event
最好的“自然疗法”！ O

喜翻译制组BOYFORRENT租赁男友泰剧《 O
租赁男友 S-Name
》即将于 O
5月10日 S-Time
， O
曼谷 S-Location
时间 O
22:00 S-Time
，在 O
泰国 S-Location
One31台 O
开播 S-Event
，敬请期待！（cr.IG:gmmtv） O

王源 S-Person
唱歌 O
王源 S-Person
写给自己的明信片 O
18岁 S-Count
的 O
王源 S-Person
：我想成为在华语乐坛有一席之地的唱作歌手。写给十年后的自己：永远不要忘记为什么开始。永远不要忘记自己的理想 O
王源 S-Person
星闻揭秘 O

【感动！消防员为 O
4岁 S-Count
重病女孩过生日，女孩妈妈：圆她一个消防梦】 O
4月16日 S-Time
， O
深圳消防 S-Organization
为一位 O
4岁 S-Count
重病女孩 O
庆祝 S-Event
生日 S-Event
。女孩妈妈介绍，女儿目前处于神经母细胞瘤晚期，在一次记录视频中，女儿说长大想当消防员。这段视频被 O
深圳消防 S-Organization
看到，他们来医院看望女孩，“ O
生日 S-Event
时给她圆一个梦”。全文： O

从点赞数来看，想要视频会员年卡的已经占据了上风啊~估计 O
今天下午5点 S-Time
，送的就是这个了。想要福利的，赶紧按照微博正文所示 O
参加 S-Event
活动 S-Event
哈~欢迎锁定，近期锦鲤小编随时上线~ O

【 O
60岁 S-Count
大爷公交车上做 O
引体向上 S-Event
乘客 O
劝阻 S-Event
被回击“你还挺清高”】在 O
山东青岛 S-Location
一辆21路公交车上，一名 O
60岁 S-Count
左右的 O
男子 S-Person
拉着靠近车门口的一处横杆，竟做起了 O
引体向上 S-Event
，脚还频频蹭到旁边乘客。一位阿姨劝他别做运动了，他呛道：“你还挺清高！”据驾驶员介绍，这位大爷不是一次两次在车上做运动了，既不安全全文： O

壮丽70年奋斗新时代【 O
张庄 S-Location
， O
幸福 S-Event
路上的村庄】“ O
幸福 S-Event
路”这个名字，是村里人为 O
纪念 S-Event
摆 O
脱贫 S-Event
困而起的。 O
2017年2月 S-Time
， O
河南兰考 S-Location
成为第一批 O
脱贫 S-Event
摘帽的国家级贫困县， O
张庄 S-Location
，也摆脱了贫困，奋斗在了奔小康的路上。为 O
纪念 S-Event
这个历史性的时刻， O
张庄 S-Location
把村里的主干道命名为“ O
幸福 S-Event
路”，寄托着村里人对美好生活的向往，全文： O

【 O
陈奕迅 S-Person
卧底巨星】 O
陈奕迅 S-Person
哭不出来，居然还忘词了，这是有多尴尬啊 O

偶遇 S-Event
易烊千玺 S-Person
刘昊然 S-Person
19日 S-Time
，有网友晒出 O
偶遇 S-Event
和等中戏学子的照片，照片中 O
千玺 S-Person
身穿印花外套， O
昊然弟弟 S-Person
则身穿黑色长外套，两人并排站立，等也有出镜，疑似在拍摄宣传片。画面青春气息满满，过于养眼啦 O

《 O
还珠格格 S-Name
》 O
永琪 S-Person
和 O
小燕子 S-Person
三段 O
吻戏 S-Event
，现在看很平常，小时候很害羞~ O

回复不要失望，以后还会继续送好几次车模的，放心吧！东方·时光宝盒哪去了车模我也喜欢 O

【20分钟按压3000多次！医生与死神赛跑救回昏迷 O
男子 S-Person
】近日， O
江苏徐州 S-Location
一 O
男子 S-Person
在医院突然 O
昏迷 S-Event
，呼吸心跳停止。医护人员20多分钟内3000多次胸外心脏按压，终于将其 O
救回 S-Event
。医生：遇此类情况，在黄金4分钟内将病人平卧解开衣领，双乳腺中点位置做胸外心脏按压，拨打120。 O

许志安 S-Person
演唱会 S-Event
商演全 O
暂停 S-Event
围观 O
许志安 S-Person
和 O
马国明 S-Person
， O
许志安 S-Person
因为出轨 O
黄心颖 S-Person
演唱会 S-Event
商演全 O
暂停 S-Event
，损失高达数千万。作为受害者马国明获街坊加油，拍戏之余还担心 O
许志安 S-Person
和郑秀文的感情会不会生变，这种好男人真的…你怎么看？ O

第86届 O
奥斯卡金像奖 S-Name
最佳动画长片 S-Name
提名 S-Event
《 O
艾特熊和赛娜鼠 S-Name
》，一份看似不可能发生的友谊，正在挑战着现有的秩序和规则，也正慢慢变得越来越深厚坚实 O

王源 S-Person
徒手抓鳗鱼 O
贾乃亮 S-Person
晕船 O
王源 S-Person
给 O
贾乃亮 S-Person
按摩 O
王源 S-Person
给自己扣四十分 O
王源 S-Person
关心 O
贾乃亮 S-Person
：亮哥你先歇会，我跟瀚哥爷爷我们仨拉一下 O
王源 S-Person
：其实大家都没有这种经历，然后还得使那么大力，所以在海上的时候随船颠簸会挺晕的。 O
王源 S-Person
当家总结：今天我当家一个字总结，晕！少年想征服星辰大海，谁知道倒在了晕全文： O

【訪台】：坂本龍一訪台確定，將出席《 O
坂本龍一：終章 S-Name
》放映講座，5/6正式售票。【時間】： O
5月31日 S-Time
【代理】：佳映娛樂 O

全球最记仇的三种动物， O
平头哥 S-Name
只是其中一个，其他两种更凶残旅行新势力旅行灵感季 O

【超暖心！ O
九旬 S-Count
奶奶亲手扎 O
18双 S-Count
布鞋送给消防员】 O
17日 S-Time
， O
92岁 S-Count
的 O
陈琼华奶奶 S-Person
来到 O
四川绵阳消防支队 S-Location
，给消防指战员们带来 O
18双 S-Count
亲手扎的布鞋，感谢消防员的辛勤付出。 O
陈奶奶 S-Person
说，布鞋都是自己一针一线扎的，一双要扎20来天，一共带了 O
18双 S-Count
过来，下半年还要为消防员扎。 O

【脑瘫“博士”求学记】 O
谢炎廷 S-Person
11个月就被诊断为 O
脑瘫 S-Event
，虽然智力没问题，但是身体残疾，不能正常入学。 O
刘小凤 S-Person
母亲刘小凤决定自己来教。现在，他正在兰州大学数学系攻读“博士”（除了没有学位，他的课程和正常博士一样——记者注）。这个曾被医生诊断生活难以自理的孩子，要开始“闯学术圈”。 O
谢炎廷 S-Person
从小全文： O

【"她就是我的光!" O
浙江 S-Location
6年级男生暗恋作文 O
文笔 S-Event
逆天 S-Event
!第一句话就 O
看哭 S-Event
网友】近日，一篇6年级学生的作文成了网络热点。这篇题为《第一次奋进》的作文，仔细读完，朴素中不乏真情！"她就是我的光!"。网友直呼“神逻辑”“要 O
逆天 S-Event
”！还有人表示：明明是《第一次暗恋》嘛。老师还全文： O

【 O
武汉 S-Location
一家店 O
招聘 S-Event
剥虾师 S-Event
：要能抗住诱惑，只剥不吃】近日， O
武汉 S-Location
一则 O
招聘 S-Event
启事火了： O
招聘 S-Event
“ O
剥虾师 S-Event
”，规定时间内，剥完3斤小龙虾才能上岗。除对应聘者健康要求外，更重要的是要能抗住诱惑，做到“只剥不吃”。有食客表示，有人帮忙剥虾的感觉很爽。你能抵住诱惑吗？ O

王源 S-Person
开三轮车 S-Event
王源 S-Person
写给自己的明信片 O
王源 S-Person
《哈哈农夫》第七期精彩cut： O
王源 S-Person
贾乃亮 S-Person
泰坦尼克号小剧场+王帅哥成为当家人+ O
王源 S-Person
生火创纪录，当家人 O
王源 S-Person
做火锅底料，水中加油+ O
王源 S-Person
开三轮车 S-Event
，西岛最靓的仔！ O
王源 S-Person
单手 O
劈西瓜 S-Event
，刚不刚？+ O
王源 S-Person
暖心照顾晕船 O
贾乃亮 S-Person
+ O
王源 S-Person
写给自己的明信片【永远不要忘记自己全文： O

强迫症致富经视频婚姻讲究门当户对，可视频里的这个小伙穷得连十块钱都拿不出，家里没有瓦片补房顶，吃了上顿没下顿，却爱上了全镇首富家的千金。一个天上，一个地下，这对不被祝福的苦命鸳鸯只好私奔…… O
郑镇辉 S-Person
， O
江西省上饶市 S-Location
人。 O
2008年12月 S-Time
，他带着自己喜欢的女孩—— O
饶佳 S-Person
，去了 O
广东 S-Location
省全文： O

【儿子酒驾被抓电话求助父亲父亲：我也 O
醉驾 S-Event
正在血检】近日， O
河南 S-Location
一 O
男子 S-Person
因 O
醉驾 S-Event
被查，打电话向老爸求助。巧的是，老爸8分钟前也在同一地被查出 O
醉驾 S-Event
，正在血检。他无奈向儿子表示：“我也在这儿呢，你妈又没人照顾了。”目前，父子俩双双被 O
刑拘 S-Event
。网友：酒驾父子兵，牢里做兄弟全文： O

【 O
戚薇 S-Person
胡歌 S-Person
邱泽 S-Person
夏家三千金 S-Name
】 O
唐嫣 S-Person
在注册公司的时候碰到自己的老上司，两人一拍即合创办公司 O

【女子带刀具被 O
拒绝 S-Event
乘坐地铁 O
无理 S-Event
纠缠还脚踹辅警】（927全媒体记者肖肖通讯员张祖华黄浩） O
4月17日 S-Time
早上8点50分， O
武汉 S-Location
一名女乘客 O
黄某 S-Person
提着包包准备从 O
武汉 S-Location
地铁3号线赵家条站进站乘车，过安检时被发现手提包内有一套刀具。安检员告知其可以换乘其他交通工具或将刀具遗弃。黄某不听 O
劝阻 S-Event
，与安检员 O
无理 S-Event
全文： O

史上最不配合救援的小猫，一看消防员叔叔过来了，居然自己一头 O
扎进 S-Event
洪水 S-Event
里…喵星人都这么任性的吗？ O

致富经 O
致富经 S-Name
视频价格翻4倍，年卖过千万，只因一个独特的要求？》 O

杨超越 S-Person
讲冷笑话 O
杨超越 S-Person
《 O
哈哈农夫 S-Name
》第七期精彩cut： O
杨超越 S-Person
怕章鱼【会咬人的，你太恶心了】+ O
杨超越 S-Person
下海“冲浪”喝了好多口海水+ O
杨超越 S-Person
讲冷笑话【上辈子是美人鱼把自己的歌声换成腿】+ O
杨超越 S-Person
和大爷掰手腕+ O
杨超越 S-Person
写给自己的明信片【想哭的时候，依然可以自由洒脱 O

【 O
西安 S-Location
一幼儿园疑现 O
针扎 S-Event
幼儿 S-Event
事件：3人暂时停职，学生全面体检】 O
4月18日 S-Time
晚， O
西安雁塔区教育局 S-Organization
就 O
雁塔区 S-Location
大风车幼儿园 S-Organization
疑似 O
针扎 S-Event
幼儿 S-Event
事件发布 O
通报 S-Event
：对涉事的2名教师和1名保育员暂时停职、主动配合调查；安排4名疑似被扎 O
幼儿 S-Event
到 O
西安 S-Location
交大二附院进行全面体检，协助家长进行转园；责令 O
幼儿 S-Event
园针对此类问题彻查；责全文： O

鹿晗 S-Person
黄子韬 S-Person
两人都转发了帮 O
吴亦凡 S-Person
宣传 S-Event
新歌 S-Event
《 O
大碗宽面 S-Name
》的微博，这碗面的梗一直过不去了哈哈哈哈哈 O

张艺兴 S-Person
因你独特而来带你全方位360°无死角认识 O
张艺兴 S-Person
这几年暴风成长，内心还是那个善良又纯真的少年 O
张艺兴 S-Person
星闻揭秘（视频cr:词赋与息） O

奶酪糖这就是友情的魅力吧奶酪糖了，支持 O
吴亦凡 S-Person
新歌 S-Event
《 O
大碗宽面 S-Name
》 O

大学生成缺觉主力军【说完晚安却不睡？大学生要小心了】“熬夜一时爽，一直熬夜一直爽”，成了大学生们时下对 O
熬夜 S-Event
的自我调侃。说完晚安的你，会立马去睡吗？据中国青年报，今年3月份发布的《 O
2019年中国睡眠指数报告 S-Name
》显示：70后最爱睡前看书，80后最爱失眠，90后睡得最晚。不同代际之间的睡眠全文： O

【又不拴绳！夫妻 O
遛狗 S-Event
遭2只恶犬 O
扑咬 S-Event
3分钟自家小狗被咬死】 O
13日 S-Time
， O
广州 S-Location
一网友爆料称，她和丈夫 O
遛狗 S-Event
时突然被2只罗威纳 O
追咬 S-Event
，两人身体有不同程度皮外伤，还有1只养了3年的小狗被咬死。监控显示，整个 O
追咬 S-Event
过程持续 O
2分多钟 S-Count
。狗主人事后才慢悠悠将2只大狗带回，被咬夫妻已报警。 O

NBA S-Organization
王牌对王牌———— O
詹姆斯 S-Person
VS O
杜兰特 S-Person
职业生涯相遇35场， O
詹姆斯 S-Person
胜20场， O
杜兰特 S-Person
胜15场，老詹目前略胜杜小帅。 O

【 O
夏至未至 S-Name
白敬亭 S-Person
郑合惠子 S-Person
】陆之昂真是迅速，跳过告白直接求婚，却被对方狠狠 O
拒绝 S-Event
！ O

【 O
幼儿园 S-Organization
回应海底捞式 O
迎宾 S-Event
：她是礼仪小明星】 O
4月18日 S-Time
，一则 O
幼儿园 S-Organization
孩子“ O
迎宾 S-Event
”的视频在网上流传，视频中一名 O
女童 S-Person
的认真态度，被网友笑称是不是上的海底捞式 O
幼儿园 S-Organization
。 O
黑龙江佳木斯江南雅居幼儿园 S-Organization
园长回应，此次“ O
迎宾 S-Event
”服务系 O
幼儿园 S-Organization
礼仪主题 O
活动 S-Event
的内容之一，当天是全园家长会，就安排了校园‘礼仪小全文： O

央视关注【“报销医药费”的背后竟是陷阱】 O
上海 S-Location
的 O
沈先生 S-Person
突然接到“报销医药费”的好政策，哪知“好事”背后竟是陷阱。 O
河南新野县 S-Location
的老人们也因为“免费送健康”的 O
活动 S-Event
， O
被骗 S-Event
了 O
51万余元 S-Count
。类似以免费为由的 O
骗局 S-Event
比比皆是。戳视频↓看分析骗子的惯用伎俩，提醒老人切勿贪图便宜而吃大亏。全文： O

回复一般情况下，长期靠近窗户（<1.5m）也需要做好 O
防晒 S-Event
，因为长波紫外线可以穿透过玻璃。当然也要考虑天气情况、玻璃颜色、有无窗帘等影响因素。具体可以参考//屋内（有落地窗，采光很好，玻璃很大那种）要不要擦 O
防晒 S-Event
霜 O

河南 S-Location
最值得去的5个5A级景点，每一处都堪称世界级，太美了！旅行新势力旅行灵感季 O

李易峰 S-Person
上海 S-Location
出席 S-Event
品牌 O
活动 S-Event
李易峰 S-Person
直升飞机出场， O
李易峰 S-Person
雷神空降现场，今日份的李总裁，出场方式也 O
太酷 S-Event
了吧 O
李易峰 S-Person
雷神同台星闻揭秘（视频cr:net） O

【 O
国民党 S-Organization
主席 O
吴敦义 S-Person
表态，征召 O
高雄 S-Location
市长 O
韩国瑜 S-Person
参选2020】 O
4月17日 S-Time
鸿海 S-Organization
董事长 O
郭台铭 S-Person
宣布 O
参加 S-Event
2020台湾地区领导人选举的 O
国民党 S-Organization
党内 O
初选 S-Event
。至于尚未表态参选的另一热门人选 O
高雄 S-Location
市长 O
韩国瑜 S-Person
， O
国民党 S-Organization
党主席 O
吴敦义 S-Person
19日 S-Time
接受广播节目专访时表态，将征召他 O
参加 S-Event
党内 O
初选 S-Event
。在此之前， O
韩国瑜 S-Person
并未正式表态参选2020。（《全文： O

【来自吃货的绝望！排队人太多，初二男生没吃到东坡肉在食堂里哭】 O
浙江杭州 S-Location
，一名初二男生到食堂 O
打饭 S-Event
，一直在 O
排队 S-Event
等自己最爱的东坡肉，结果 O
排队 S-Event
的人太多，到自己的时候刚好东坡肉没了，该男生又饿又失望，忍不住就 O
大哭 S-Event
了起来。一位老师拍了一张背影照传到网上，网友表示既心疼又可爱。全文： O

【暖！ O
九旬 S-Count
奶奶亲手扎 O
18双 S-Count
布鞋送给消防员：“你们辛苦”】 O
17日 S-Time
， O
92岁 S-Count
的 O
陈琼华奶奶 S-Person
来到 O
四川绵阳消防支队 S-Location
，给消防员们带来 O
18双 S-Count
亲手扎的布鞋，感谢他们的辛勤付出。 O
陈奶奶 S-Person
说，鞋是自己一针一线扎的，一双要扎20来天，下半年还要为消防员扎。你们的守护，我们从未忘记。致敬消防英雄 O

第86届 O
奥斯卡金像奖 S-Name
最佳动画长片 S-Name
提名 S-Event
《 O
艾特熊和赛娜鼠 S-Name
》，讲述了熊与老鼠看似不可能的友谊，但他们的正直和友爱却打破藩篱，成为一则献给当代世界的美好寓言。该片不仅画风和音乐出色，就连细节也做得很可爱，向观众展示一个极度迷人的童话梦境。 O

【老中医 O
养生 S-Event
歌】“每天两瓣蒜，消毒又保健；多吃一点姜，益寿保安康；乱吃一顿伤，会吃千顿香；饭后一支烟，害处大无边”记住老中医的这首 O
养生 S-Event
歌,只要天天坚持，必然能从中获得大益。你记住了吗？ O

一起来看世园会【2019 O
北京世园会 S-Name
土耳其馆：“用绿色拥抱未来”】2019 O
北京世园会 S-Name
将于 O
4月29日 S-Time
开幕 S-Event
，其中土耳其馆以“用绿色拥抱未来”为展馆主题，占地2,400平方米，是此次世园会面积最大的展馆之一。游客将看到土耳其园艺最杰出的代表皇宫后花园，灵感来源于 O
苏丹阿卜杜勒阿齐兹 S-Location
的狩猎小屋的廊台全文： O

巴萨 S-Organization
世体： O
库蒂尼奥 S-Person
试图 O
摆脱 S-Event
争议 S-Event
，在对阵皇家社会前通过Instagram声明自己的 O
庆祝 S-Event
动作没有不尊重任何人。 O

拜托了老司机【停车前你会扫一眼后视镜吗】老司机会说，停车前扫一眼后视镜，以防万一。 O

【最新研究发现：人在死的时候知道自己已经死了】据最新的研究发现，当一个人 O
死亡 S-Event
时，能够 O
意识 S-Event
到自己已经死了，因为即便心脏停跳，身体无法移动，大脑仍然是 O
清醒 S-Event
的状态，甚至能够听到医生宣告自己已经 O
死亡 S-Event
。 O

巴萨 S-Organization
世体： O
梅西 S-Person
距离个人职业生涯第600球还有3球， O
梅西 S-Person
目前679场比赛 O
597球 S-Count
，场均进球0.878球 O

中戏 S-Organization
易烊千玺 S-Person
中戏 S-Organization
路透视频合集～路人视角下的四字弟弟，非常清爽干净帅气阳光的校园学长啊！ O
易烊千玺 S-Person

【你捐赠的旧衣物被人拿去卖钱？ O
民政部 S-Organization
警示：借 O
捐赠 S-Event
牟利 S-Event
违法】近几年，各地不少小区内出现了许多“废旧衣物 O
捐赠 S-Event
回收 S-Event
箱”等以慈善名义 O
回收 S-Event
旧物的器具。据多地 O
民政部 S-Organization
门和群众反映，其中有一些非法组织以公益慈善为名 O
回收 S-Event
旧衣物后，将公众 O
捐赠 S-Event
的旧衣物销售 O
牟利 S-Event
。 O
民政部 S-Organization
今天发文提醒，这种行为已违反慈善法全文： O

王嘉尔一个要夸一个捂住不听，一个把另一个夸的过大（年纪）了，两人吵吵闹闹好可爱。 O

【丈夫开车 O
撞树 S-Event
妻子抱娃被 O
甩飞 S-Event
惊险视频曝光】 O
4月15日 S-Time
，“ O
公安部 S-Organization
交通安全微发布”公布了一起因疲劳驾驶、未系安全带引发的事故。 O
安徽宣城 S-Location
一 O
男子 S-Person
开车撞上一棵树，车内的妻子抱着未满14个月的 O
幼儿 S-Event
被 O
甩飞 S-Event
，妻子当场 O
死亡 S-Event
， O
幼儿 S-Event
摔在田里保住了生命。经查，丈夫系疲劳驾驶，坐副驾驶位的妻子未系安全带。全文： O

【 O
东京池袋 S-Location
80岁 S-Count
男性驾车造成严重 O
事故 S-Event
，已致 O
2死10伤 S-Count
】据日媒报道， O
4月19日中午12点30分 S-Time
左右， O
东京都丰岛区南池袋 S-Location
一道路发生严重交通 O
事故 S-Event
，据 O
警视厅 S-Organization
透露，一辆汽车与垃圾车相撞，并波及了正在人行横道上行走的行人。 O
事故 S-Event
造成至少10人受伤，一名20多岁的女子和一2岁 O
女童 S-Person
据报心肺停止，另有一名 O
70多岁 S-Count
的男全文： O

【开往 O
泸沽湖 S-Location
一旅游大巴 O
坠河 S-Event
公安：2人重伤6人轻伤】 O
4月19日 S-Time
， O
四川凉山州盐源县平川镇肖家湾 S-Location
，一辆皮卡车与一辆客车发生擦挂翻下河。据 O
通报 S-Event
， O
事故 S-Event
造成2人重伤、6人轻伤。据封面新闻，大巴车为一家旅行社的包车，共有28名乘客和2名驾驶员，当时前往 O
泸沽湖 S-Location
旅游。 O

【四女组团 O
偷割 S-Event
芦蒿 S-Event
蒿农心碎：才走一波又来！】近日， O
南京浦口 S-Location
四女子听说八卦洲有野 O
芦蒿 S-Event
可以割，嘴馋之下特地坐车组团前往，4人割了80多斤。然而她们以为的野 O
芦蒿 S-Event
，其实是当地刘师傅留下做种苗的。“早上就有人割我 O
芦蒿 S-Event
，我报完警回来又来了这四个人！” O

【与妻子换座被6岁儿子 O
揭穿 S-Event
醉驾 S-Event
男子 S-Person
怒斥：你不要说话】近日， O
武汉 S-Location
一 O
男子 S-Person
酒后开车被查，他让坐在副驾驶的老婆顶包。被儿子当场 O
揭穿 S-Event
：“我爸爸喝酒开车了，和妈妈换了座位。”民警要将 O
男子 S-Person
带走调查时，女子突然坐在地上耍赖。民警教育：父母要做表率，做一个诚实的人。 O

【厉害了！ O
男子 S-Person
钻研八年练就水中画 O
画神 S-Event
技能灵感来源于水墨动画】水中也可以画画？ O
浙江宁波 S-Location
的 O
张明聪 S-Person
让不可能成为可能，他用一种特殊的墨水在水中画画，等到墨水沉淀到纸上再将水放干，就可以形成精美的画作。 O
张先生 S-Person
称，他在2010年左右开始研究水中水墨画，到现在技术已经炉火纯青。全文： O

穿军装A到爆的男明星穿上军装A到爆的男明星 O
提名 S-Event
: O
杨洋 S-Person

【 O
趁我们还年轻 S-Name
张云龙 S-Person
乔欣 S-Person
】 O
林子渝 S-Person
居然是 O
樊书臣 S-Person
死敌的妹妹，这下剧情有的看了！ O

朴有天 S-Person
律师反驳手背有针痕报道理智吃瓜吧，官方还没确定是不是针痕呢，咋就报道上了 O

【 O
邢菲林 S-Person
一 O
唐晓天 S-Person
郑英辰 S-Person
周峻纬 S-Person
致 O
我们暖暖的小时光 S-Name
】 O
顾未易 S-Person
发烧 S-Event
呆萌小师弟穿辐射服 O
送饭 S-Event
，实力搞笑 O

【一人 O
写作业 S-Event
全家都 O
崩溃 S-Event
妈输液爸咆哮哥姐发出绝望呐喊：他太笨啦！】近日，一组“一人 O
写作业 S-Event
全家都 O
崩溃 S-Event
”的视频走红社交媒体，引起网友热议。这组视频中， O
辅导 S-Event
作业的爸爸忍不住大喊“我早就想搂你一顿了！”；姐姐 O
崩溃 S-Event
到跪地爬倒；哥哥绝望呐喊“他太笨啦！”；而最后一位妈妈竟然输着液还要 O
辅导 S-Event
作全文： O

NBA S-Organization
这还是我们之前印象中的卡哇伊吗？————东部季后赛猛龙VS魔术第二战中，当猛龙大比分 O
领先 S-Event
莱昂纳德 S-Organization
被换下场后，一边跟队友击掌一边说：It`stooeasy！（这太简单了！）GIFvaiweibo O

【“微信支付”冻结账户引发 O
争议 S-Event
——谁有权“冻结”移动支付账户】 O
2019年2月1日 S-Time
， O
徐亮 S-Person
核对自家烟酒店铺账目时发现，前一天通过“微信商业收款”的7000多元没有到账。他的店铺从 O
1月18日 S-Time
开始使用“微信收款商业版”进行 O
收款 S-Event
。按照提现规则，前一天营业额第二天就会自动提现到银行卡中。 O
徐亮 S-Person
以为春节全文： O

【全球超1/3劳动人口工作时间过长每天 O
6500人 S-Count
死于职业病！】总部位于 O
日内瓦 S-Location
的 O
国际劳工组织 S-Organization
18日 S-Time
发布报告说，目前全球超过三分之一的劳动人口工作时间过长，每天约有 O
6500人 S-Count
死于职业病。报告说，全球大约36%的劳动人口工作时间过长，即每周工作时长超过48个小时。全球每天约有 O
6500人 S-Count
死于职业病，另全文： O

王思聪 S-Person
吴亦凡 S-Person
聪凡szd哈哈哈哈哈哈， O
吴亦凡 S-Person
新歌 S-Event
黄子韬 S-Person
， O
鹿晗 S-Person
， O
尹正 S-Person
， O
侯昊 S-Person
p， O
何炅 S-Person
等圈内人都送上祝福，单曲循环《 O
大碗宽面 S-Name
》 O

【惊险！2岁幼童被卷车底众人抬车 O
22秒 S-Count
救出小孩】近日， O
云南普洱 S-Location
市，一2岁幼童从路口跑过时，因处于司机视线盲区，被卷入车底。附近市民发现后，合力抬车， O
22秒 S-Count
救出小孩。因救援及时，小孩只是额头及脸部有 O
擦伤 S-Event
，目前在医院观察治疗。提醒家长：务必看好孩子。 O

【男子亮匕首走向前女友路人 O
5秒 S-Count
空手 O
夺刀 S-Event
】近日， O
厦门翔安 S-Location
一男子在和自己的前女友争吵时，竟然抽出刀具加以威胁。危急时刻，一名路过 O
男子 S-Person
快速靠近持刀男子，顺势转身将刀夺下，整个过程不超过 O
5秒 S-Count
。 O
夺刀 S-Event
男子名叫 O
陈亮 S-Person
，曾是名协警。持刀 O
男子 S-Person
已被警方行拘。 O

什么电饭煲只有这个可以解释了大钻表啊大链子啊金gai指啊的确是需要打理的 O

奔驰 O
女车主 S-Person
担心 O
维权 S-Event
成错误示范【奔驰车主回应“仿效” O
维权 S-Event
担心成了错误示范】在 O
西安 S-Location
奔驰 O
女车主 S-Person
维权 S-Event
一事引发关注后，多地现效仿奔驰 O
女车主 S-Person
坐引擎盖 O
维权 S-Event
的现象。对此， O
女车主 S-Person
家人 O
陈先生 S-Person
（化名）表示，媒体关注后一直怕给大家做了错误的示范，不想看到大家都去爬引擎盖，鼓励车主通过正规程序 O
维权 S-Event
。“全文： O

央视关注【充会员可看黄片，VR眼镜藏黄毒 O
扫黄打非 S-Event
应不留死角】随着科学技术的快速发展，犯罪分子还将眼光瞄向了虚拟现实技术。据了解，在一家网络店铺中，店家将这款VR眼镜售价为 O
两千元 S-Count
左右，月销售近 O
600台 S-Count
，为了加大销售力度，店家还打出了送 O
500G S-Count
移动硬盘资源，移动硬盘直插读取的广告。经警方鉴定全文： O

【欧洲议会在开会，他突然起立表演吹口琴】当地时间 O
4月18日 S-Time
，本届最后一次 O
欧洲议会全体会议 S-Name
召开 S-Event
。 O
斯洛文尼亚 S-Location
的欧洲议会议员 O
洛杰泽·彼得利 S-Person
在会议进入尾声阶段时起立 O
发言 S-Event
感谢同事，让欧洲团结在一起是我们的责任，让我们重建 O
巴黎圣母院 S-Location
祝大家复活节快乐，然后他拿出藏在手里的小口琴，现场演奏了一段欧盟全文： O

iPhone S-Name
价格 S-Event
仍将继续 O
下降 S-Event
。 O
苹果 S-Organization
隐瞒 O
中国 S-Location
iPhone S-Name
需求 O
下滑 S-Event
拜托了老司机 O

【创新战法围歼涉黑涉恶犯罪—— O
九江 S-Location
警方纵深推进扫黑除恶专项斗争】 O
扫黑除恶 S-Event
专项斗争以来， O
九江市公安机关 S-Organization
充分发挥 O
扫黑除恶 S-Event
主力军的作用，与有关部门密切配合、通力协作，主动出击、攻坚克难，纵深推进 O
扫黑除恶 S-Event
专项斗争，依法铲除了一批群众反映强烈的黑恶势力，深挖查处了一批黑恶势力“保护伞”。全文： O

第86届 O
奥斯卡金像奖 S-Name
最佳改编剧本 S-Name
提名 S-Event
《爱在午夜降临前》，从黎明前的 O
维纳斯 S-Location
，到日落前的 O
巴黎 S-Location
，再到午夜时分的 O
爱琴海畔 S-Location
，这一场浩大的恋爱，走过激情洋溢的年代，走进成熟世故的年代，终于走到倦怠萌生的中年。十八年间，我们也从懵懂不知事的少年，伴随着那一句句天南海北的絮叨，变成了今天的模样。全文： O

巴萨 S-Organization
伊涅斯塔 S-Person
：面对 O
巴萨 S-Organization
？这是一种全新的感觉，因为我从未面对过 O
巴萨 S-Organization
，面对那些曾经和我作为队友一起踢球多年的人。 O

黄子韬 S-Person
杨幂 S-Person
【 O
谈判官 S-Name
】 O
黄子韬 S-Person
想要 O
跳河 S-Event
自杀 S-Event
，不料河里突然爬出来一个人，给吓坏了~ O

【听老板心声解企业疑难杂症本报联合知名培训公司举办《老板商业智慧》 O
培训 S-Event
峰会 S-Event
】中小微企业家是企业的创造者、领导者，他们的能力、素质决定着企业的形象和发展水平。但由于 O
培训 S-Event
行业参差不齐，企业内部 O
培训 S-Event
体系不完善，使企业面临两难处境：不 O
培训 S-Event
感觉企业团队难以提升，制约着企业的发展，造成非常全文： O

巴萨 S-Organization
桑佩尔 S-Person
：面对 O
巴萨 S-Organization
？我将和我的前队友和我长大的俱乐部团聚。我们将度过一段有趣的时光， O
希望 S-Event
大家会喜欢这一切。 O

王思聪 S-Person
力挺 O
吴亦凡 S-Person
新歌 S-Event
，凡凡的人缘真的很好啊； O
吴亦凡 S-Person
新歌 S-Event
《 O
大碗宽面 S-Name
》旋律抓耳，好听，人也很man不信你来明天 O
吴亦凡 S-Person
南京 S-Location
演唱会 S-Event
王思聪 S-Person
吴亦凡 S-Person
星闻揭秘 O

央视关注【多家4S店将购车优惠与保险捆绑销售车主：不合理！】这几天， O
女车主 S-Person
坐引擎盖 O
维权 S-Event
的视频，引发了各方对于汽车4S店种种不规范销售行为的关注。其实除了已经被曝光的，分期付款购车要被收取金融服务费外，大量4S店还会巧立名目，收取诸如出库费、上牌费、检测费等费用。而除此之外，把购车优全文： O

台中南湖大山 S-Location
，探索2000元鈔票背的秘境春游季玩出好春光 O

【女子带孩子火车站强行闯卡被制止后 O
辱骂 S-Event
工作人员狂踹门】 O
13日 S-Time
，广西南宁火车站 S-Location
， O
粟某 S-Person
因错过检票时间，带着母亲和3个小孩强行 O
翻越 S-Event
检票口 S-Event
，狂踹通道大门闯入站台，被工作人员拦住。目前 O
粟某 S-Person
被警方处以行拘7日的 O
处罚 S-Event
，并与母亲两人被铁路部纳入失信人系统名单。 O

【他是肿瘤专家，却也是肿瘤患者】 O
2018年 S-Time
， O
王磊 S-Person
， O
中山大学附属第六医院 S-Organization
副院长、结直肠外科主任。他在工作岗位上为病人与 O
癌症 S-Event
“ O
搏斗 S-Event
”了27年，却最终被诊断为胰腺癌晚期。他病中仍坚持工作，今年3月斩获 O
广东 S-Location
科技大奖，妻子表示，丈夫对医学的执着和激情，几乎到达了“入魔”的境界。“没办法延伸全文： O

【 O
鞠婧祎 S-Person
、 O
于朦胧 S-Person
】《 O
新白娘子传奇 S-Name
》蛤蟆精把金如意带回老巢，为什么就对金如意那么好呢 O

杨超越 S-Person
创造营舞蹈编程 O
杨超越 S-Person
粉丝抓取张远的直拍，再用舞蹈编程模拟 O
杨超越 S-Person
跳创造营主题曲，太厉害了叭 O

【痛！】这位母亲已经很痛了，请不要让她再看到这样的评论高架桥跳下去的男孩子 O

【 O
男子 S-Person
带 O
426个 S-Count
打火机坐火车安检员数到手抽筋】 O
浙江温州 S-Location
火车站 O
安检 S-Event
口，一名 O
男子 S-Person
被拦 S-Event
下，在他的行李箱里民警发现密密麻麻全是打火机。该 O
男子 S-Person
说，他在KTV工作，这些是三四年时间里攒下的，他本想带给湖北老家的亲朋好友，不知道火车上不能带。经清点，共有 O
426只 S-Count
打火机，民警收缴后对 O
男子 S-Person
进行了教全文： O

【男子睡觉时被刷脸盗走 O
1万多 S-Count
闭眼为何仍能解锁？】不久前， O
浙江宁波 S-Location
的 O
袁先生 S-Person
因在熟睡时，被室友通过手机“人脸识别”解锁 O
盗刷 S-Event
1万余元 S-Count
。事件发生后，不少人质疑该项技术的严谨性。专家称：手机“人脸识别”技术在上市初期主要以单摄像头为主，五官特征的算法不够精确。现新技术上市后不会出现此情况全文： O

时尚YA！创刊封面 O
林彦俊 S-Person
林彦俊 S-Person
《 O
时尚YA！ S-Name
》 O
出道 S-Event
周年特辑电子刊收官战绩：总销量 O
111987本 S-Count
！相关微博阅读量突破 O
2.6亿 S-Count
！多位时尚达人携手 O
热捧 S-Event
。 O
林彦俊 S-Person
真的很优秀了。 O

巴萨 S-Organization
女足 O
马腾斯 S-Person
谈欧冠女足半决赛对阵拜仁女足：我们有很好的机会去创造历史。 O

成人首先考虑变应性血管炎（皮肤白细胞碎裂性血管炎）。如果新鲜皮损真接免疫荧光IgA阳性，则考虑过敏性紫癜（IgA血管炎），需要注意是否有系统损害。 O

五四运动 S-Event
100周年 S-Count
新青年耀青春“时光宝盒”五四百年青年文化万里巡展车队近日来到 O
岳麓校区 S-Location
。 O
19号 S-Time
上午来自 O
湖南师范大学幼儿园 S-Organization
大班的8位小朋友在该学校周老师的带领下乘坐“时光列车”，并与 O
鲁迅 S-Person
、 O
李大钊 S-Person
等前辈开启相隔百年的“对话”。在 O
时光列车 S-Event
的体验中，当国歌响起的那一刻开始，小全文： O

宣传 S-Event
委员 O
杨幂 S-Person
上线 O
杨幂 S-Person
为 O
吴亦凡 S-Person
新歌 S-Event
《 O
大碗宽面 S-Name
》在线 O
打call S-Event
幂幂手势舞好可爱，凡凡的 O
新歌 S-Event
也好听 O
杨幂 S-Person
吴亦凡 S-Person
杨幂 S-Person
为 O
吴亦凡 S-Person
新歌 S-Event
打call S-Event

敲可爱小 O
男孩 S-Person
被一群“恶犬”围攻？！吓得我看了好几遍 O

比划【防患于未“燃”！文化遗产如何“自救”？】“你相信 O
巴黎圣母院 S-Location
有一天会消失吗？”据不完全统计，近30年 O
10座 S-Count
人类重要的 O
文化遗产 S-Event
出现 O
损毁 S-Event
，6座皆因 O
火灾 S-Event
。火，是文物古迹的“头号杀手”，据《纽约邮报》曝光， O
巴黎圣母院 S-Location
在起火前23分钟，曾响起警铃，但安全员没有发现。一失万无， O
火灾 S-Event
发生前有哪全文： O

【这次1.1亿+话题阅读量的背后我们做了什么？】 O
3月25日 S-Time
~ O
4月15日 S-Time
，联合全国百所高校的上万名同学在微博话题扫雷行动下，通过短视频，在高校掀起了一轮互联网金融安全普及热潮，带动微博话题阅读高达1.1亿+。聚集身边互联网金融 O
诈骗 S-Event
真实案例，号召大学生分享互联网金融知识，全文： O

【步步惊心 O
刘诗诗 S-Person
吴奇隆 S-Person
】 O
若曦 S-Person
香消玉损，四爷看到 O
若曦 S-Person
留下的信，字字涕泪，痛哭自责！ O

法国神作《 O
天上再见 S-Name
》国内 O
定档 S-Event
4月30日 S-Time
上映 S-Event
！该片烂番茄 O
新鲜度93% S-Count
，豆瓣 O
评分8.2 S-Count
，曾在“法国奥斯卡”凯撒奖上狂揽13项 O
提名 S-Event
并荣获5项大奖，被各大权威媒体推荐为年度必看佳作。影片完美还原了战后 O
巴黎 S-Location
上流社会的浮华奢靡，三十八张面具下的复仇计划下是对战争的深深控诉与反思，男主角爱德华将在这场复仇全文： O

【暴雨雷雨大风锁定 O
广州 S-Location
，白云机场 O
取消 S-Event
104个 S-Count
航班 S-Event
】 O
4月19日 S-Time
， O
广东 S-Location
广州 S-Location
发布雷雨、暴雨预警。受强雷雨天气影响，截至上午 O
11:30 S-Time
，白云机场 O
取消 S-Event
广州 S-Location
进出港 O
104个 S-Count
航班 S-Event
。午间， O
广州 S-Location
天气发布，市区被降雨云团覆盖，暂时不会停雨。网友称：“天气黑漆漆跟入夜似的”，“差点跟室友说晚安”。全文： O

今天你打球了么无论是哪种运动，将球投进篮框的那种喜悦，真是令人陶醉。videoviasaucemove O

【宝藏男孩，携光而来，专访 O
冯建宇 S-Person
：不惧比较，演新版“新白”是 O
致敬 S-Event
经典 S-Event
】每次 O
经典 S-Event
重拍，也是给年轻演员 O
致敬 S-Event
的机会，就是其中一位。他在新版《 O
新白娘子传奇 S-Name
》中饰演“ O
张玉堂 S-Person
”，翩翩少年携光而来，直指观众心房。青春洋溢的气场，俊朗秀气的长相， O
冯建宇 S-Person
与“ O
张玉堂 S-Person
”的特质相当契合。而在全文： O

【魔性！东北味防火 O
宣传 S-Event
录音爆红“声模”大爷露脸】 O
黑龙江克东 S-Location
，一位护林大爷魔性的森林防火 O
宣传 S-Event
喊话在网上热传。喊话大爷张贵臣称，他喊的词都是想到哪喊到哪，通过小喇叭喊话效果挺好。这喊话满满的东北味儿，大妈们也很喜欢， O
宣传 S-Event
效果满分！ O

【做了顿饭，差点要 O
截肢 S-Event
！这个问题千万不能小瞧！】最近， O
张女士 S-Person
因做饭时小拇指被鱼鳍扎了一下，就险些 O
面临 S-Event
截肢 S-Event
，这是什么情况？参与会诊的感染科 O
戴霞红 S-Person
医生表示，糖尿病与酒精性肝病基础的病人都是海洋创伤弧菌等细菌的易感人群，“考虑患者曾在发病前，发生过海产品刺伤皮肤的事件，因此高度怀疑是鱼全文： O

见识【拿什么说服消费者从奔驰引擎盖上走下来？】奔驰的引擎盖显然已经成了热门地标，以致网友调侃，奔驰将来会不会推出防坐式引擎盖。引擎盖 O
维权 S-Event
固然有些滑稽，但这个现象以一种戏剧性的方式揭示了正规 O
维权 S-Event
渠道的不通畅，相关企业和相关部门都应该从这一课中汲取到足够的教训。》全文： O

恭喜 S-Event
1名用户获得【腾讯视频会员年卡一张】。微博官方唯一抽奖工具对本次 O
抽奖 S-Event
进行监督，结果公正有效。公示链接： O

喜翻译制组民谣偶像《 O
民谣偶像 S-Name
》第06期精效中字版同步在我们的B站频道更新啦️ O

【 O
武汉 S-Location
一家店 O
招聘 S-Event
剥虾师 S-Event
：要能抗住诱惑，只剥不吃】近日， O
武汉 S-Location
一则 O
招聘 S-Event
启事火了： O
招聘 S-Event
“ O
剥虾师 S-Event
”，规定时间内，剥完3斤小龙虾才能上岗。除对应聘者健康要求外，更重要的是要能抗住诱惑，做到“只剥不吃”。有食客表示，有人帮忙剥虾的感觉很爽。 O

//因为 O
中国 S-Location
要求 O
梅西 S-Person
必来，日本要求 O
巴萨 S-Organization
必到。 O
中国 S-Location
要求必须重演加泰罗尼亚德比，日本要求自己上。// O
中国 S-Location
市场这么大，不来 O
中国 S-Location
吗？ O

NBA S-Organization
现在流行睡衣风，RudyGay的身材还是可以的，所以…我都不敢想象自己穿一身儿大街上溜达是什么感觉… O

【 O
任嘉伦 S-Person
杨紫 S-Person
天乩之白蛇传说 S-Name
】小白告诉相公自己是妖，相公：娘子什么都好，以后不能乱咬人~ O

【权威调查：六成 O
美国 S-Location
千禧一代拿不出500美元应急，一年 O
债务 S-Event
3.2万美元 S-Count
】 O
美国 S-Location
移动银行调查发现， O
60% S-Count
的千禧一代（出生于1982-2000年）没有500美元来应急，而男性比女性更倾向储蓄。另一份报告显示， O
美国 S-Location
千禧一代去年平均个人 O
债务 S-Event
约 O
3.2万美元 S-Count
，而近 O
20％ S-Count
的人会死于 O
债务 S-Event
。 O

【长相越男性化越容易 O
出轨 S-Event
？研究表明：的确有点道理，而从女性长相看不出来是否出轨】 O
英国 S-Location
最新研究表明，人们从面相判断 O
出轨 S-Event
男的正确率在 O
14%-18% S-Count
之间，且长相越男性化越容易被认作 O
出轨 S-Event
男，比如浓眉、强壮的下巴、更薄的嘴唇。但从面相上判断 O
出轨 S-Event
女的正确率很低，几乎无法从面相看出女人是全文： O

第86届 O
奥斯卡金像奖 S-Name
最佳动画长片 S-Name
提名 S-Event
《 O
艾特熊和赛娜鼠 S-Name
》，拥有独一无二的水墨画 O
风格 S-Event
，看点十足。影片的叙事 O
风格 S-Event
温馨可人，很有 O
治愈 S-Event
系的风范。与其说， O
艾特熊和赛娜鼠 S-Name
之间的是友情，倒不如说这就是一种爱情和感觉 O

身家 O
190亿 S-Count
石油老板 O
破产 S-Event
【民营石油大亨 O
破产 S-Event
：公司全部职务被撤身家 O
190亿 S-Count
一夜归零】在 O
光汇石油 S-Organization
官网的主席致辞上，有 O
薛光林 S-Person
这位前任主席的一段话，“20多年前，我有一个梦想，建立一个 O
中国 S-Location
民营的全球性能源公司。”如今随着 O
薛光林 S-Person
的离任，这个 O
梦想 S-Event
也要 O
暂停 S-Event
了。目前 O
光汇石油 S-Organization
已经被香港高等法院裁定破全文： O

【全球超1/3劳动人口工作时间过长每天 O
6500人 S-Count
死于 S-Event
职业病 S-Event
！】总部位于 O
日内瓦 S-Location
的 O
国际劳工组织 S-Organization
18日 S-Time
发布报告说，目前全球超过三分之一的劳动人口工作时间过长，每天约有 O
6500人 S-Count
死于 S-Event
职业病 S-Event
。报告说，全球大约36%的劳动人口工作时间过长，即每周工作时长超过48个小时。全球每天约有 O
6500人 S-Count
死于 S-Event
职业病 S-Event
，另全文： O

中国 S-Location
3元一斤没人要，进口到 O
日本 S-Location
，卖三万一斤却遭 O
疯抢 S-Event
！旅行新势力旅行灵感季 O

【 O
西安 S-Location
一高校封闭管理大学生 O
排队 S-Event
翻墙 S-Event
村民搭梯子帮忙：1次收2元】近日，有爆料称施行封闭式管理，除周末和节假日外，非请假不得外出。学生就 O
翻墙 S-Event
出校，校外还会有村民搭梯子帮学生 O
翻墙 S-Event
，一次收2到3元。学生称这种现象很普遍， O
翻墙 S-Event
是“必修课”。 O

【 O
女童 S-Person
被关笼子还遭踩脸 O
虐待 S-Event
？警方：摆拍的】 O
18日 S-Time
， O
广东潮州市潮安区彩塘镇 S-Location
，一 O
女童 S-Person
被曝长期被家人 O
虐待 S-Event
。据图显示， O
女童 S-Person
被关在笼子里，或躺倒在地被一成年人用脚踩脸部。 O
潮州市公安局110指挥中心 S-Organization
称，经初查， O
许某 S-Person
潜为和前妻斗气故意通过摆拍、拼凑网传的相关虐童照片、视频发给女方。目前，警方 O
开展 S-Event
进全文： O

【 O
广东 S-Location
规定教师必要时可罚学生引发讨论】近日公布的《 O
广东 S-Location
省学校安全条例》（草案）中，明确规定中小学教师必要时可以采取一定的教育 O
惩罚 S-Event
措施。有人认为“严师出高徒”，也有人担心“不好把握 O
惩罚 S-Event
度”。一位家长表示， O
希望 S-Event
家长也能参与其中，“类似陪审团”。 O

【 O
人民海军 S-Organization
成立 S-Event
70周年 S-Count
活动 S-Event
在即首艘到访外舰抵达青岛港】 O
4月19日 S-Time
， O
新加坡海军 S-Organization
“坚强”号护卫舰缓缓停靠 O
青岛大港码头 S-Location
。这是 O
参加 S-Event
中国 S-Location
人民解放军海军 O
成立 S-Event
70周年 S-Count
多国海军 O
活动 S-Event
到访的第一艘外国海军舰艇。为 O
庆祝 S-Event
中国 S-Location
海军70华诞，60余国海军代表团和10余国舰艇应邀 O
参加 S-Event
多国海军 O
活动 S-Event
。全文： O

【五一假期预计超 O
1.6亿人次 S-Count
出游 S-Event
这10个地方可能会“人从众”】五一小长假就在眼前！今年预计将有超过 O
1.6亿人次 S-Count
出游 S-Event
，国内游热度超过去年同期，根据携程平台国内游订单，目前报名最热门的跟团游目的地分别为 O
桂林 S-Location
、 O
北京 S-Location
、 O
张家界 S-Location
、 O
厦门 S-Location
、 O
三亚 S-Location
、 O
昆明 S-Location
、 O
西安 S-Location
、 O
丽江 S-Location
、 O
贵阳 S-Location
和 O
宜昌 S-Location
。 O
三亚 S-Location
、 O
厦门 S-Location
、 O
北京 S-Location
、广全文： O

【 O
黄子韬 S-Person
吴倩 S-Person
夜空中最闪亮的星 S-Name
】真真： O
郑柏旭 S-Person
今天是我认识你以来，形象最光辉最美好的一天！ O

【最新研究发现：人在死的时候知道自己已经死了】据最新的 O

发现，当一个人 O
死亡 S-Event
时，能够 O
意识 S-Event
到自己已经死了，因为即便心脏停跳，身体无法移动，大脑仍然是 O
清醒 S-Event
的状态，甚至能够听到医生宣告自己已经 O
死亡 S-Event
。研究发现死的时候知道自己已经死了 O

范丞丞冷笑范丞丞回应模仿妈妈范丞丞小美还挺皮范丞丞：我妈一直有跟我说她其实没有那么说，一直在试图狡辩，但是Q：当时节目妈妈看到这个片段可能要封杀你。范丞丞：其实小美还是蛮皮的范丞丞星闻揭秘 O

【来自吃货的绝望！ O
排队 S-Event
人太多，初二男生没吃到东坡肉在食堂里哭】 O
浙江杭州 S-Location
，一名初二男生到食堂 O
打饭 S-Event
，一直在 O
排队 S-Event
等自己最爱的东坡肉，结果 O
排队 S-Event
的人太多，到自己的时候刚好东坡肉没了，该男生又饿又失望，忍不住就 O
大哭 S-Event
了起来。一位老师拍了一张背影照传到网上，网友表示既心疼又可爱。全文： O

【柱侯酱焖牛腩萝卜】最爱柱侯酱焖牛腩萝卜，这个吃法简单又营养，出锅香味四溢，吃着特解馋，喜欢的收藏起来。 O

巴萨 S-Organization
死忠球迷区在对阵曼联比赛中的高燃时刻，又唱又跳全场呐喊助威 O
巴萨 S-Organization
，这是热爱。 O

【 O
20分钟 S-Count
按压 O
3000多次 S-Count
！医生与死神赛跑 O
救回 S-Event
昏迷 S-Event
男子 S-Person
】近日， O
江苏徐州 S-Location
一 O
男子 S-Person
在医院突然 O
昏迷 S-Event
，呼吸心跳停止。医护人员 O
20多分钟 S-Count
内 O
3000多次 S-Count
胸外心脏按压，终于将其 O
救回 S-Event
。医生：遇此类情况，在黄金4分钟内将病人平卧解开衣领，双乳腺中点位置做胸外心脏按压，拨打120。 O

EXO组合 S-Person
vr直播 O
事故 S-Event
，粉丝看直播就像坐在山顶看 O
演唱会 S-Event
一样哈哈哈哈哈哈哈 O

【话筒给你： O
北京 S-Location
国际电影节丨一路有你我们的“国产”记忆】 O
北京 S-Location
国际电影节 S-Name
记录时代，珍藏记忆！看“国产”影片，话“家国”情怀！给你一个机会，想对 O
中国 S-Location
导演们说什么？期待什么样的国产片？话筒给你！ O

【鬼怪 O
孔刘金高银 S-Person
李栋旭 S-Person
】鬼怪欺负阿使，阿使这么可爱，为什么要欺负他？ O

【高校 O
停水 S-Event
引学生花式 O
吐槽 S-Event
：我的小鲤鱼精渴死了】 O
4月17日 S-Time
，有学生在微博上反映，两周内停了五六次水，来水了之后水质发黄，希望学校能尽早解决供水问题。针对网友反映的水质发黄的现象， O
东北电力大学 S-Organization
后勤保障部一位 O
刘姓 S-Person
工作人员表示，系因为在采取应急措施后造成水池内水质浑浊，水质于4全文： O

岛城新闻【两头奶牛高速路上散步，交警客串“牛倌”】 O
4月17日 S-Time
晚， O
沈海高速胶州段 S-Location
，两头奶牛在高速路上游走散步，交警发现后立即前往处置，并与路政人员一起充当起了“牛倌”开始 O
赶奶牛 S-Event
。不料两头牛却犯了倔脾气，大家费了很大劲才把他们牵回大院。交警最后还不忘嘱咐车主，看好你的牛，别再让全文： O

NBA S-Organization
【老照片】老球迷们，用一个四字成语形容年轻的闪电侠如何飞扣防守者！lmageviabing O

地中海杯U14级别1/16决赛转播（直播就用微博直播助手-最好用的直播助手工具）. O

【 O
邢菲林 S-Person
一 O
唐晓天 S-Person
郑英辰 S-Person
周峻纬 S-Person
致 O
我们暖暖的小时光 S-Name
】 O
司徒末 S-Person
和 O
顾未易 S-Person
相处，好甜：末末喂的才吃！ O

喜翻译制组HIStory3圈套《HIStory3-圈套》幕后 O
花絮 S-Event
特别篇——幕后直击之行李搜查（上） O
卞庆华 S-Person
x O
陈廷轩 S-Person
（cr.FB:HIStoryGlobal_Official） O

台中南湖大山 S-Location
，山上如何上厕所呢？登山厕所有规矩？ O
春游 S-Event
季玩出好春光 O

【 O
杭州 S-Location
：年轻人 O
住进 S-Event
养老院 S-Event
】在许多人的印象里， O
养老院 S-Event
是老人们怡养天年的地方，但在 O
杭州 S-Location
的一家 O
养老院 S-Event
，却 O
住进 S-Event
了不少90后。这家 O
养老院 S-Event
提供给年轻人居住的房间大约 O
30平方米 S-Count
，大阳台、落地窗，配备有书桌衣柜，并带有独立卫生间。年轻人每个月只要支付 O
300元 S-Count
租金即可入住，但同时每个月必须为老人提供至少2全文： O

【大爷自创上吊式 O
健身 S-Event
法，还带数十个徒弟，医生提醒：危险，当心截瘫】 O
57岁 S-Count
的 O
健身 S-Event
达人 O
孙荣春 S-Person
因患颈椎、腰椎疾病，2年前自创“上吊式” O
健身 S-Event
法。他说通过锻炼，疼痛缓解了很多，还收了不少徒弟。专家称，颈椎牵引是临床上较常用的治疗方式，但吊着脖子锻炼太危险了。 O

【照烧煎鸡翅】肉嫩香酥，咸中带甜，和可乐鸡翅一样的好吃又简单~想吃的转存 O

研究发现 S-Event
死的时候知道自己已经死了这个怎么研究出来的，太奇妙了啊死的时候知道自己已经死了 O

【 O
刘强东 S-Person
案关键证人曝光邀请人 O
崔海涛 S-Person
被指专业“拉皮条”】 O
16日 S-Time
， O
刘强东 S-Person
性侵案 S-Event
女主正式向法院提起 O
诉讼 S-Event
，诉状曝光了原告姓名，并提供了更多细节， O
明尼苏达大学卡尔森商学院 S-Organization
副院长、原 O
长江商学院 S-Organization
助理教授 O
崔海涛 S-Person
曾以志愿者的名义邀请女主 O
参加 S-Event
包含 O
刘强东 S-Person
在内的博士班，被指疑似专业拉皮条。 O

许凯 S-Person
白鹿 S-Person
【 O
招摇 S-Name
许凯 S-Person
X O
白鹿 S-Person
】幕后大婚 O
花絮 S-Event
， O
白鹿 S-Person
：好期待啊！ O
许凯 S-Person
：没有感觉~ O

【全球45%的人 O
睡眠不足 S-Event
！专家警告：长期 O
睡眠不足 S-Event
将 O
改变基因 S-Event
，不足5小时会折寿】 O
美国纽约 S-Location
大学兰贡医学中心 O
4月16日 S-Time
发布的一份睡眠研究报告，称 O
睡眠不足 S-Event
已是健康一大杀手，全球45%的人 O
睡眠不足 S-Event
。报告建议成年人每晚睡眠时长应在7至10小时，并警告：如果每晚睡眠时长不超过5小时，甚至能引发心血管全文： O

【这种胖到不会飞的鹦鹉不会 O
灭绝 S-Event
了！新繁殖季存活 O
75只 S-Count
幼鸟创纪录】世界最胖鹦鹉不会 O
灭绝 S-Event
了 O
新西兰 S-Location
的 O
卡卡波鹦鹉 S-Name
仅有 O
147只 S-Count
，濒临 O
灭绝 S-Event
。 O
4月18日 S-Time
，研究人员表示新的繁殖季至少有 O
75只 S-Count
幼鸟成功孵化并存活，这一破纪录的数字将大大增加目前 O
卡卡波鹦鹉 S-Name
的规模。这种世界上最胖的鹦鹉并不会飞，2到4年才交配一次全文： O

39岁的陈好陈好是吃了防腐剂吗，感觉和以前都没变过，岁月不会在美女身上留下痕迹 O

【暴雨雷雨大风锁定 O
广州 S-Location
，白云机场 O
取消 S-Event
104个 S-Count
航班 S-Event
】 O
4月19日 S-Time
， O
广东 S-Location
广州 S-Location
发布雷雨、暴雨预警。受强雷雨天气影响，截至上午 O
11:30 S-Time
，白云机场 O
取消 S-Event
广州 S-Location
进出港 O
104个 S-Count
航班 S-Event
。午间， O
广州 S-Location
天气发布，市区被降雨云团覆盖，暂时不会停雨。网友称：“天气黑漆漆跟入夜似的”，“差点跟室友说晚安”。全文： O

新青年耀青春星光不问赶路人，时光不负有心人，我一直相信着所有年少时的 O
梦想 S-Event
，哪怕前路渺茫。我是，现在我宣誓你接力：百年传承，今日到我，激荡未来，壮志在我；青春万岁，强国有我。 O
活动 S-Event
详情戳我宣誓你接力话题页。 O

//这个18人名单是强化 O
训练名单 S-Event
，还有7人入选 O
25人 S-Count
名单。主攻： O
金软景 S-Person
、 O
高艺琳 S-Person
、 O
崔恩智 S-Person
，副攻： O
裴宥娜 S-Person
，二传： O
李娜妍 S-Person
、 O
李媛贞 S-Person
，自由人： O
林明玉 S-Person
。另外还有5名候补球员，副攻： O
郑善雅 S-Person
、 O
韩秀智 S-Person
、 O
金贤贞 S-Person
，接应： O
河慧珍 S-Person
、 O
郑浩英 S-Person
。 O

【“说不害怕是假的，但总要有人上前去做”】 O
4月18日 S-Time
， O
江西抚州 S-Location
市一民房灭火 O
救援 S-Event
现场，一名消防员将一接口烧坏了的煤气罐搬出。他说：“说不害怕是假的，但总要有人上前去做。”就是因为人都会害怕，你们才如此了不起。 O
致敬 S-Event
消防 O
英雄 S-Event
！ O

吴亦凡 S-Person
巡演 S-Event
吴亦凡 S-Person
个人 O
巡演 S-Event
南京 S-Location
场彩排图~满腔赤诚闯天地，乐见纯粹问东西！明晚舞台见～ O
吴亦凡 S-Person
王思聪 S-Person
吴亦凡 S-Person
天·地·东·西·ALIVETOUR O
吴亦凡 S-Person
2019巡回 O
演唱会 S-Event

欧冠 S-Name
势力榜 O
欧冠联赛 S-Name
我已为送出球鞋！他是我心中的最佳后卫，快来为你喜爱的球员加油吧！ O

欧冠 S-Name
势力榜 O
欧冠联赛 S-Name
我已为送出球鞋！他是我心中的最佳锋线球员，快来为你喜爱的球员加油吧！ O

【有的队友是助力，有的是阻力】作为队友，我尽力做好最坚实的后盾！但是怎么感觉头上的阻力越来越强呢…… O

【女儿患绝症父亲 O
乞讨 S-Event
？民警 O
揭穿 S-Event
乞讨 S-Event
诈骗 S-Event
团伙： O
乞讨 S-Event
者家中修别墅！】“女儿身患绝症需高额治疗费，但家中贫寒无钱治疗”，街头这种 O
乞讨 S-Event
现象屡见不鲜。这些 O
乞讨 S-Event
者真那么悲惨吗？近日， O
湖北襄阳 S-Location
警方通过侦查，成功打掉一个家族式 O
诈骗 S-Event
乞讨 S-Event
团伙，他们家中还在建别墅。 O

最高法 S-Organization
原院长 O
肖扬 S-Person
去世 S-Event
【 O
肖扬 S-Person
同志 O
逝世 S-Event
】 O
中国 S-Location
共产党的优秀党员，忠诚的共产主义战士，我国政法战线的杰出领导人， O
最高人民法院 S-Organization
原院长 O
肖扬 S-Person
同志，因病于 O
2019年4月19日4时58分 S-Time
在 O
北京 S-Location
逝世 S-Event
，享年 O
81岁 S-Count
。（新华社） O

《 O
空山灵雨 S-Name
》，40年前的武侠史诗。当年在 O
韩国 S-Location
拍摄，没有搭棚布景。每一帧画面都很出彩，充满禅意。这也是 O
贾樟柯 S-Person
最爱的十部电影之一，做到了商业与艺术的完美结合，值5星。三宝寺住持即将圆寂，寺庙藏有珍贵的《大乘起信论》。谁能接替住持的衣钵，便能获得这无价的珍宝。一时间吸引了许多人前来，他全文： O

我已为送出奖杯，祝他登顶 O
欧冠 S-Name
势力榜，你也快来一起参与吧！ O

欧冠 S-Name
势力榜 O
欧冠联赛 S-Name
我已为巴尔韦德送出战术板！他是我心中的最佳教练，快来为你喜爱的教练加油吧！ O

诚信点亮 O
中国 S-Location
志愿是奉献与付出，也是收获与提升，青春因志愿而美丽，因服务而精彩！“首届 O
长三角青年志愿服务交流大会 S-Name
暨2019 O
上海 S-Location
青年公益盛典”即将举行~快来和青年志愿者们一起传递向上向善的力量！ O

欧冠 S-Name
势力榜 O
欧冠联赛 S-Name
我已为送出手套！他是我心中的最佳门将，快来为你喜爱的球员加油吧！ O

欧冠 S-Name
势力榜 O
欧冠联赛 S-Name
我已为拉基蒂奇送出球鞋！他是我心中的最佳中场，快来为你喜爱的球员加油吧！ O

陈伟霆 S-Person
北京 S-Location
出席 S-Event
品牌 O
活动 S-Event
饭拍图～ O
陈伟霆 S-Person
今天是可甜可盐的味小王子，超级亮眼帅气啊！ O

【周知！地铁五四广场站A1口 O
4月21日 S-Time
至 O
25日 S-Time
暂时 O
关闭 S-Event
】 O
4月19日 S-Time
半岛记者从 O
青岛地铁 S-Location
获悉，因施工原因， O
青岛地铁 S-Location
五四广场站A1口于 O
4月21日 S-Time
至 O
25日 S-Time
暂时 O
关闭 S-Event
，请从其他出入口进出车站。 O

【进来算算，你每天吃进了多少隐形肥肉】很多人认为直接吃东坡肉、红烧肉、梅菜扣肉之类的，才算是吃肥肉。实际上，肥肉隐藏在在日常的各种饮食中，很可能你在不知不觉中就摄入过量了。带你算算你每天吃进了多少“隐形肥肉”。 O

迪丽热巴 S-Person
印花连衣裙 O
迪丽热巴 S-Person
红毯 O
迪丽热巴 S-Person
：勇敢做自己，敢去创新，敢去尝试未知的领域 O
迪丽热巴 S-Person
星闻揭秘 O

【 O
欢乐颂 S-Name
刘涛 S-Person
杨烁 S-Person
】小包总一脸宠爱、委屈、耍无赖！安迪真是拿他毫无办法！ O

上海 S-Location
正畸案例 O
牙齿矫正 S-Event
年轻的 O
上海 S-Location
小姑娘，之前做过固定矫正，但没能维持好。现在因牙齿拥挤、前突而困扰，因为害怕拔牙而一直没下定决心。微博看到 O
舒医师 S-Person
后，慕名而来。面诊后舒医师精心设计了不拔牙矫正方案，小姑娘非常开心。经过1年多的努力，牙齿内收、排齐了，面型也更加自然！全文： O

由于宝宝消化系统发育的特点，辅食添加需要遵循由少到多、由稀到浓的原则。一开始先添加果泥、菜泥，宝宝适应后再开始添加米汤、蛋类等。 O

【重磅！ O
5月 S-Time
起，买卖分将被剥夺驾驶资格！】新修订的《 O
南京市道路交通安全条例 S-Name
》将于 O
2019年5月1日 S-Time
正式 O
施行 S-Event
。以营利为目的替代他人记分的，由公安机关交通管理部门处以一千元以上五千元以下罚款，可以并处暂扣一个月以上三个月以下机动车驾驶证；网约车平台公司向未 O
取得 S-Event
合法资质驾驶人或车辆派全文： O

易烊千玺 S-Person
撞脸自家猫小集合～“确定过眼神，都是易家人啊！” O
易烊千玺 S-Person

【五四风服装设计大赛成衣制作直播进行时：布料裁剪】2019年是 O
五四运动 S-Event
一百周年 S-Count
，为激励当代青年继承五四光荣传统，担当历史重任，传播“强国一代 O
中国梦 S-Name
”理念， O
中国青年报社 S-Organization
与 O
劲霸男装 S-Organization
、 O
中国服装设计师协会 S-Organization
共同举办“五四百年——正青春”五四风服装设计大赛。. O

【家长校门前抢车位 O
互殴 S-Event
站在路旁的孩子哇哇 O
大哭 S-Event
】 O
16日 S-Time
， O
福建福州 S-Location
有家长在学校门前 O
打架 S-Event
。视频中，两家长厮打拉扯，一人被打倒在地，路旁的孩子哇哇 O
大哭 S-Event
。家长抢车位 O
互殴 S-Event
吓哭孩子 O
18日 S-Time
， O
通报 S-Event
称，双方因停车发生口角，女家长 O
拒绝 S-Event
移车后 O
男子 S-Person
拍打其车辆，女家长不满喊来前夫对 O
男子 S-Person
实全文： O

【 O
岳云鹏 S-Person
雇人 S-Event
辅导 S-Event
女儿 O
写作业 S-Event
：但凡有一点办法不会这样】 O
4月18日 S-Time
晚，“相声圈顶流”发布 O
招聘 S-Event
图片并配文：“但凡有一点办法不会这样。” O
雇人 S-Event
！ O
辅导 S-Event
女儿！ O
写作业 S-Event
！然而，配图中 O
招聘 S-Event
的“聘”字在一番纠结后竟用了拼音代替。网友 O
吐槽 S-Event
：从这个“ O
招聘 S-Event
”就看出来 O
岳云鹏 S-Person
真的很无奈了！随后，好搭档全文： O

NBA S-Organization
【球场图】从小到大，大家亲眼所见过的最美篮球场在哪里？lmageviabasketballcourt O

【 O
乱丢垃圾 S-Event
被纳入个人征信法学教授：政府行为涉嫌违法】近日， O
浙江衢州 S-Location
， O
朱先生 S-Person
在公园 O
乱扔垃圾 S-Event
，被政府部门纳入“失礼人员”，遭实名曝光，影响征信。同时该失礼人员道歉视频通过市区户外大屏、公交车载视频滚动播放，系列 O
做法 S-Event
引学者和律师质疑。法学教授 O
徐昕 S-Person
称，政府 O
做法 S-Event
涉嫌违法。全文： O

刘昊然 S-Person
条纹衬衫 O
刘昊然 S-Person
要拔智齿 O
刘昊然 S-Person
红毯 O
刘昊然 S-Person
：胆子大，我觉得相对而言比较勇敢好奇心比较强的一个人。马上要去把智齿~现在有在拍戏，后面也有戏要拍，后半年会忙起来。 O
刘昊然 S-Person
要拔智齿星闻揭秘 O

蔡徐坤 S-Person
蔡徐坤 S-Person
上了“VIEWOFTHEARTS”网站头条，被赞其是一个艺术家，并且高度 O
赞扬 S-Event
了他的声线是“GreatVocals”。 O

日本 S-Location
东武动物公园 S-Location
内的小企鹅，首次见到樱吹雪，高兴的抖起了小翅膀。 O

【酗酒母亲 O
生下 S-Event
醉酒宝宝 S-Event
血液酒精含量约为酒驾标准8倍】 O
4月18日 S-Time
， O
立陶宛 S-Location
一名母亲 O
生下 S-Event
“ O
醉酒宝宝 S-Event
”，其血液中酒精含量约为酒驾标准的8倍。女婴体重 O
2.5公斤 S-Count
，目前状况较为稳定。但仍需留院观察一周或更久，医生表示其心肺功能可能出现问题。胎儿酒精综合症是因为母亲在妊娠期酗酒而造成。全文： O

新青年耀青春【首届长三角青年志愿者服务交流大会暨2019 O
上海 S-Location
青年公益盛典】今年是 O
五四运动 S-Event
100周年 S-Count
，也是长三角一体化上升为国家战略的开局之年。为引领广大青少年大力弘扬爱国主义精神，更好发扬“奉献、友爱、互助、进步”的志愿精神，推进长三角地区青年志愿服务的相互交流、健康发展，号召和推动全文： O

【 O
德国 S-Location
一对双胞胎相隔97天出生或破 O
世界纪录 S-Event
】据 O
英国 S-Location
《泰晤士报》报道， O
德国科隆 S-Location
市一名女子 O
生下 S-Event
一对双胞胎，中间隔了97天。医院方面称，“这种双胞胎在世界范围内非常罕见”，可能打破了 O
世界纪录 S-Event
。医院 O
发言 S-Event
人称，“双胞胎中的第一个孩子出生后，子宫颈关闭，然后没出生的妹妹就留在了子宫内。全文： O

笑死噜！如果把鹰眼JeremyRenner自己发的图片放到国内的中老年长辈的朋友圈里，居然一点都没有违和感，肥啾近期的整个出行状态就像是夕阳红旅游团！ O

王一博 S-Person
粉色西装 O
王一博 S-Person
红毯 O
王一博 S-Person
：觉得自己有年轻人的冲劲和思想，感谢粉丝今天来看我 O
王一博 S-Person
星闻揭秘 O

长痘坑的烦恼，宝宝们也在经历吗？其实你本可以没有这些经历，痘痘和痘坑修复也并没有你想得那么难。有痘坑烦恼的宝宝们，可以私信大姑聊聊～ O

日本 S-Location
公司强制男员工休产假这样挺好的，有了丈夫的陪伴，妈妈的压力会小些，除了能帮助妈妈照顾孩子外，还能陪着聊天，产后患 O
抑郁 S-Event
症的几率也会小很多。 O

王丽坤 S-Person
邓伦 S-Person
【 O
封神演义 S-Name
】子虚与妲己，一爱难求！生活所迫啊~ O

林彦俊 S-Person
银发 O
林彦俊 S-Person
红毯：西装眼镜橘A爆 O
林彦俊 S-Person
： O
希望 S-Event
大家和我一起感受激情生活 O
林彦俊 S-Person
星闻揭秘 O

小鬼 O
王琳凯 S-Person
新发色小鬼 O
王琳凯 S-Person
红毯小鬼： O
希望 S-Event
自己能一直坚持心中所想，不怕失败，不要让自己20岁留下遗憾。小鬼 O
王琳凯 S-Person
星闻揭秘 O

熊梓淇 S-Person
酷枇杷红毯，身穿蓝棕格子西装搭配T桖衫，休闲风很帅气，给大家分享下平时 O
穿搭 S-Event
小技巧，挑选一些有设计感的饰品，小浣熊们学到了吗娱乐硬核妹 O

【来中国青年报客户端和爱豆一起读书转发微博有机会获得签名推荐的书哦】青年演员 O
张天爱 S-Person
正在和联合打造的榜样阅读（第二季）节目中阅读 O
曹文轩 S-Person
先生的《 O
草房子 S-Name
》。“在最困难的时候，我真的有想过自己要不要放弃自己的 O
梦想 S-Event
，也对自己产生过质疑，不过全文： O

坤音四子 S-Person
ONER O
坤音四子 S-Person
ONER岳岳、木子洋、卜凡、灵超红毯木子洋：年轻就是要多去尝试，慢慢发现你所爱的灵超：年轻吸收更多的东西，多读书，少壮不努力老大徒伤悲岳岳：老大徒伤悲， O
走出 S-Event
舒适圈卜凡：忠于年轻人自己的想法，不怕做错星闻揭秘 O

问：你职业生涯中最喜欢的一刻？ O
库蒂尼奥 S-Person
：我的第一场职业队比赛问：是谁引领了你的比赛 O
风格 S-Event
？ O
库蒂尼奥 S-Person
： O
罗纳尔迪尼奥 S-Person
问：最喜欢的 O
欧冠 S-Name
时刻？ O
库蒂尼奥 S-Person
：对 O
莫斯科斯巴达克 S-Person
的帽子戏法我问：最喜欢的比赛技巧？ O
库蒂尼奥 S-Person
：穿裆过人 O

央视关注【香椿有毒会 O
致癌 S-Event
？ O
谣言 S-Event
！】俗语说：“雨前椿芽嫩无比，雨后椿芽生木体。”意思就是谷雨前后，正是吃香椿的好时候。今年早春，不少地方的香椿卖出了近百元一斤的 O
价格 S-Event
。最近，随着北方产的香椿陆续上市，香椿的 O
价格 S-Event
也回落至了正常水平。那您知道，我们该如何挑选鲜嫩的香椿吗？买回家的香椿又全文： O

【 O
五一假期 S-Event
机票抢手错峰出行费用可省三成以上】 O
五一假期 S-Event
预计超 O
1.6亿人次 S-Count
出游 S-Event
记者从 O
南航湖北分公司 S-Organization
了解到，目前 O
武汉 S-Location
前往华东、西南、西北等区域城市的机票预定量快速增长，部分航线订座率已超八成，有出行计划的市民，建议尽早确定行程。目前来看， O
5月1日 S-Time
当天部分机票 O
价格 S-Event
如下：武全文： O

问：你遇到过最有技巧的球员？ O
库蒂尼奥 S-Person
： O
梅西 S-Person
和 O
内马尔 S-Person
问：你们俱乐部技巧最好的球员？ O
库蒂尼奥 S-Person
： O
梅西 S-Person
和 O
登贝莱 S-Person
问：你觉得和利物浦的比赛怎么样？ O
库蒂尼奥 S-Person
：肥肠激动 O

sunshine红毯造型我们不酷，我们是淳朴，比较朴实，自在~星闻揭秘 O

“ O
沙漠第一泉 S-Name
” O
月牙泉 S-Location
早已名存实亡，一起来看一下吧旅行新势力旅行灵感季 O

【别走！森林消防小哥哥给你来了段说唱】近日，一则来自 O
哈尔滨森林消防 S-Organization
的“说唱”小视频在网上热传，网友纷纷点赞。视频中，森林消防员手握石块，敲打节奏，向网友们 O
科普 S-Event
森林防火的小知识，希望在传递防火知识和正能量的同时，也不失趣味。 O

【 O
5岁 S-Count
男孩 S-Person
捡到 S-Event
5元钱 S-Count
交给警察叔叔，民警为他颁发奖状！】近日，民警在 O
江苏 S-Location
一所幼儿园护学时，突然跑来小 O
男孩 S-Person
，递出 O
5元钱 S-Count
。"警察叔叔，这是我刚捡的钱，给！"民警接过钱的一刻，小 O
男孩 S-Person
就跑走了。民警通过监控找到了孩子—— O
5岁 S-Count
的 O
王梓陈 S-Person
，于是专门手写奖状，来到 O
幼儿园 S-Organization
颁发给他。为孩子点赞！全文： O

【通俄门报告出炉， O
特朗普 S-Person
连发8条推特 O
庆祝 S-Event
！】 O
4月18日 S-Time
， O
美国司法部 S-Organization
公布了448页的“通俄门”调查报告删节版本， O
司法部长巴尔 S-Person
在公布前举行记者会说，调查显示 O
俄罗斯 S-Location
政府试图通过黑客等手法干预2016年 O
美国 S-Location
大选，但 O
特朗普 S-Person
阵营并未和 O
俄罗斯 S-Location
共谋。对此， O
美国总统特朗普 S-Person
用模仿《权力的游戏》的图片发布推特，全文： O

湖北 S-Location
省应急广播【高速路况】因 O
事故 S-Event
， O
G50沪渝高速巴东收费站 S-Location
入口临时 O
关闭 S-Event
，往 O
重庆 S-Location
方向 O
高坪 S-Location
至 O
巴东 S-Location
段行车中断。 O

【 O
洪世贤 S-Person
秋瓷炫 S-Person
回家的诱惑 S-Name
】品如三嫁高文彦，富婆养母甩脸就走！饭桌上气氛冻结！ O

应对 O
挑食 S-Event
的宝宝，可以给宝宝树立一个榜样，可以是爸爸妈妈，也可以是其他小朋友，最好能做正面的榜样力量，尽量避免在宝宝面前提起他对某种食物的 O
厌恶 S-Event
情绪，这可以强化宝宝的厌食行为。 O

木村拓哉 S-Person
的人生观 O
木村拓哉 S-Person
的三观好正能量，能被大家喜爱的人本身也是温柔的爱着别人 O

问：你职业生涯中最喜欢的一刻？ O
库蒂尼奥 S-Person
：我的第一场职业队比赛问：是谁引领了你的比赛 O
风格 S-Event
？ O
库蒂尼奥 S-Person
： O
罗纳尔迪尼奥 S-Person
问：最喜欢的 O
欧冠 S-Name
时刻？ O
库蒂尼奥 S-Person
：对 O
莫斯科斯巴达克 S-Person
的帽子戏法问：最喜欢的比赛技巧？ O
库蒂尼奥 S-Person
：穿裆过人 O

林彦俊 S-Person
VogueMe三周年盛典红毯cut～今日份一身黑色西装+边框眼镜的银发少年，真的好A一 O
男子 S-Person
啊！表示血槽已空 O
林彦俊 S-Person

宋茜 S-Person
白色连体裤 O
宋茜 S-Person
红毯 O
宋茜 S-Person
我的性格比较酷，比较 O
宋茜 S-Person
宋茜 S-Person
：我穿了一身白色连体裤，大家夜晚会看我！我觉得我的性格比较酷，就是比较 O
宋茜 S-Person
~年轻就是勇敢做自己想做的事情，希望下面有更多的机会让做更多的尝试。我觉得我可以在去夺挖掘一下更多才能。 O
宋茜 S-Person
星闻揭秘全文： O

周杰伦 S-Person
ins更新：讀心術part2kkkwang2 O
王俊凯 S-Person
回复“那晚过后，现在头都是炸的， O
太酷 S-Event
了”你的偶像发了ins还艾特你， O
追星赢家 S-Event
周杰伦 S-Person
ins艾特 O
王俊凯 S-Person
星闻揭秘 O

王源 S-Person
《 O
吆不到台 S-Name
》 O
王源 S-Person
我是唱作人我生于川山蜀地江海，身体流着滚烫血脉，走着我的路，冷眼看你不必理睬…嘞首歌就是你源哥的炸弹！成年猛虎嗨翻全场 O
王源 S-Person
吆不到台 S-Name
王源 S-Person
重庆 S-Location
话RAP O

//哈哈哈哈哈哈太好笑了////版权 O
意识 S-Event
深入骨髓//哈哈哈哈//真的很好笑//太好笑了我来转转 O

【你可能会怯场的8个迹象！】怯场，又称表现焦虑，指的是临场畏怯，失去控制力，因而降低表现质量的现象。怯场心理，其实很大程度上是被恐惧感所控制，导致无法正常发挥，或者大大失常。在一些社交 O
活动 S-Event
中，特别是在自己不熟悉的环境中，就表现出不自然、腼腆甚至怯场。这里的8个迹象表明你可能有怯场心全文： O

【一顿烧烤罚 O
2亿 S-Count
！ O
意大利 S-Location
2学生跨年聚餐 O
引发山火 S-Event
称自己是 O
替罪羊 S-Event
】野外烧烤 O
引发山火 S-Event
被罚 O
2亿 S-Count
据媒体 O
4月18日 S-Time
报道，两名 O
意大利 S-Location
学生因烧烤 O
引发山火 S-Event
被罚款 O
2700万欧元 S-Count
（约 O
2亿 S-Count
元）。此前2018年 O
12月30日 S-Time
，在 O
意大利 S-Location
北部科莫湖附近，两名22岁学生和朋友一起烧烤迎接新年，烧烤的余烬加上极端干燥的环境，引发大全文： O

【 O
太阳的后裔 S-Name
宋仲基 S-Person
宋慧乔 S-Person
晋久 S-Person
金智媛 S-Person
】 O
尹明珠 S-Person
患有M3型病毒，男友心疼上前拥抱！ O

【中青融评： O
怒怼 S-Event
记者“你算个啥”，这样的官员素养在哪里？】这种仗着自己是个小领导，便“拿着鸡毛当令箭”的 O
做法 S-Event
，既是因为这样的官员见识太浅，视野太窄，也是因为他们缺乏换位思考的能力。如果他们能够将心比心，急公众之所急，就不会表现出这种官僚主义做派，自然也就不会引发矛盾。（杨鑫宇）全文： O

电视剧 O
新白娘子传奇 S-Name
为了降服小青， O
法海 S-Person
用了绳索捆绑、逼小青抄经书。小青心生一计来报复——要把 O
法海 S-Person
灌醉。这对欢喜冤家接下来还要弄出什么幺蛾子？小青带 O
法海 S-Person
见识人间极乐 O

【 O
最高人民法院 S-Organization
原院长 O
肖扬 S-Person
逝世 S-Event
】中国共产党的优秀党员，忠诚的共产主义战士，我国政法战线的杰出领导人， O
最高人民法院 S-Organization
原院长 O
肖扬 S-Person
同志，因病于 O
2019年4月19日4时58分 S-Time
在 O
北京 S-Location
逝世 S-Event
，享年 O
81岁 S-Count
。（新华视点） O

【一天实施 O
11例 S-Count
麻醉 O
手术 S-Event
，医生累瘫坐地】近日， O
西安 S-Location
医学院第一附属医院麻醉医生东利宁的一张照片，让许多人感动。这一天她原定两台 O
手术 S-Event
，谁知急救 O
手术 S-Event
却接二连三，她累得瘫坐在地上，喝了大半瓶葡萄糖补充体力后继续工作。这一天，她共为 O
11例 S-Count
手术 S-Event
实施了麻醉。 O
致敬 S-Event
医者仁心！ O

鹅太虐了，在正片里放这个画面。看过芭蕾舞演员伤痕累累的脚，但其实练舞的人的脚都是常年新伤替旧伤，心疼…秦天芳华 O

快問快答吃素会不会得贫血？要如何避免？食在重要动起来 O

每天 O
6500人 S-Count
死于 S-Event
职业病 S-Event
平均每13秒一位 O
研究发现 S-Event
死的时候知道自己已经死了 O
死于 S-Event
工作，自己会知道吗？不能太拼了啊～～ O

李易峰 S-Person
白色西装 O
李易峰 S-Person
为红毯晚到道歉 O
李易峰 S-Person
红毯 O
李易峰 S-Person
：年轻就是最酷的，未来都是属于年轻的，不好意思我听到大家都在等我，是在交通不好，谢谢大家都在等我。 O
李易峰 S-Person
星闻揭秘 O

《 O
撞死一只羊 S-Name
》宣布由全国院线 O
上映 S-Event
改为艺术联盟专线 O
上映 S-Event
。这个决定大胆又温暖。在《 O
复联4 S-Name
》的高度压榨下，很多原定该档期的影片要么前移，要么后撤。只有《 O
撞死一只羊 S-Name
》为了照顾不同需求的观众，没有选择撤档。改为艺术联盟专线 O
上映 S-Event
在满足观众的不同观影需求的同时也是非常合理有效的市场策略。全文： O

泰剧《 O
他在清明来看我 S-Name
》更至07集（中字）:密码:16lq O

【3种方法打造 O
幸福 S-Event
婚姻！】选择结婚并与某人分享你的生活，是你一生中所能做的最重要的决定之一，然而我们有接种各种疫苗预防疾病的 O
宣传 S-Event
活动 S-Event
，却没有预防离婚的 O
活动 S-Event
，预防胜于治疗，心理学家 O
GeorgeBlair-West S-Person
提出3种防止离婚的生活技巧，第一点，人类大脑在 O
25岁 S-Count
之前仍然在发育，晚婚能降低离婚率，其全文： O

吴亦凡 S-Person
今天发了 O
新歌 S-Event
《 O
大碗宽面 S-Name
》后，实力带货！饿了么官方发了个数据，光今天一天 O
大碗宽面 S-Name
就卖出了9万多碗，搜“ O
大碗宽面 S-Name
”高达85万多次！所以，你吃上 O
大碗宽面 S-Name
了么？带货王 O
吴亦凡 S-Person

易烊千玺 S-Person
2016/0419/160419上班cr:logo想吃羊肉包子（。 O

易烊千玺 S-Person
2016/0419/160419《超少年密码》cr:logo绝了 O

毛不易 S-Person
姓王请问我是最后一个知道的吗？要不是看了唱作人，感觉还会继续被误导下去不过 O
毛不易 S-Person
《小王》这首歌真的很好听，通过歌声诉说了一场和过去的自己的相遇，温暖又动人， O
毛不易 S-Person
唱哭 O
王源 S-Person
，连“成年猛虎”都没逃过这波走心攻势 O

郑爽 S-Person
【青春斗】跟闺蜜讨论情感，没想到贝贝和向真一块叹气，太逗了！ O

【相约春季—— O
青岛 S-Location
人游齐鲁” O
活动 S-Event
。本次 O
活动 S-Event
期间， O
山东 S-Location
省全文： O

NBA S-Organization
JRS，你们怎么看待今天 O
杜兰特 S-Person
VS O
贝弗利 S-Person
的对决？Imageviaweibo O

鞋会讲科技今天份的《鞋会说》看看这周又收到了什么？ O

台中南湖大山 S-Location
，挑战地狱级五岩峰断崖 O
春游 S-Event
季玩出好春光 O

王源 S-Person
《 O
吆不到台 S-Name
》 O
王源 S-Person
我是唱作人 O
王源 S-Person
重庆 S-Location
rap唱出山城气概！成年猛虎嗨翻全场，超级炸啊！ O
王源 S-Person
吆不到台 O

【有的队友是助力，有的是阻力】作为队友，我尽力做好最坚实的后盾！但是怎么感觉头上的阻力越来越强呢.. O

【 O
4元 S-Count
“脆皮” O
安全帽 S-Event
竟成夺命帽？记者暗访挖出更多惊人 O
内幕 S-Event
】在网传的一条短片里，工人手里的黄帽子破损严重。央视财经记者暗访发现，像这样一撞就碎的帽子在市场上真的可以随意买到，一顶最低只卖 O
4元 S-Count
。店家坦然表示，市面单价在10元以下的 O
安全帽 S-Event
基本都是不符合国家标准的。记者对市场上售价为 O
4元 S-Count
全文： O

敲可爱小 O
男孩 S-Person
被一群“恶犬”围攻？！吓得我看了好几遍 O

【民警闯车流救 O
轻生 S-Event
二胎 S-Event
妈妈：生活压力大】 O
4月16日 S-Time
， O
陕西石泉 S-Location
，城关派出所接指令：一女子走在国道中央，且不避让过往车辆。民警准备 O
劝阻 S-Event
时，她突然撞向迎面而来的公交车，民警飞奔将其救下。原来，该女子有2个孩子，因生活压力大想 O
轻生 S-Event
。 O

【 O
黄子韬 S-Person
吴倩 S-Person
夜空中最闪亮的星 S-Name
】 O
郑柏旭 S-Person
守株待兔：还多了一只叫俞子睿的兔子！ O

迪丽热巴 S-Person
主持人 O
迪丽热巴 S-Person
印花连衣裙 O
迪丽热巴 S-Person
：我们今天的主题就是不惧年轻，我今天站在这里要不惧自己的缺点站在这里当 O

